{
  "sit_id": "255004744",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
    "description": null
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "27\/04\/2022 10:01:08"
      },
      "criteres": {
        "1900189": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1901208": {
              "nom": "Plaine",
              "ordre": 280,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900219": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "valeur": "Office de Tourisme",
          "modalites": []
        },
        "1900311": {
          "exist": 1,
          "nom": "Th\u00e8me de la sortie\/s\u00e9jour de d\u00e9couverte",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903559": {
              "nom": "No\u00ebl",
              "ordre": 180,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900487": {
          "exist": 1,
          "nom": "Dur\u00e9e",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903645": {
              "nom": "1h30",
              "ordre": 16,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900564": {
          "exist": 1,
          "nom": "Niveau de difficult\u00e9",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1904402": {
              "nom": "Tout public",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900916": {
          "exist": 1,
          "nom": "Longueur circuit \/ itin\u00e9raire (en km)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "valeur": 2,
          "modalites": []
        },
        "1901120": {
          "exist": 1,
          "nom": "Circuit (mode de locomotion)",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1908668": {
              "nom": "P\u00e9destre",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "255000254": {
          "exist": 1,
          "nom": "Site web OT (2022)",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "255002487": {
              "nom": "EXPLORER - Les activit\u00e9es, exp\u00e9riences \u00e0 faire en famille",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_1.jpg",
          "credit": "\u00a9 2019-Sylvie Petit Photography\u2013ADT-AE",
          "titre": "",
          "width": 1200,
          "height": 675,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255004744,
      "type": {
        "id": 1900296,
        "nom": "Itin\u00e9raire th\u00e9matique, circuit inter territoires"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "13",
        "libelle_voie": "Place du March\u00e9",
        "code_postal": "67310",
        "libelle_commune": "Wasselonne",
        "telephone1": "03 88 62 31 01",
        "email1": "info.wasselonne@mossig-vignoble-tourisme.fr",
        "url1": "www.mossig-vignoble-tourisme.fr"
      },
      "NOM": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
      "BORDERAU": "Itin\u00e9raire th\u00e9matique, circuit inter territoires",
      "DESC": [
        "Partez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape du circuit, pensez \u00e0 noter votre indice. A la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! Bonne chance ! <br>",
        "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des tr\u00e9sors de Wasselonne \u00e0 travers un circuit in\u00e9dit au c\u0153ur de la cit\u00e9. <br>\nD\u00e9part depuis l'Office de Tourisme (13 Place du March\u00e9) pour un parcours d'1H environ (1,7km). <br>\nAttention ! Si vous souhaitez partir la nuit tomb\u00e9e, pensez \u00e0 emporter une lampe de poche ! <br>  \nPartez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape de votre parcours, pensez \u00e0 noter votre indice. Par d\u00e9duction logique, vous devriez trouver \u00e0 la fin un nom commun : le mot tr\u00e9sor. Bonne chance ! <br>\nA la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! <br>\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger le circuit : https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf \n"
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": null,
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "13 Place du March\u00e9"
      ],
      "COMMUNE": "Wasselonne",
      "CP": "67310",
      "LAT": 48.637430321284,
      "LNG": 7.4487338643604,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 62 31 01"
        ],
        "mel": [
          "info.wasselonne@mossig-vignoble-tourisme.fr"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.mossig-vignoble-tourisme.fr"
        ]
      },
      "rs_data": false,
      "ACTIVITES": null,
      "SERVICES_ENFANTS": null,
      "SERVICES": null,
      "EQUIPS": null,
      "CONFORT": null,
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": {
        "1901208": "Plaine"
      },
      "LANGUES_PAR": null,
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": null,
      "TYPE_OBJET": [
        "Itin\u00e9raire th\u00e9matique, circuit inter territoires"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": null,
      "THEME": {
        "1903559": "No\u00ebl"
      },
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": null,
      "CHAINES": null,
      "DIFFICULTE": {
        "1904402": "Tout public"
      },
      "SEJ_FORMULE": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": null,
      "TARIFS_TEXT": null,
      "CAPACITES": null,
      "CLASSEMENTS": [],
      "DOCUMENTS": [
        {
          "titre": "Document",
          "credit": null,
          "url": "http:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf",
          "lang": null,
          "type": "pdf"
        }
      ],
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "25\/11\/2021",
          "date_fin": "06\/01\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "08:00",
              "heure_fin": "20:00",
              "lundi": "O",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2021-11-25 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-01-06 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 1,
            "d": 11,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 42,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1637798400,
          "end_ts": 1641427200,
          "duau": true,
          "current": false,
          "next": false,
          "days": [
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Lundi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mercredi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Jeudi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Samedi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "08:00",
                  "20:00"
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            }
          ],
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255004744,
        "nom": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
        "type": {
          "id": 1900296,
          "nom": "Itin\u00e9raire th\u00e9matique, circuit inter territoires"
        },
        "coordonnees": {
          "num_voie": "13",
          "libelle_voie": "Place du March\u00e9",
          "code_postal": "67310",
          "libelle_commune": "Wasselonne",
          "telephone1": "03 88 62 31 01",
          "email1": "info.wasselonne@mossig-vignoble-tourisme.fr",
          "url1": "www.mossig-vignoble-tourisme.fr"
        },
        "latitude": "48,637430321284",
        "longitude": "7,44873386436039",
        "commentaire": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des tr\u00e9sors de Wasselonne \u00e0 travers un circuit in\u00e9dit au c\u0153ur de la cit\u00e9. <br>\nD\u00e9part depuis l'Office de Tourisme (13 Place du March\u00e9) pour un parcours d'1H environ (1,7km). <br>\nAttention ! Si vous souhaitez partir la nuit tomb\u00e9e, pensez \u00e0 emporter une lampe de poche ! <br>  \nPartez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape de votre parcours, pensez \u00e0 noter votre indice. Par d\u00e9duction logique, vous devriez trouver \u00e0 la fin un nom commun : le mot tr\u00e9sor. Bonne chance ! <br>\nA la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! <br>\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger le circuit : https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf \n",
        "commentaire1": "Partez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape du circuit, pensez \u00e0 noter votre indice. A la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! Bonne chance ! <br>",
        "documentation1": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf",
        "datmaj": "27\/04\/2022 10:01:08",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "25\/11\/2021",
            "date_fin": "06\/01\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "08:00",
                "heure_fin": "20:00",
                "lundi": "O",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900189,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901208,
                "nom": "Plaine",
                "ordre": "280"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900219,
            "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "valeur": "Office de Tourisme"
          },
          {
            "id": 1900311,
            "nom": "Th\u00e8me de la sortie\/s\u00e9jour de d\u00e9couverte",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903559,
                "nom": "No\u00ebl",
                "ordre": "180"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900480,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "\u00a9 2019-Sylvie Petit Photography\u2013ADT-AE"
          },
          {
            "id": 1900487,
            "nom": "Dur\u00e9e",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903645,
                "nom": "1h30",
                "ordre": "16"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900564,
            "nom": "Niveau de difficult\u00e9",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1904402,
                "nom": "Tout public",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900916,
            "nom": "Longueur circuit \/ itin\u00e9raire (en km)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "valeur": "2"
          },
          {
            "id": 1901120,
            "nom": "Circuit (mode de locomotion)",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908668,
                "nom": "P\u00e9destre",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 255000254,
            "nom": "Site web OT (2022)",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 255002487,
                "nom": "EXPLORER - Les activit\u00e9es, exp\u00e9riences \u00e0 faire en famille",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
  "title": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
  "surtitre": "Itin\u00e9raire th\u00e9matique, circuit inter territoires",
  "geo": {
    "lng": "7.4487338643604",
    "lat": "48.637430321284"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_1.jpg",
      "credit": "\u00a9 2019-Sylvie Petit Photography\u2013ADT-AE",
      "titre": "",
      "width": 1200,
      "height": 675,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/9d6637924207aa23179538bc8d482265-255004744_1-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 71808,
        "cropped": false,
        "alt": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
        "credit": "\u00a9 2019-Sylvie Petit Photography\u2013ADT-AE"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/9d6637924207aa23179538bc8d482265-255004744_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 28958,
          "cropped": false,
          "alt": "Chasse aux tr\u00e9sors de No\u00ebl : un No\u00ebl embl\u00e9matique",
          "credit": "\u00a9 2019-Sylvie Petit Photography\u2013ADT-AE"
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "13 Place du March\u00e9",
    "67310 Wasselonne"
  ],
  "commune": "Wasselonne",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 62 31 01"
    ],
    "mel": [
      "info.wasselonne@mossig-vignoble-tourisme.fr"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.mossig-vignoble-tourisme.fr"
    ]
  },
  "com_rs": false,
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Partez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape du circuit, pensez \u00e0 noter votre indice. A la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! Bonne chance ! <br>",
      "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des tr\u00e9sors de Wasselonne \u00e0 travers un circuit in\u00e9dit au c\u0153ur de la cit\u00e9. <br>\nD\u00e9part depuis l'Office de Tourisme (13 Place du March\u00e9) pour un parcours d'1H environ (1,7km). <br>\nAttention ! Si vous souhaitez partir la nuit tomb\u00e9e, pensez \u00e0 emporter une lampe de poche ! <br>  \nPartez \u00e0 la recherche du mot tr\u00e9sor, pour cela, \u00e0 chaque \u00e9tape de votre parcours, pensez \u00e0 noter votre indice. Par d\u00e9duction logique, vous devriez trouver \u00e0 la fin un nom commun : le mot tr\u00e9sor. Bonne chance ! <br>\nA la fin du parcours, donnez votre pr\u00e9cieuse r\u00e9ponse \u00e0 l'Office de Tourisme, un cadeau vous y attend ! <br>\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger le circuit : https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf \n"
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": false
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": false
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "25\/11\/2021",
        "date_fin": "06\/01\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "08:00",
            "heure_fin": "20:00",
            "lundi": "O",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2021-11-25 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-01-06 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 1,
          "d": 11,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 42,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1637798400,
        "end_ts": 1641427200,
        "duau": true,
        "current": false,
        "next": false,
        "days": [
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Lundi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mercredi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Jeudi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Samedi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "08:00",
                "20:00"
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          }
        ],
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": true,
    "files": [
      {
        "titre": "Document",
        "credit": null,
        "url": "http:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255004744_d1.pdf",
        "lang": null,
        "type": "pdf"
      }
    ]
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255004744-chasse-aux-tresors-de-noel-un-noel-emblematique\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}