{
  "sit_id": "255003509",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
    "description": null
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "08\/06\/2022 09:38:04"
      },
      "criteres": {
        "1900013": {
          "exist": 1,
          "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 10,
          "modalites": []
        },
        "1900048": {
          "exist": 1,
          "nom": "Moyen de paiement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1234000001": {
              "nom": "Carte bancaire",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1900113": {
              "nom": "Ch\u00e8que",
              "ordre": 25,
              "exist": 1
            },
            "1234000009": {
              "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900049": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 200,
          "modalites": []
        },
        "1900050": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services pratiques",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1900144": {
              "nom": "Draps fournis inclus dans le tarif de location",
              "ordre": 160,
              "exist": 1
            },
            "1904376": {
              "nom": "Possibilit\u00e9 de location de linge de maison",
              "ordre": 168,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900067": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1908377": {
              "nom": "Fran\u00e7ais",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            },
            "1900236": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900072": {
          "exist": 1,
          "nom": "Superficie (m2)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "valeur": 100,
          "modalites": []
        },
        "1900189": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1901213": {
              "nom": "En centre ville \/ village",
              "ordre": 170,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900209": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equip\/services pour les enfants",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901340": {
              "nom": "Chaise haute",
              "ordre": 60,
              "exist": 1
            },
            "1901341": {
              "nom": "Chauffe-biberon",
              "ordre": 80,
              "exist": 1
            },
            "1901339": {
              "nom": "Lit b\u00e9b\u00e9",
              "ordre": 180,
              "exist": 1
            },
            "1901342": {
              "nom": "Table \u00e0 langer\/matelas",
              "ordre": 440,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900268": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903674": {
              "nom": "Oui sous conditions",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900365": {
          "exist": 1,
          "nom": "Label G\u00eetes de France",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1902306": {
              "nom": "2 \u00e9pis",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900383": {
          "exist": 1,
          "nom": "Classement en \u00e9toiles",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 4,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1902432": {
              "nom": "3 Etoiles",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900386": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements de loisirs sur place",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1902771": {
              "nom": "Baby-foot",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1904234": {
              "nom": "Table de ping-pong",
              "ordre": 160,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900435": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements int\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903158": {
              "nom": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1903175": {
              "nom": "Four \u00e0 micro ondes",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1903164": {
              "nom": "Four",
              "ordre": 50,
              "exist": 1
            },
            "1903173": {
              "nom": "Machine \u00e0 caf\u00e9",
              "ordre": 60,
              "exist": 1
            },
            "1903183": {
              "nom": "R\u00e9frig\u00e9rateur",
              "ordre": 70,
              "exist": 1
            },
            "1903167": {
              "nom": "Lave vaisselle",
              "ordre": 90,
              "exist": 1
            },
            "1904220": {
              "nom": "Lave linge en commun",
              "ordre": 110,
              "exist": 1
            },
            "1903166": {
              "nom": "Lave linge privatif",
              "ordre": 120,
              "exist": 1
            },
            "1907947": {
              "nom": "TV",
              "ordre": 270,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900436": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements ext\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1909642": {
              "nom": "Barbecue privatif",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1903227": {
              "nom": "Salon de jardin privatif",
              "ordre": 280,
              "exist": 1
            },
            "1904206": {
              "nom": "Cour ferm\u00e9e",
              "ordre": 310,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900437": {
          "exist": 1,
          "nom": "Style d'h\u00e9bergement \/ de batiment",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903753": {
              "nom": "Maison individuelle",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900438": {
          "exist": 1,
          "nom": "Entr\u00e9e de l'h\u00e9bergement",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903239": {
              "nom": "RDC",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900492": {
          "exist": 1,
          "nom": "Capacit\u00e9",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903683": {
              "nom": "en nombre de personnes",
              "ordre": 100,
              "valeur": 6,
              "exist": 1
            },
            "1903972": {
              "nom": "en nombre de chambres",
              "ordre": 400,
              "valeur": 3,
              "exist": 1
            },
            "1911512": {
              "nom": "en nombre de chambres doubles",
              "ordre": 461,
              "valeur": 2,
              "exist": 1
            },
            "1911514": {
              "nom": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
              "ordre": 464,
              "valeur": 1,
              "exist": 1
            },
            "1911515": {
              "nom": "en nombre de lits 1 personne",
              "ordre": 602,
              "valeur": 2,
              "exist": 1
            },
            "1911516": {
              "nom": "en nombre de lits 2 personnes",
              "ordre": 603,
              "valeur": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900494": {
          "exist": 1,
          "nom": "Mode chauffage principal",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903691": {
              "nom": "Electrique",
              "ordre": 70,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900497": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipement sanitaires",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1909635": {
              "nom": "Nb de salle de bain (privative) avec douche et baignoire",
              "ordre": 10,
              "valeur": 1,
              "exist": 1
            },
            "1903713": {
              "nom": "Nb de WC s\u00e9par\u00e9s (privatifs)",
              "ordre": 100,
              "valeur": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900526": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equip. de loisirs pour les enfants",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903915": {
              "nom": "Bac \u00e0 sable",
              "ordre": 15,
              "exist": 1
            },
            "1903910": {
              "nom": "Livres",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1903903": {
              "nom": "Mallette de jeux\/jeux de soci\u00e9t\u00e9",
              "ordre": 45,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900684": {
          "exist": 1,
          "nom": "Entr\u00e9e du logement",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1905752": {
              "nom": "Ind\u00e9pendante",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900770": {
          "exist": 1,
          "nom": "Possibilit\u00e9 de connexion Internet",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1906287": {
              "nom": "Connexion r\u00e9seau",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            },
            "1906279": {
              "nom": "Wi-fi offert",
              "ordre": 30,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901291": {
          "exist": 1,
          "nom": "Nombre de niveau de l'h\u00e9bergement",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "valeur": 2,
          "modalites": []
        },
        "255000254": {
          "exist": 1,
          "nom": "Site web OT (2022)",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "255002505": {
              "nom": "SEJOURNER - g\u00eetes",
              "ordre": 305,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003509_1.jpg",
          "credit": "G\u00eetes de France",
          "titre": "",
          "width": 1000,
          "height": 750,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255003509,
      "type": {
        "id": 1900010,
        "nom": "G\u00eetes et meubl\u00e9s de tourisme"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "12a",
        "libelle_voie": "Rue Dagobert",
        "code_postal": "67520",
        "libelle_commune": "Kirchheim",
        "telephone1": "03 88 87 53 83",
        "telephone2": "03 88 75 56 50"
      },
      "NOM": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
      "BORDERAU": "G\u00eetes et meubl\u00e9s de tourisme",
      "DESC": [],
      "ANIMAUXACCEPTES": "cond",
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "12a Rue Dagobert"
      ],
      "COMMUNE": "Kirchheim",
      "CP": "67520",
      "LAT": 48.610586596306,
      "LNG": 7.4964042483712,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 87 53 83"
        ]
      },
      "rs_data": false,
      "ACTIVITES": {
        "1902771": "Baby-foot",
        "1904234": "Table de ping-pong"
      },
      "SERVICES_ENFANTS": {
        "1901340": "Chaise haute",
        "1901341": "Chauffe-biberon",
        "1901339": "Lit b\u00e9b\u00e9",
        "1901342": "Table \u00e0 langer\/matelas",
        "1903915": "Bac \u00e0 sable",
        "1903910": "Livres",
        "1903903": "Mallette de jeux\/jeux de soci\u00e9t\u00e9"
      },
      "SERVICES": {
        "1900144": "Draps fournis inclus dans le tarif de location",
        "1904376": "Possibilit\u00e9 de location de linge de maison"
      },
      "EQUIPS": {
        "1909642": "Barbecue privatif",
        "1903227": "Salon de jardin privatif",
        "1904206": "Cour ferm\u00e9e",
        "1909635": "Nb de salle de bain (privative) avec douche et baignoire",
        "1903713": "Nb de WC s\u00e9par\u00e9s (privatifs)"
      },
      "CONFORT": {
        "1903158": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e",
        "1903175": "Four \u00e0 micro ondes",
        "1903164": "Four",
        "1903173": "Machine \u00e0 caf\u00e9",
        "1903183": "R\u00e9frig\u00e9rateur",
        "1903167": "Lave vaisselle",
        "1904220": "Lave linge en commun",
        "1903166": "Lave linge privatif",
        "1907947": "TV"
      },
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": {
        "1901213": "En centre ville \/ village"
      },
      "LANGUES_PAR": {
        "1908377": "Fran\u00e7ais",
        "1900236": "Allemand"
      },
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": {
        "1234000001": "Carte bancaire",
        "1900113": "Ch\u00e8que",
        "1234000009": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s"
      },
      "TYPE_OBJET": [
        "G\u00eetes et meubl\u00e9s de tourisme"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": null,
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": null,
      "CHAINES": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "SEJ_FORMULE": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": null,
      "TARIFS_TEXT": null,
      "CAPACITES": {
        "100": {
          "title": "en nombre de personnes",
          "code": 1903683,
          "min": 6
        },
        "400": {
          "title": "en nombre de chambres",
          "code": 1903972,
          "min": 3
        },
        "461": {
          "title": "en nombre de chambres doubles",
          "code": 1911512,
          "min": 2
        },
        "464": {
          "title": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
          "code": 1911514,
          "min": 1
        },
        "602": {
          "title": "en nombre de lits 1 personne",
          "code": 1911515,
          "min": 2
        },
        "603": {
          "title": "en nombre de lits 2 personnes",
          "code": 1911516,
          "min": 2
        }
      },
      "CLASSEMENTS": {
        "star": 3,
        "epis": 2
      },
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": true,
      "PERIODES_OUVERTURES": [],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255003509,
        "nom": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
        "type": {
          "id": 1900010,
          "nom": "G\u00eetes et meubl\u00e9s de tourisme"
        },
        "coordonnees": {
          "num_voie": "12a",
          "libelle_voie": "Rue Dagobert",
          "code_postal": "67520",
          "libelle_commune": "Kirchheim",
          "telephone1": "03 88 87 53 83",
          "telephone2": "03 88 75 56 50"
        },
        "latitude": "48,6105865963058",
        "longitude": "7,49640424837116",
        "datmaj": "08\/06\/2022 09:38:04",
        "horaires": [],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900013,
            "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "10"
          },
          {
            "id": 1900048,
            "nom": "Moyen de paiement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900113,
                "nom": "Ch\u00e8que",
                "ordre": "25"
              },
              {
                "id": 1234000001,
                "nom": "Carte bancaire",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1234000009,
                "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900049,
            "nom": "Altitude (m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "200"
          },
          {
            "id": 1900050,
            "nom": "Services pratiques",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900144,
                "nom": "Draps fournis inclus dans le tarif de location",
                "ordre": "160"
              },
              {
                "id": 1904376,
                "nom": "Possibilit\u00e9 de location de linge de maison",
                "ordre": "168"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900067,
            "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900236,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "5"
              },
              {
                "id": 1908377,
                "nom": "Fran\u00e7ais",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900072,
            "nom": "Superficie (m2)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "valeur": "100"
          },
          {
            "id": 1900189,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901213,
                "nom": "En centre ville \/ village",
                "ordre": "170"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900209,
            "nom": "Equip\/services pour les enfants",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901339,
                "nom": "Lit b\u00e9b\u00e9",
                "ordre": "180"
              },
              {
                "id": 1901340,
                "nom": "Chaise haute",
                "ordre": "60"
              },
              {
                "id": 1901341,
                "nom": "Chauffe-biberon",
                "ordre": "80"
              },
              {
                "id": 1901342,
                "nom": "Table \u00e0 langer\/matelas",
                "ordre": "440"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900268,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903674,
                "nom": "Oui sous conditions",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900365,
            "nom": "Label G\u00eetes de France",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1902306,
                "nom": "2 \u00e9pis",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900383,
            "nom": "Classement en \u00e9toiles",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "4",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1902432,
                "nom": "3 Etoiles",
                "ordre": "5"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900386,
            "nom": "Equipements de loisirs sur place",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1902771,
                "nom": "Baby-foot",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1904234,
                "nom": "Table de ping-pong",
                "ordre": "160"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003509_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900435,
            "nom": "Equipements int\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903158,
                "nom": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1903164,
                "nom": "Four",
                "ordre": "50"
              },
              {
                "id": 1903166,
                "nom": "Lave linge privatif",
                "ordre": "120"
              },
              {
                "id": 1903167,
                "nom": "Lave vaisselle",
                "ordre": "90"
              },
              {
                "id": 1903173,
                "nom": "Machine \u00e0 caf\u00e9",
                "ordre": "60"
              },
              {
                "id": 1903175,
                "nom": "Four \u00e0 micro ondes",
                "ordre": "40"
              },
              {
                "id": 1903183,
                "nom": "R\u00e9frig\u00e9rateur",
                "ordre": "70"
              },
              {
                "id": 1904220,
                "nom": "Lave linge en commun",
                "ordre": "110"
              },
              {
                "id": 1907947,
                "nom": "TV",
                "ordre": "270"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900436,
            "nom": "Equipements ext\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903227,
                "nom": "Salon de jardin privatif",
                "ordre": "280"
              },
              {
                "id": 1904206,
                "nom": "Cour ferm\u00e9e",
                "ordre": "310"
              },
              {
                "id": 1909642,
                "nom": "Barbecue privatif",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900437,
            "nom": "Style d'h\u00e9bergement \/ de batiment",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903753,
                "nom": "Maison individuelle",
                "ordre": "20"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900438,
            "nom": "Entr\u00e9e de l'h\u00e9bergement",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903239,
                "nom": "RDC",
                "ordre": "20"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900480,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "G\u00eetes de France"
          },
          {
            "id": 1900492,
            "nom": "Capacit\u00e9",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903683,
                "nom": "en nombre de personnes",
                "ordre": "100",
                "valeur": "6"
              },
              {
                "id": 1903972,
                "nom": "en nombre de chambres",
                "ordre": "400",
                "valeur": "3"
              },
              {
                "id": 1911512,
                "nom": "en nombre de chambres doubles",
                "ordre": "461",
                "valeur": "2"
              },
              {
                "id": 1911514,
                "nom": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
                "ordre": "464",
                "valeur": "1"
              },
              {
                "id": 1911515,
                "nom": "en nombre de lits 1 personne",
                "ordre": "602",
                "valeur": "2"
              },
              {
                "id": 1911516,
                "nom": "en nombre de lits 2 personnes",
                "ordre": "603",
                "valeur": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900494,
            "nom": "Mode chauffage principal",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903691,
                "nom": "Electrique",
                "ordre": "70"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900497,
            "nom": "Equipement sanitaires",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903713,
                "nom": "Nb de WC s\u00e9par\u00e9s (privatifs)",
                "ordre": "100",
                "valeur": "1"
              },
              {
                "id": 1909635,
                "nom": "Nb de salle de bain (privative) avec douche et baignoire",
                "ordre": "10",
                "valeur": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900526,
            "nom": "Equip. de loisirs pour les enfants",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903903,
                "nom": "Mallette de jeux\/jeux de soci\u00e9t\u00e9",
                "ordre": "45"
              },
              {
                "id": 1903910,
                "nom": "Livres",
                "ordre": "40"
              },
              {
                "id": 1903915,
                "nom": "Bac \u00e0 sable",
                "ordre": "15"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900684,
            "nom": "Entr\u00e9e du logement",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1905752,
                "nom": "Ind\u00e9pendante",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900770,
            "nom": "Possibilit\u00e9 de connexion Internet",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1906279,
                "nom": "Wi-fi offert",
                "ordre": "30"
              },
              {
                "id": 1906287,
                "nom": "Connexion r\u00e9seau",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901291,
            "nom": "Nombre de niveau de l'h\u00e9bergement",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "valeur": "2"
          },
          {
            "id": 255000254,
            "nom": "Site web OT (2022)",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 255002505,
                "nom": "SEJOURNER - g\u00eetes",
                "ordre": "305"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
  "title": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
  "surtitre": "G\u00eetes et meubl\u00e9s de tourisme",
  "classement": {
    "etoiles": {
      "icon": "star",
      "tooltip": "\u00c9toiles",
      "value": 3,
      "meta": "etoiles"
    },
    "epis": {
      "icon": "epis",
      "tooltip": "\u00c9pis",
      "value": 2,
      "meta": "epis"
    }
  },
  "geo": {
    "lng": "7.4964042483712",
    "lat": "48.610586596306"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003509_1.jpg",
      "credit": "G\u00eetes de France",
      "titre": "",
      "width": 1000,
      "height": 750,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/e2010206e313554692c53f20de93ac05-255003509_1-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 39235,
        "cropped": false,
        "alt": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
        "credit": "G\u00eetes de France"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/e2010206e313554692c53f20de93ac05-255003509_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 16922,
          "cropped": false,
          "alt": "G\u00eete de M. Roger Albertine",
          "credit": "G\u00eetes de France"
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "12a Rue Dagobert",
    "67520 Kirchheim"
  ],
  "commune": "Kirchheim",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 87 53 83"
    ]
  },
  "com_rs": false,
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "wifi": {
        "text": "wifi"
      },
      "animaux-acceptes": {
        "text": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "icon": "langues",
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "data": "Fran\u00e7ais, Allemand"
      },
      {
        "icon": "paiement",
        "title": "Mode de paiement",
        "data": "Carte bancaire, Ch\u00e8que, Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s"
      }
    ]
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "title": "Confort",
        "data": "Cuisine \u00e9quip\u00e9e, Four \u00e0 micro ondes, Four, Machine \u00e0 caf\u00e9, R\u00e9frig\u00e9rateur, Lave vaisselle, Lave linge en commun, Lave linge privatif, TV"
      },
      {
        "title": "\u00c9quipements",
        "data": "Barbecue privatif, Salon de jardin privatif, Cour ferm\u00e9e, Nb de salle de bain (privative) avec douche et baignoire, Nb de WC s\u00e9par\u00e9s (privatifs)"
      },
      {
        "title": "Services",
        "data": "Draps fournis inclus dans le tarif de location, Possibilit\u00e9 de location de linge de maison"
      },
      {
        "title": "Pour les enfants",
        "data": "Chaise haute, Chauffe-biberon, Lit b\u00e9b\u00e9, Table \u00e0 langer\/matelas, Bac \u00e0 sable, Livres, Mallette de jeux\/jeux de soci\u00e9t\u00e9"
      },
      {
        "title": "Activit\u00e9s",
        "data": "Baby-foot, Table de ping-pong"
      }
    ]
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "en nombre de personnes",
        "data": 6
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres",
        "data": 3
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres doubles",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
        "data": 1
      },
      {
        "title": "en nombre de lits 1 personne",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "en nombre de lits 2 personnes",
        "data": 2
      }
    ]
  },
  "tarifs": {
    "has_data": false
  },
  "ouverture": {
    "has_data": false,
    "display_next_occurence": false
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255003509\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}