{
  "sit_id": "255003204",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Event",
    "name": "Mariage de l'Ami Fritz",
    "description": null,
    "startDate": "2022-08-14T00:00",
    "endDate": "2023-08-15T00:00",
    "eventSchedule": [
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Sunday",
        "endTime": ""
      },
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Tuesday",
        "endTime": ""
      }
    ],
    "isAccessibleForFree": true,
    "location": {
      "@type": "Place",
      "address": {
        "@type": "PostalAddress",
        "addressLocality": "Marlenheim",
        "postalCode": "67520",
        "streetAddress": [
          "Mairie de Marlenheim"
        ]
      },
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "latitude": 48.621704593577,
        "longitude": 7.4898620372651
      },
      "name": "Mariage de l'Ami Fritz"
    }
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "22\/06\/2022 17:08:45"
      },
      "criteres": {
        "1900013": {
          "exist": 1,
          "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 13,
          "modalites": []
        },
        "1900049": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 191,
          "modalites": []
        },
        "1900067": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1908377": {
              "nom": "Fran\u00e7ais",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            },
            "1900236": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            },
            "1908829": {
              "nom": "Alsacien",
              "ordre": 8,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900219": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "valeur": "Centre du village",
          "modalites": []
        },
        "1900268": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901658": {
              "nom": "Admis",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900309": {
          "exist": 1,
          "nom": "Restauration sur place",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1901983": {
              "nom": "Restaurant",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900404": {
          "exist": 1,
          "nom": "Horaires d'accueil",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "valeur": "Le 14 ao\u00fbt \u00e0 partir de 16h30 le 15 ao\u00fbt de 9h45 \u00e0 18h",
          "modalites": []
        },
        "1900433": {
          "exist": 1,
          "nom": "Tarifs",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "valeur": "Gratuit",
          "modalites": []
        },
        "1900482": {
          "exist": 1,
          "nom": "Commentaire court",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "valeur": "Reconstitution d'un mariage dans la tradition alsacienne du XIX\u00e8 si\u00e8cle.",
          "modalites": []
        },
        "1900614": {
          "exist": 1,
          "nom": "Type d'\u00e9v\u00e8nement, exposition",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1907851": {
              "nom": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
              "ordre": 120,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900842": {
          "exist": 1,
          "nom": "Produits vendus sur place",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "valeur": "produits du terroir",
          "modalites": []
        },
        "1900844": {
          "exist": 1,
          "nom": "Acc\u00e8s",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1906898": {
              "nom": "Desservi par une ligne r\u00e9guli\u00e8re de bus \/ tram",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901028": {
          "exist": 1,
          "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1908146": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901206": {
          "exist": 1,
          "nom": "Gratuit\/entr\u00e9e, visite libre",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1909194": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901523": {
          "exist": 1,
          "nom": "Nom de la gare la plus proche",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "valeur": "Molsheim",
          "modalites": []
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_1.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 350,
          "height": 377,
          "orientation": "portrait"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_4.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_5.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_6.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_7.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_11.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_12.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_13.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_15.jpg",
          "credit": "Ami Fritz",
          "titre": "",
          "width": 500,
          "height": 333,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255003204,
      "type": {
        "id": 1900202,
        "nom": "Ev\u00e8nements, expositions"
      },
      "coordonnees": {
        "libelle_voie": "Mairie de Marlenheim",
        "complement_adresse": "1, place du Mar\u00e9chal Leclerc",
        "code_postal": "67520",
        "libelle_commune": "Marlenheim",
        "telephone1": "03 88 59 29 57",
        "email1": "gamjsal.marlenheim@gmail.com",
        "url1": "www.mariage-ami-fritz.fr"
      },
      "NOM": "Mariage de l'Ami Fritz",
      "BORDERAU": "Ev\u00e8nements, expositions",
      "DESC": [
        "Le Mariage de l'Ami Fritz \u00e0 Marlenheim est une grande f\u00eate folklorique autour d\u2019une \u00e9pop\u00e9e populaire de l'Ancienne Alsace. <br>\nBuvette et restauration sur place. ",
        "Chaque \u00e9t\u00e9, le \u00ab Mariage de l'Ami Fritz \u00bb est une grande f\u00eate folklorique attendue par de nombreux spectateurs friands d\u2019histoire ! <br>\nLe 14 ao\u00fbt, Fritz vous invite \u00e0 profiter de ses \"derniers moments de libert\u00e9\" pour l'enterrement de sa vie de gar\u00e7on. Vous aurez alors l'occasion de fl\u00e2ner dans les rues de Marlenheim tout en d\u00e9couvrant les stands des artisans du March\u00e9 du l'Artisanat et du Terroir. A la tomb\u00e9e de la nuit, un magnifique feu d'artifices viendra saluer les futurs jeunes mari\u00e9s.\nLe 15 ao\u00fbt, le mariage de Fritz et Suzel se d\u00e9roule dans le respect de la tradition. Les invit\u00e9s se r\u00e9jouissent de pouvoir accompagner nos deux jeunes mari\u00e9s dans les rues de Marlenheim et d'\u00eatre les t\u00e9moins de leur bonheur.\n\nProgramme des festivit\u00e9s de l\u2019Ami Fritz :\n\nMERCREDI 14 AO\u00dbT\n\n16 h 30 Visite comment\u00e9e du Vieux Bourg\n17 h 00 Ouverture du march\u00e9 des produits du terroir et de l\u2019artisanat\n18 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n18 h 45 Accueil des invit\u00e9s et arriv\u00e9e des futurs \u00e9poux\nSignature du contrat de mariage\n20 h 00 Soir\u00e9e folklorique anim\u00e9e par l'Orchestre Harmonie de Griesheim et l\u2019Harmonie Caecilia de Marlenheim\n23 h 00 Feu d\u2019artifice tir\u00e9 du vignoble\n\nJEUDI 15 AO\u00dbT\n\nToute la journ\u00e9e: March\u00e9 des produits du terroir, artisanat et vieux m\u00e9tiers\n9 h 45 Grand\u2019Messe et procession de l\u2019 Assomption en pr\u00e9sence des invit\u00e9s de la noce\n11 h 30 Signature du contrat de mariage et remise de la soupe du r\u00e9confort \u00e0 Monsieur le Cur\u00e9\n12 h 00 Ap\u00e9ritif concert anim\u00e9 par la Musique Municipale d'Ottrott\n\u00c0 partir de 12 h 00 Venez rencontrer les convives et partager avec eux la pause d\u00e9jeuner\n13 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n14 h 00 Rassemblement du cort\u00e8ge nuptial dans la cour du Ch\u00e2teau\n14 h 45 Reconstitution du Mariage, cort\u00e8ge et animations folkloriques \u00e0 travers les rues de Marlenheim\n18 h 00 Tirage au sort de la tombola"
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": true,
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "Mairie de Marlenheim"
      ],
      "COMMUNE": "Marlenheim",
      "CP": "67520",
      "LAT": 48.621704593577,
      "LNG": 7.4898620372651,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 59 29 57"
        ],
        "mel": [
          "gamjsal.marlenheim@gmail.com"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.mariage-ami-fritz.fr"
        ]
      },
      "rs_data": {
        "facebook": "www.facebook.com\/mariageamifritz\/"
      },
      "ACTIVITES": null,
      "SERVICES_ENFANTS": null,
      "SERVICES": null,
      "EQUIPS": null,
      "CONFORT": null,
      "RESTAU_SURPLACE": {
        "1901983": "Restaurant"
      },
      "LOCALISATION": null,
      "LANGUES_PAR": {
        "1908377": "Fran\u00e7ais",
        "1900236": "Allemand",
        "1908829": "Alsacien"
      },
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": null,
      "TYPE_OBJET": [
        "Ev\u00e8nements, expositions"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": {
        "1907851": "D\u00e9gustation de produits du terroir"
      },
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": {
        "1908146": "Oui"
      },
      "CHAINES": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "SEJ_FORMULE": null,
      "ACCES": {
        "1906898": "Desservi par une ligne r\u00e9guli\u00e8re de bus \/ tram"
      },
      "OUVERTURE_TEXTE": "Le 14 ao\u00fbt \u00e0 partir de 16h30 le 15 ao\u00fbt de 9h45 \u00e0 18h",
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": true,
      "TARIFS": [
        {
          "title": "Gratuit",
          "code": 1909194
        }
      ],
      "TARIFS_TEXT": "Gratuit",
      "TARIFS_AVANTAGES": null,
      "CAPACITES": null,
      "CLASSEMENTS": [],
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": "Molsheim - 13km",
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "14\/08\/2022",
          "date_fin": "15\/08\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "",
              "heure_fin": "",
              "lundi": "O",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-08-14 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-08-15 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 1,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 1,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1660435200,
          "end_ts": 1660521600,
          "duau": true,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": {
            "0": {
              "hours": [
                [
                  "",
                  ""
                ]
              ],
              "dname": "Lundi"
            },
            "6": {
              "hours": [
                [
                  "",
                  ""
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "14\/08\/2023",
          "date_fin": "15\/08\/2023",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "",
              "heure_fin": "",
              "lundi": "O",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2023-08-14 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2023-08-15 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 1,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 1,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1691971200,
          "end_ts": 1692057600,
          "duau": true,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": [
            {
              "hours": [
                [
                  "",
                  ""
                ]
              ],
              "dname": "Lundi"
            },
            {
              "hours": [
                [
                  "",
                  ""
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            }
          ],
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255003204,
        "nom": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "type": {
          "id": 1900202,
          "nom": "Ev\u00e8nements, expositions"
        },
        "coordonnees": {
          "libelle_voie": "Mairie de Marlenheim",
          "complement_adresse": "1, place du Mar\u00e9chal Leclerc",
          "code_postal": "67520",
          "libelle_commune": "Marlenheim",
          "telephone1": "03 88 59 29 57",
          "email1": "gamjsal.marlenheim@gmail.com",
          "url1": "www.mariage-ami-fritz.fr"
        },
        "latitude": "48,6217045935767",
        "longitude": "7,48986203726508",
        "commentaire": "Chaque \u00e9t\u00e9, le \u00ab Mariage de l'Ami Fritz \u00bb est une grande f\u00eate folklorique attendue par de nombreux spectateurs friands d\u2019histoire ! <br>\nLe 14 ao\u00fbt, Fritz vous invite \u00e0 profiter de ses \"derniers moments de libert\u00e9\" pour l'enterrement de sa vie de gar\u00e7on. Vous aurez alors l'occasion de fl\u00e2ner dans les rues de Marlenheim tout en d\u00e9couvrant les stands des artisans du March\u00e9 du l'Artisanat et du Terroir. A la tomb\u00e9e de la nuit, un magnifique feu d'artifices viendra saluer les futurs jeunes mari\u00e9s.\nLe 15 ao\u00fbt, le mariage de Fritz et Suzel se d\u00e9roule dans le respect de la tradition. Les invit\u00e9s se r\u00e9jouissent de pouvoir accompagner nos deux jeunes mari\u00e9s dans les rues de Marlenheim et d'\u00eatre les t\u00e9moins de leur bonheur.\n\nProgramme des festivit\u00e9s de l\u2019Ami Fritz :\n\nMERCREDI 14 AO\u00dbT\n\n16 h 30 Visite comment\u00e9e du Vieux Bourg\n17 h 00 Ouverture du march\u00e9 des produits du terroir et de l\u2019artisanat\n18 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n18 h 45 Accueil des invit\u00e9s et arriv\u00e9e des futurs \u00e9poux\nSignature du contrat de mariage\n20 h 00 Soir\u00e9e folklorique anim\u00e9e par l'Orchestre Harmonie de Griesheim et l\u2019Harmonie Caecilia de Marlenheim\n23 h 00 Feu d\u2019artifice tir\u00e9 du vignoble\n\nJEUDI 15 AO\u00dbT\n\nToute la journ\u00e9e: March\u00e9 des produits du terroir, artisanat et vieux m\u00e9tiers\n9 h 45 Grand\u2019Messe et procession de l\u2019 Assomption en pr\u00e9sence des invit\u00e9s de la noce\n11 h 30 Signature du contrat de mariage et remise de la soupe du r\u00e9confort \u00e0 Monsieur le Cur\u00e9\n12 h 00 Ap\u00e9ritif concert anim\u00e9 par la Musique Municipale d'Ottrott\n\u00c0 partir de 12 h 00 Venez rencontrer les convives et partager avec eux la pause d\u00e9jeuner\n13 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n14 h 00 Rassemblement du cort\u00e8ge nuptial dans la cour du Ch\u00e2teau\n14 h 45 Reconstitution du Mariage, cort\u00e8ge et animations folkloriques \u00e0 travers les rues de Marlenheim\n18 h 00 Tirage au sort de la tombola",
        "commentaire1": "Le Mariage de l'Ami Fritz \u00e0 Marlenheim est une grande f\u00eate folklorique autour d\u2019une \u00e9pop\u00e9e populaire de l'Ancienne Alsace. <br>\nBuvette et restauration sur place. ",
        "datmaj": "22\/06\/2022 17:08:45",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "14\/08\/2022",
            "date_fin": "15\/08\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "",
                "heure_fin": "",
                "lundi": "O",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "14\/08\/2023",
            "date_fin": "15\/08\/2023",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "",
                "heure_fin": "",
                "lundi": "O",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900013,
            "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "13"
          },
          {
            "id": 1900049,
            "nom": "Altitude (m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "191"
          },
          {
            "id": 1900067,
            "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900236,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "5"
              },
              {
                "id": 1908377,
                "nom": "Fran\u00e7ais",
                "ordre": "0"
              },
              {
                "id": 1908829,
                "nom": "Alsacien",
                "ordre": "8"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900219,
            "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "valeur": "Centre du village"
          },
          {
            "id": 1900268,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901658,
                "nom": "Admis",
                "ordre": "5"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900309,
            "nom": "Restauration sur place",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901983,
                "nom": "Restaurant",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900404,
            "nom": "Horaires d'accueil",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "valeur": "Le 14 ao\u00fbt \u00e0 partir de 16h30 le 15 ao\u00fbt de 9h45 \u00e0 18h"
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900433,
            "nom": "Tarifs",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "valeur": "Gratuit"
          },
          {
            "id": 1900480,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900482,
            "nom": "Commentaire court",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "valeur": "Reconstitution d'un mariage dans la tradition alsacienne du XIX\u00e8 si\u00e8cle."
          },
          {
            "id": 1900603,
            "nom": "Photo url 2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_4.jpg"
          },
          {
            "id": 1900614,
            "nom": "Type d'\u00e9v\u00e8nement, exposition",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1907851,
                "nom": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
                "ordre": "120"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900661,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900751,
            "nom": "Photo url 3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_5.jpg"
          },
          {
            "id": 1900752,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900781,
            "nom": "Photo url 4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_6.jpg"
          },
          {
            "id": 1900782,
            "nom": "Photo url 5",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_7.jpg"
          },
          {
            "id": 1900783,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900784,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 5",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900842,
            "nom": "Produits vendus sur place",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "valeur": "produits du terroir"
          },
          {
            "id": 1900844,
            "nom": "Acc\u00e8s",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1906898,
                "nom": "Desservi par une ligne r\u00e9guli\u00e8re de bus \/ tram",
                "ordre": "20"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900861,
            "nom": "Photo url 6",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_11.jpg"
          },
          {
            "id": 1900862,
            "nom": "Photo url 7",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_12.jpg"
          },
          {
            "id": 1900863,
            "nom": "Photo url 8",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_13.jpg"
          },
          {
            "id": 1900866,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 6",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900867,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 7",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900868,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 8",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1900946,
            "nom": "Photo url 9",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_15.jpg"
          },
          {
            "id": 1900948,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 9",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Ami Fritz"
          },
          {
            "id": 1901028,
            "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908146,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901129,
            "nom": "Liens r\u00e9seaux sociaux",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908717,
                "nom": "Facebook",
                "ordre": "10",
                "valeur": "www.facebook.com\/mariageamifritz\/"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901206,
            "nom": "Gratuit\/entr\u00e9e, visite libre",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1909194,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901523,
            "nom": "Nom de la gare la plus proche",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "valeur": "Molsheim"
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Mariage de l&rsquo;Ami Fritz",
  "title": "Mariage de l&rsquo;Ami Fritz",
  "surtitre": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
  "next_occurences": [],
  "horaires": [
    {
      "date_debut": "14\/08\/2022",
      "date_fin": "15\/08\/2022",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "",
          "heure_fin": "",
          "lundi": "O",
          "mardi": "N",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "N",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "O",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2022-08-14 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2022-08-15 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 1,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 1,
        "days": 1,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1660435200,
      "end_ts": 1660521600,
      "duau": true,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": {
        "0": {
          "hours": [
            [
              "",
              ""
            ]
          ],
          "dname": "Lundi"
        },
        "6": {
          "hours": [
            [
              "",
              ""
            ]
          ],
          "dname": "Dimanche"
        }
      },
      "complement": []
    },
    {
      "date_debut": "14\/08\/2023",
      "date_fin": "15\/08\/2023",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "",
          "heure_fin": "",
          "lundi": "O",
          "mardi": "O",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "N",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "N",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2023-08-14 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2023-08-15 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 1,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 1,
        "days": 1,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1691971200,
      "end_ts": 1692057600,
      "duau": true,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": [
        {
          "hours": [
            [
              "",
              ""
            ]
          ],
          "dname": "Lundi"
        },
        {
          "hours": [
            [
              "",
              ""
            ]
          ],
          "dname": "Mardi"
        }
      ],
      "complement": []
    }
  ],
  "date": {
    "date_debut": "14\/08\/2022",
    "date_fin": "15\/08\/2022",
    "heures": [
      {
        "heure_debut": "",
        "heure_fin": "",
        "lundi": "O",
        "mardi": "N",
        "mercredi": "N",
        "jeudi": "N",
        "vendredi": "N",
        "samedi": "N",
        "dimanche": "O",
        "acces_permanent": "1",
        "tps_acces_fin": "0",
        "commentaire": ""
      }
    ],
    "start": {
      "date": "2022-08-14 00:00:00.000000",
      "timezone_type": 3,
      "timezone": "UTC"
    },
    "end": {
      "date": "2022-08-15 00:00:00.000000",
      "timezone_type": 3,
      "timezone": "UTC"
    },
    "duree_interval": {
      "y": 0,
      "m": 0,
      "d": 1,
      "h": 0,
      "i": 0,
      "s": 0,
      "weekday": 0,
      "weekday_behavior": 0,
      "first_last_day_of": 0,
      "invert": 1,
      "days": 1,
      "special_type": 0,
      "special_amount": 0,
      "have_weekday_relative": 0,
      "have_special_relative": 0
    },
    "start_ts": 1660435200,
    "end_ts": 1660521600,
    "duau": true,
    "current": false,
    "next": true,
    "days": {
      "0": {
        "hours": [
          [
            "",
            ""
          ]
        ],
        "dname": "Lundi"
      },
      "6": {
        "hours": [
          [
            "",
            ""
          ]
        ],
        "dname": "Dimanche"
      }
    },
    "complement": [],
    "jour_start": "14",
    "month_start": "08",
    "year_start": "2022",
    "jour_end": "15",
    "month_end": "08",
    "year_end": "2022",
    "ts_start": 1660435200,
    "ts_end": 1660521600,
    "du_au": true
  },
  "geo": {
    "lng": "7.4898620372651",
    "lat": "48.621704593577"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_1.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 350,
      "height": 377,
      "orientation": "portrait",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/07dd2493c7953e65547ca1ee3ad94468-255003204_1-378x500.jpg",
        "width": 378,
        "height": 500,
        "size": 32598,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/07dd2493c7953e65547ca1ee3ad94468-255003204_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 24072,
          "cropped": false,
          "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
          "credit": "Ami Fritz"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_4.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/debb6f53ebaa1601fbc7f12c8cb67ef1-255003204_4-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 62193,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_5.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/58cb92fe9ca0b57d908399086297a7cc-255003204_5-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 73558,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_6.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/b0eaeacf6c87d61d7423fa692eaa8cf1-255003204_6-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 76097,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_7.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/146adf504fc98d3cd3e9e9a48c7df28f-255003204_7-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 64384,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_11.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2516c8b0e1a8a9352d23dbb3accdcdb9-255003204_11-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 65184,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_12.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/86a7690c2ebc474da189fd60789e4b0e-255003204_12-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 65186,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_13.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/cebaec06f4ea9aab46c40fc76e173a4a-255003204_13-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 76797,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003204_15.jpg",
      "credit": "Ami Fritz",
      "titre": "",
      "width": 500,
      "height": 333,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/550db03742c20327441483549ddbd167-255003204_15-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 53544,
        "cropped": false,
        "alt": "Mariage de l'Ami Fritz",
        "credit": "Ami Fritz"
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "Mairie de Marlenheim",
    "67520 Marlenheim"
  ],
  "commune": "Marlenheim",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 59 29 57"
    ],
    "mel": [
      "gamjsal.marlenheim@gmail.com"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.mariage-ami-fritz.fr"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "www.facebook.com\/mariageamifritz\/"
  },
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "apartirde": {
    "price": "gratuit"
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "text": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Le Mariage de l'Ami Fritz \u00e0 Marlenheim est une grande f\u00eate folklorique autour d\u2019une \u00e9pop\u00e9e populaire de l'Ancienne Alsace. <br>\nBuvette et restauration sur place. ",
      "Chaque \u00e9t\u00e9, le \u00ab Mariage de l'Ami Fritz \u00bb est une grande f\u00eate folklorique attendue par de nombreux spectateurs friands d\u2019histoire ! <br>\nLe 14 ao\u00fbt, Fritz vous invite \u00e0 profiter de ses \"derniers moments de libert\u00e9\" pour l'enterrement de sa vie de gar\u00e7on. Vous aurez alors l'occasion de fl\u00e2ner dans les rues de Marlenheim tout en d\u00e9couvrant les stands des artisans du March\u00e9 du l'Artisanat et du Terroir. A la tomb\u00e9e de la nuit, un magnifique feu d'artifices viendra saluer les futurs jeunes mari\u00e9s.\nLe 15 ao\u00fbt, le mariage de Fritz et Suzel se d\u00e9roule dans le respect de la tradition. Les invit\u00e9s se r\u00e9jouissent de pouvoir accompagner nos deux jeunes mari\u00e9s dans les rues de Marlenheim et d'\u00eatre les t\u00e9moins de leur bonheur.\n\nProgramme des festivit\u00e9s de l\u2019Ami Fritz :\n\nMERCREDI 14 AO\u00dbT\n\n16 h 30 Visite comment\u00e9e du Vieux Bourg\n17 h 00 Ouverture du march\u00e9 des produits du terroir et de l\u2019artisanat\n18 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n18 h 45 Accueil des invit\u00e9s et arriv\u00e9e des futurs \u00e9poux\nSignature du contrat de mariage\n20 h 00 Soir\u00e9e folklorique anim\u00e9e par l'Orchestre Harmonie de Griesheim et l\u2019Harmonie Caecilia de Marlenheim\n23 h 00 Feu d\u2019artifice tir\u00e9 du vignoble\n\nJEUDI 15 AO\u00dbT\n\nToute la journ\u00e9e: March\u00e9 des produits du terroir, artisanat et vieux m\u00e9tiers\n9 h 45 Grand\u2019Messe et procession de l\u2019 Assomption en pr\u00e9sence des invit\u00e9s de la noce\n11 h 30 Signature du contrat de mariage et remise de la soupe du r\u00e9confort \u00e0 Monsieur le Cur\u00e9\n12 h 00 Ap\u00e9ritif concert anim\u00e9 par la Musique Municipale d'Ottrott\n\u00c0 partir de 12 h 00 Venez rencontrer les convives et partager avec eux la pause d\u00e9jeuner\n13 h 00 Pr\u00e9sentation de costumes alsaciens par le groupe folklorique \u00ab Les Lys \u00bb de Marlenheim\n14 h 00 Rassemblement du cort\u00e8ge nuptial dans la cour du Ch\u00e2teau\n14 h 45 Reconstitution du Mariage, cort\u00e8ge et animations folkloriques \u00e0 travers les rues de Marlenheim\n18 h 00 Tirage au sort de la tombola"
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "icon": "langues",
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "data": "Fran\u00e7ais, Allemand, Alsacien"
      }
    ]
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": false
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs": [
      {
        "free": true
      },
      {
        "title": "Gratuit",
        "code": 1909194
      }
    ]
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "calendar": [],
    "complement_ouverture": "Le 14 ao\u00fbt \u00e0 partir de 16h30 le 15 ao\u00fbt de 9h45 \u00e0 18h",
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "14\/08\/2022",
        "date_fin": "15\/08\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "",
            "heure_fin": "",
            "lundi": "O",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-08-14 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-08-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 1,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 1,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1660435200,
        "end_ts": 1660521600,
        "duau": true,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": {
          "0": {
            "hours": [
              [
                "",
                ""
              ]
            ],
            "dname": "Lundi"
          },
          "6": {
            "hours": [
              [
                "",
                ""
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "14\/08\/2023",
        "date_fin": "15\/08\/2023",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "",
            "heure_fin": "",
            "lundi": "O",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2023-08-14 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-08-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 1,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 1,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1691971200,
        "end_ts": 1692057600,
        "duau": true,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": [
          {
            "hours": [
              [
                "",
                ""
              ]
            ],
            "dname": "Lundi"
          },
          {
            "hours": [
              [
                "",
                ""
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          }
        ],
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255003204-mariage-de-lami-fritz\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}