{
  "sit_id": "255005161",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Event",
    "name": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
    "description": null,
    "startDate": "2022-07-15T00:00",
    "endDate": "2022-08-12T00:00",
    "eventSchedule": [
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "18:00",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Friday",
        "endTime": "22:00"
      },
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "18:00",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Friday",
        "endTime": "22:00"
      },
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "18:00",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Friday",
        "endTime": "22:00"
      },
      {
        "@type": "Schedule",
        "repeatFrequency": "P1D",
        "startTime": "18:00",
        "byDay": "http:\/\/schema.org\/Friday",
        "endTime": "22:00"
      }
    ],
    "location": {
      "@type": "Place",
      "address": {
        "@type": "PostalAddress",
        "addressLocality": "Wangen",
        "postalCode": "67520",
        "streetAddress": [
          "9 rue de Westhoffen"
        ]
      },
      "geo": {
        "@type": "GeoCoordinates",
        "latitude": 48.614286,
        "longitude": 7.4734927
      },
      "name": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin"
    }
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "27\/06\/2022 13:54:29"
      },
      "criteres": {
        "1900219": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "valeur": "Domaine Thierry Martin ",
          "modalites": []
        },
        "1900404": {
          "exist": 1,
          "nom": "Horaires d'accueil",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "valeur": "18h \u00e0 22h",
          "modalites": []
        },
        "1900433": {
          "exist": 1,
          "nom": "Tarifs",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "valeur": "Payant",
          "modalites": []
        },
        "1900614": {
          "exist": 1,
          "nom": "Type d'\u00e9v\u00e8nement, exposition",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1907851": {
              "nom": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
              "ordre": 120,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900842": {
          "exist": 1,
          "nom": "Produits vendus sur place",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "valeur": "Vins, planchettes de fromages, charcuterie ou v\u00e9gan vous seront propos\u00e9es",
          "modalites": []
        },
        "1901028": {
          "exist": 1,
          "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1908146": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255005161_1.jpg",
          "credit": "www.pixabay.com",
          "titre": "",
          "width": 640,
          "height": 427,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255005161,
      "type": {
        "id": 1900202,
        "nom": "Ev\u00e8nements, expositions"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "9",
        "libelle_voie": "rue de Westhoffen",
        "code_postal": "67520",
        "libelle_commune": "Wangen",
        "telephone1": "03 88 04 11 22",
        "email1": "thierry-martin.vins-alsace@wanadoo.fr",
        "url1": "www.thierry-martin.com"
      },
      "NOM": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
      "BORDERAU": "Ev\u00e8nements, expositions",
      "DESC": [
        "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin (planchettes fromages, charcuterie, v\u00e9gan et planchette dessert). ",
        "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin. Planchettes de fromages, charcuterie ou v\u00e9gan et planchette dessert vous seront propos\u00e9es. L'entr\u00e9e est gratuite, consommation payante. <br>\nRenseignements et r\u00e9servation aupr\u00e8s de Marie Th\u00e9r\u00e8se ou C\u00e9cile au 03 88 04 11 22 \n"
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": null,
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "9 rue de Westhoffen"
      ],
      "COMMUNE": "Wangen",
      "CP": "67520",
      "LAT": 48.614286,
      "LNG": 7.4734927,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 04 11 22"
        ],
        "mel": [
          "thierry-martin.vins-alsace@wanadoo.fr"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.thierry-martin.com"
        ]
      },
      "rs_data": {
        "facebook": "@thierrymartin"
      },
      "ACTIVITES": null,
      "SERVICES_ENFANTS": null,
      "SERVICES": null,
      "EQUIPS": null,
      "CONFORT": null,
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": null,
      "LANGUES_PAR": null,
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": null,
      "TYPE_OBJET": [
        "Ev\u00e8nements, expositions"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": {
        "1907851": "D\u00e9gustation de produits du terroir"
      },
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": {
        "1908146": "Oui"
      },
      "CHAINES": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "SEJ_FORMULE": null,
      "ACCES": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": "18h \u00e0 22h",
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": null,
      "TARIFS_TEXT": "Payant",
      "TARIFS_AVANTAGES": null,
      "CAPACITES": null,
      "CLASSEMENTS": [],
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "15\/07\/2022",
          "date_fin": "15\/07\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "18:00",
              "heure_fin": "22:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-07-15 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-07-15 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 0,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 0,
            "days": 0,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1657843200,
          "end_ts": 1657843200,
          "duau": false,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": {
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "18:00",
                  "22:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "22\/07\/2022",
          "date_fin": "22\/07\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "18:00",
              "heure_fin": "22:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 0,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 0,
            "days": 0,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1658448000,
          "end_ts": 1658448000,
          "duau": false,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": {
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "18:00",
                  "22:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "05\/08\/2022",
          "date_fin": "05\/08\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "18:00",
              "heure_fin": "22:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 0,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 0,
            "days": 0,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1659657600,
          "end_ts": 1659657600,
          "duau": false,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": {
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "18:00",
                  "22:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "12\/08\/2022",
          "date_fin": "12\/08\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "18:00",
              "heure_fin": "22:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 0,
            "d": 0,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 0,
            "days": 0,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1660262400,
          "end_ts": 1660262400,
          "duau": false,
          "current": false,
          "next": true,
          "days": {
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "18:00",
                  "22:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            }
          },
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255005161,
        "nom": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
        "type": {
          "id": 1900202,
          "nom": "Ev\u00e8nements, expositions"
        },
        "coordonnees": {
          "num_voie": "9",
          "libelle_voie": "rue de Westhoffen",
          "code_postal": "67520",
          "libelle_commune": "Wangen",
          "telephone1": "03 88 04 11 22",
          "email1": "thierry-martin.vins-alsace@wanadoo.fr",
          "url1": "www.thierry-martin.com"
        },
        "latitude": "48,614286",
        "longitude": "7,4734927",
        "commentaire": "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin. Planchettes de fromages, charcuterie ou v\u00e9gan et planchette dessert vous seront propos\u00e9es. L'entr\u00e9e est gratuite, consommation payante. <br>\nRenseignements et r\u00e9servation aupr\u00e8s de Marie Th\u00e9r\u00e8se ou C\u00e9cile au 03 88 04 11 22 \n",
        "commentaire1": "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin (planchettes fromages, charcuterie, v\u00e9gan et planchette dessert). ",
        "datmaj": "27\/06\/2022 13:54:29",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "15\/07\/2022",
            "date_fin": "15\/07\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "18:00",
                "heure_fin": "22:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "22\/07\/2022",
            "date_fin": "22\/07\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "18:00",
                "heure_fin": "22:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "05\/08\/2022",
            "date_fin": "05\/08\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "18:00",
                "heure_fin": "22:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "12\/08\/2022",
            "date_fin": "12\/08\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "18:00",
                "heure_fin": "22:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900219,
            "nom": "Lieu de la manifestation\/de d\u00e9part",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "valeur": "Domaine Thierry Martin "
          },
          {
            "id": 1900404,
            "nom": "Horaires d'accueil",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "valeur": "18h \u00e0 22h"
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255005161_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900433,
            "nom": "Tarifs",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "valeur": "Payant"
          },
          {
            "id": 1900480,
            "nom": "Source, droits d'auteur photo 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "www.pixabay.com"
          },
          {
            "id": 1900614,
            "nom": "Type d'\u00e9v\u00e8nement, exposition",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1907851,
                "nom": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
                "ordre": "120"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900842,
            "nom": "Produits vendus sur place",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "valeur": "Vins, planchettes de fromages, charcuterie ou v\u00e9gan vous seront propos\u00e9es"
          },
          {
            "id": 1901028,
            "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908146,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901129,
            "nom": "Liens r\u00e9seaux sociaux",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908717,
                "nom": "Facebook",
                "ordre": "10",
                "valeur": "@thierrymartin"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
  "title": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
  "surtitre": "D\u00e9gustation de produits du terroir",
  "next_occurences": [
    {
      "id": "255005161_1657908000_1657922400",
      "num_day": 4,
      "start": 1657908000,
      "year": "2022",
      "num_jour_annee": "195",
      "readable_start": "15 Fri Jul 2022 18:00",
      "end": 1657922400,
      "readable_end": "15 Fri Jul 2022 22:00",
      "start_hours": "18:00",
      "end_hours": "22:00"
    },
    {
      "id": "255005161_1658512800_1658527200",
      "num_day": 4,
      "start": 1658512800,
      "year": "2022",
      "num_jour_annee": "202",
      "readable_start": "22 Fri Jul 2022 18:00",
      "end": 1658527200,
      "readable_end": "22 Fri Jul 2022 22:00",
      "start_hours": "18:00",
      "end_hours": "22:00"
    },
    {
      "id": "255005161_1659722400_1659736800",
      "num_day": 4,
      "start": 1659722400,
      "year": "2022",
      "num_jour_annee": "216",
      "readable_start": "5 Fri Aug 2022 18:00",
      "end": 1659736800,
      "readable_end": "5 Fri Aug 2022 22:00",
      "start_hours": "18:00",
      "end_hours": "22:00"
    },
    {
      "id": "255005161_1660327200_1660341600",
      "num_day": 4,
      "start": 1660327200,
      "year": "2022",
      "num_jour_annee": "223",
      "readable_start": "12 Fri Aug 2022 18:00",
      "end": 1660341600,
      "readable_end": "12 Fri Aug 2022 22:00",
      "start_hours": "18:00",
      "end_hours": "22:00"
    }
  ],
  "horaires": [
    {
      "date_debut": "15\/07\/2022",
      "date_fin": "15\/07\/2022",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "18:00",
          "heure_fin": "22:00",
          "lundi": "N",
          "mardi": "N",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "O",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "N",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2022-07-15 18:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2022-07-15 22:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 0,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 0,
        "days": 0,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1657843200,
      "end_ts": 1657843200,
      "duau": false,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": {
        "4": {
          "hours": [
            [
              "18:00",
              "22:00"
            ]
          ],
          "dname": "Vendredi"
        }
      },
      "complement": []
    },
    {
      "date_debut": "22\/07\/2022",
      "date_fin": "22\/07\/2022",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "18:00",
          "heure_fin": "22:00",
          "lundi": "N",
          "mardi": "N",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "O",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "N",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 0,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 0,
        "days": 0,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1658448000,
      "end_ts": 1658448000,
      "duau": false,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": {
        "4": {
          "hours": [
            [
              "18:00",
              "22:00"
            ]
          ],
          "dname": "Vendredi"
        }
      },
      "complement": []
    },
    {
      "date_debut": "05\/08\/2022",
      "date_fin": "05\/08\/2022",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "18:00",
          "heure_fin": "22:00",
          "lundi": "N",
          "mardi": "N",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "O",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "N",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 0,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 0,
        "days": 0,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1659657600,
      "end_ts": 1659657600,
      "duau": false,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": {
        "4": {
          "hours": [
            [
              "18:00",
              "22:00"
            ]
          ],
          "dname": "Vendredi"
        }
      },
      "complement": []
    },
    {
      "date_debut": "12\/08\/2022",
      "date_fin": "12\/08\/2022",
      "heures": [
        {
          "heure_debut": "18:00",
          "heure_fin": "22:00",
          "lundi": "N",
          "mardi": "N",
          "mercredi": "N",
          "jeudi": "N",
          "vendredi": "O",
          "samedi": "N",
          "dimanche": "N",
          "acces_permanent": "1",
          "tps_acces_fin": "0",
          "commentaire": ""
        }
      ],
      "start": {
        "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "end": {
        "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
        "timezone_type": 3,
        "timezone": "UTC"
      },
      "duree_interval": {
        "y": 0,
        "m": 0,
        "d": 0,
        "h": 0,
        "i": 0,
        "s": 0,
        "weekday": 0,
        "weekday_behavior": 0,
        "first_last_day_of": 0,
        "invert": 0,
        "days": 0,
        "special_type": 0,
        "special_amount": 0,
        "have_weekday_relative": 0,
        "have_special_relative": 0
      },
      "start_ts": 1660262400,
      "end_ts": 1660262400,
      "duau": false,
      "current": false,
      "next": true,
      "days": {
        "4": {
          "hours": [
            [
              "18:00",
              "22:00"
            ]
          ],
          "dname": "Vendredi"
        }
      },
      "complement": []
    }
  ],
  "date": {
    "date_debut": "15\/07\/2022",
    "date_fin": "15\/07\/2022",
    "heures": [
      {
        "heure_debut": "18:00",
        "heure_fin": "22:00",
        "lundi": "N",
        "mardi": "N",
        "mercredi": "N",
        "jeudi": "N",
        "vendredi": "O",
        "samedi": "N",
        "dimanche": "N",
        "acces_permanent": "1",
        "tps_acces_fin": "0",
        "commentaire": ""
      }
    ],
    "start": {
      "date": "2022-07-15 18:00:00.000000",
      "timezone_type": 3,
      "timezone": "UTC"
    },
    "end": {
      "date": "2022-07-15 22:00:00.000000",
      "timezone_type": 3,
      "timezone": "UTC"
    },
    "duree_interval": {
      "y": 0,
      "m": 0,
      "d": 0,
      "h": 0,
      "i": 0,
      "s": 0,
      "weekday": 0,
      "weekday_behavior": 0,
      "first_last_day_of": 0,
      "invert": 0,
      "days": 0,
      "special_type": 0,
      "special_amount": 0,
      "have_weekday_relative": 0,
      "have_special_relative": 0
    },
    "start_ts": 1657843200,
    "end_ts": 1657843200,
    "duau": false,
    "current": false,
    "next": true,
    "days": {
      "4": {
        "hours": [
          [
            "18:00",
            "22:00"
          ]
        ],
        "dname": "Vendredi"
      }
    },
    "complement": [],
    "jour_start": "15",
    "month_start": "07",
    "year_start": "2022",
    "jour_end": "15",
    "month_end": "07",
    "year_end": "2022",
    "start_hours": true,
    "end_hours": true,
    "ts_start": 1657908000,
    "ts_end": 1657922400,
    "du_au": false
  },
  "geo": {
    "lng": "7.4734927",
    "lat": "48.614286"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255005161_1.jpg",
      "credit": "www.pixabay.com",
      "titre": "",
      "width": 640,
      "height": 427,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1059f72f11b62e18bc6060153a3bf596-255005161_1-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 77928,
        "cropped": false,
        "alt": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
        "credit": "www.pixabay.com"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1059f72f11b62e18bc6060153a3bf596-255005161_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 30308,
          "cropped": false,
          "alt": "Bar \u00e0 vin \u00e9ph\u00e9m\u00e8re au Domaine Thierry Martin",
          "credit": "www.pixabay.com"
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "9 rue de Westhoffen",
    "67520 Wangen"
  ],
  "commune": "Wangen",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 04 11 22"
    ],
    "mel": [
      "thierry-martin.vins-alsace@wanadoo.fr"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.thierry-martin.com"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "@thierrymartin"
  },
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin (planchettes fromages, charcuterie, v\u00e9gan et planchette dessert). ",
      "Le temps d'une soir\u00e9e notre domaine familial viticole se transforme en bar \u00e0 vin. Planchettes de fromages, charcuterie ou v\u00e9gan et planchette dessert vous seront propos\u00e9es. L'entr\u00e9e est gratuite, consommation payante. <br>\nRenseignements et r\u00e9servation aupr\u00e8s de Marie Th\u00e9r\u00e8se ou C\u00e9cile au 03 88 04 11 22 \n"
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": false
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": false
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": true,
    "calendar": [
      {
        "id": "255005161_1657908000_1657922400",
        "num_day": 4,
        "start": 1657908000,
        "year": "2022",
        "num_jour_annee": "195",
        "readable_start": "15 Fri Jul 2022 18:00",
        "end": 1657922400,
        "readable_end": "15 Fri Jul 2022 22:00",
        "start_hours": "18:00",
        "end_hours": "22:00"
      },
      {
        "id": "255005161_1658512800_1658527200",
        "num_day": 4,
        "start": 1658512800,
        "year": "2022",
        "num_jour_annee": "202",
        "readable_start": "22 Fri Jul 2022 18:00",
        "end": 1658527200,
        "readable_end": "22 Fri Jul 2022 22:00",
        "start_hours": "18:00",
        "end_hours": "22:00"
      },
      {
        "id": "255005161_1659722400_1659736800",
        "num_day": 4,
        "start": 1659722400,
        "year": "2022",
        "num_jour_annee": "216",
        "readable_start": "5 Fri Aug 2022 18:00",
        "end": 1659736800,
        "readable_end": "5 Fri Aug 2022 22:00",
        "start_hours": "18:00",
        "end_hours": "22:00"
      },
      {
        "id": "255005161_1660327200_1660341600",
        "num_day": 4,
        "start": 1660327200,
        "year": "2022",
        "num_jour_annee": "223",
        "readable_start": "12 Fri Aug 2022 18:00",
        "end": 1660341600,
        "readable_end": "12 Fri Aug 2022 22:00",
        "start_hours": "18:00",
        "end_hours": "22:00"
      }
    ],
    "complement_ouverture": "18h \u00e0 22h",
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "15\/07\/2022",
        "date_fin": "15\/07\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "18:00",
            "heure_fin": "22:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-07-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-07-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 0,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 0,
          "days": 0,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1657843200,
        "end_ts": 1657843200,
        "duau": false,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": {
          "4": {
            "hours": [
              [
                "18:00",
                "22:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "22\/07\/2022",
        "date_fin": "22\/07\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "18:00",
            "heure_fin": "22:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-07-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 0,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 0,
          "days": 0,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1658448000,
        "end_ts": 1658448000,
        "duau": false,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": {
          "4": {
            "hours": [
              [
                "18:00",
                "22:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "05\/08\/2022",
        "date_fin": "05\/08\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "18:00",
            "heure_fin": "22:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-08-05 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 0,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 0,
          "days": 0,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1659657600,
        "end_ts": 1659657600,
        "duau": false,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": {
          "4": {
            "hours": [
              [
                "18:00",
                "22:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "12\/08\/2022",
        "date_fin": "12\/08\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "18:00",
            "heure_fin": "22:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-08-12 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 0,
          "d": 0,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 0,
          "days": 0,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1660262400,
        "end_ts": 1660262400,
        "duau": false,
        "current": false,
        "next": true,
        "days": {
          "4": {
            "hours": [
              [
                "18:00",
                "22:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          }
        },
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255005161\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}