{
  "sit_id": "255003581",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
    "description": null
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "16\/06\/2022 08:54:40"
      },
      "criteres": {
        "1900048": {
          "exist": 1,
          "nom": "Moyen de paiement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1234000001": {
              "nom": "Carte bancaire",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1900113": {
              "nom": "Ch\u00e8que",
              "ordre": 25,
              "exist": 1
            },
            "1234000009": {
              "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1900111": {
              "nom": "Tickets restaurant-ch\u00e8ques d\u00e9jeuner",
              "ordre": 60,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900049": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 212,
          "modalites": []
        },
        "1900050": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services pratiques",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1900159": {
              "nom": "Accueil \/ ouvert aux groupes",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900066": {
          "exist": 1,
          "nom": "H\u00e9bergement sur place",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1900233": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900067": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1900236": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            },
            "1900235": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900187": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipement restauration",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901157": {
              "nom": "Terrasse",
              "ordre": 110,
              "exist": 1
            },
            "1901140": {
              "nom": "Bar",
              "ordre": 160,
              "exist": 1
            },
            "1901158": {
              "nom": "Salle de banquet \/ mariage",
              "ordre": 220,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900189": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1901207": {
              "nom": "Vignoble",
              "ordre": 270,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900209": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equip\/services pour les enfants",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901340": {
              "nom": "Chaise haute",
              "ordre": 60,
              "exist": 1
            },
            "1905249": {
              "nom": "Possibilit\u00e9 de chauffer biberon\/petit-pot",
              "ordre": 260,
              "exist": 1
            },
            "1903931": {
              "nom": "R\u00e9hausseur de chaise",
              "ordre": 340,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900268": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901658": {
              "nom": "Admis",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900437": {
          "exist": 1,
          "nom": "Style d'h\u00e9bergement \/ de batiment",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1909082": {
              "nom": "Maison alsacienne traditionnelle (colombages)",
              "ordre": 35,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900507": {
          "exist": 1,
          "nom": "Nombre de couverts",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903782": {
              "nom": "salle 1 :",
              "ordre": 1,
              "valeur": 40,
              "exist": 1
            },
            "1903783": {
              "nom": "salle 2 :",
              "ordre": 2,
              "valeur": 40,
              "exist": 1
            },
            "1911974": {
              "nom": "Nombre total de couverts en salles : ",
              "ordre": 20,
              "valeur": 60,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900513": {
          "exist": 1,
          "nom": "Type de restauration",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903805": {
              "nom": "Brasserie",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1903808": {
              "nom": "Traditionnelle",
              "ordre": 100,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900569": {
          "exist": 1,
          "nom": "Sp\u00e9cialit\u00e9s, propose des plats :",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1904443": {
              "nom": "Alsaciennes",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            },
            "1906329": {
              "nom": "Tarte flamb\u00e9e",
              "ordre": 12,
              "exist": 1
            },
            "1904449": {
              "nom": "Gibier",
              "ordre": 1200,
              "exist": 1
            },
            "1904448": {
              "nom": "Poissons",
              "ordre": 1300,
              "exist": 1
            },
            "1911080": {
              "nom": "Fruits de mer",
              "ordre": 1305,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901502": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements\/services v\u00e9los",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1911458": {
              "nom": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            },
            "1911471": {
              "nom": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements ",
              "ordre": 250,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901503": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements de loisirs \u00e0 proximit\u00e9",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1911472": {
              "nom": "A moins de 500 m\u00e8tres d'une piste cyclable",
              "ordre": 240,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "255000254": {
          "exist": 1,
          "nom": "Site web OT (2022)",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "255002501": {
              "nom": "DEGUSTER - se restaurer",
              "ordre": 200,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003581_1.jpg",
          "credit": "",
          "titre": "",
          "width": 800,
          "height": 600,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255003581,
      "type": {
        "id": 1900014,
        "nom": "Restauration"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "5",
        "libelle_voie": "Route de Molsheim",
        "code_postal": "67520",
        "libelle_commune": "Wangen",
        "telephone1": "03 88 87 50 11",
        "email1": "lawangenmuhle@free.fr",
        "url1": "www.lawangenmuhle.free.fr"
      },
      "NOM": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
      "BORDERAU": "Restauration",
      "DESC": [
        "Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison.",
        "Menu, menu enfant et carte. Sp\u00e9cialit\u00e9s : salade de foie gras et gambas grill\u00e9es, jambonneau brais\u00e9 sauce bi\u00e8re, t\u00eate de veau, foie gras d'oie fait maison, terrine maison, bouch\u00e9es \u00e0 la reine. Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison."
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": true,
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "5 Route de Molsheim"
      ],
      "COMMUNE": "Wangen",
      "CP": "67520",
      "LAT": 48.61906,
      "LNG": 7.476604,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 87 50 11"
        ],
        "mel": [
          "lawangenmuhle@free.fr"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.lawangenmuhle.free.fr"
        ]
      },
      "rs_data": false,
      "ACTIVITES": {
        "1911472": "A moins de 500 m\u00e8tres d'une piste cyclable"
      },
      "SERVICES_ENFANTS": {
        "1901340": "Chaise haute",
        "1905249": "Possibilit\u00e9 de chauffer biberon\/petit-pot",
        "1903931": "R\u00e9hausseur de chaise"
      },
      "SERVICES": {
        "1900159": "Accueil \/ ouvert aux groupes",
        "1911458": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
        "1911471": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements "
      },
      "EQUIPS": {
        "1901157": "Terrasse",
        "1901140": "Bar",
        "1901158": "Salle de banquet \/ mariage"
      },
      "CONFORT": null,
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": {
        "1901207": "Vignoble"
      },
      "LANGUES_PAR": {
        "1900236": "Allemand",
        "1900235": "Anglais"
      },
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": {
        "1234000001": "Carte bancaire",
        "1900113": "Ch\u00e8que",
        "1234000009": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
        "1900111": "Tickets restaurant-ch\u00e8ques d\u00e9jeuner"
      },
      "TYPE_OBJET": [
        "Restauration"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": {
        "1903805": "Brasserie",
        "1903808": "Traditionnelle"
      },
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": {
        "1904443": "Alsaciennes",
        "1906329": "Tarte flamb\u00e9e",
        "1904449": "Gibier",
        "1904448": "Poissons",
        "1911080": "Fruits de mer"
      },
      "LABELS": null,
      "CHAINES": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "SEJ_FORMULE": null,
      "ACCES": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": null,
      "TARIFS_TEXT": null,
      "TARIFS_AVANTAGES": null,
      "CAPACITES": {
        "1": {
          "title": "salle 1 :",
          "code": 1903782,
          "min": 40
        },
        "2": {
          "title": "salle 2 :",
          "code": 1903783,
          "min": 40
        },
        "20": {
          "title": "Nombre total de couverts en salles : ",
          "code": 1911974,
          "min": 60
        }
      },
      "CLASSEMENTS": [],
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "01\/01\/2021",
          "date_fin": "31\/12\/2021",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "09:00",
              "heure_fin": "14:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            },
            {
              "heure_debut": "09:00",
              "heure_fin": "21:00",
              "lundi": "O",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2021-01-01 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2021-12-31 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 11,
            "d": 30,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 364,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1609459200,
          "end_ts": 1640908800,
          "duau": true,
          "current": false,
          "next": false,
          "days": {
            "1": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "14:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            },
            "0": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Lundi"
            },
            "2": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mercredi"
            },
            "3": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Jeudi"
            },
            "5": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Samedi"
            },
            "6": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            }
          },
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255003581,
        "nom": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
        "type": {
          "id": 1900014,
          "nom": "Restauration"
        },
        "coordonnees": {
          "num_voie": "5",
          "libelle_voie": "Route de Molsheim",
          "code_postal": "67520",
          "libelle_commune": "Wangen",
          "telephone1": "03 88 87 50 11",
          "email1": "lawangenmuhle@free.fr",
          "url1": "www.lawangenmuhle.free.fr"
        },
        "latitude": "48,61906",
        "longitude": "7,476604",
        "commentaire": "Menu, menu enfant et carte. Sp\u00e9cialit\u00e9s : salade de foie gras et gambas grill\u00e9es, jambonneau brais\u00e9 sauce bi\u00e8re, t\u00eate de veau, foie gras d'oie fait maison, terrine maison, bouch\u00e9es \u00e0 la reine. Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison.",
        "commentaire1": "Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison.",
        "datmaj": "16\/06\/2022 08:54:40",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "01\/01\/2021",
            "date_fin": "31\/12\/2021",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "09:00",
                "heure_fin": "14:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              },
              {
                "heure_debut": "09:00",
                "heure_fin": "21:00",
                "lundi": "O",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "produits_associes": [
          {
            "id": 255003512,
            "nom": "H\u00f4tel-restaurant La Wangenm\u00fchle",
            "id_type": 1900193,
            "type_couplage": 10
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900048,
            "nom": "Moyen de paiement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900111,
                "nom": "Tickets restaurant-ch\u00e8ques d\u00e9jeuner",
                "ordre": "60"
              },
              {
                "id": 1900113,
                "nom": "Ch\u00e8que",
                "ordre": "25"
              },
              {
                "id": 1234000001,
                "nom": "Carte bancaire",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1234000009,
                "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900049,
            "nom": "Altitude (m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "212"
          },
          {
            "id": 1900050,
            "nom": "Services pratiques",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900159,
                "nom": "Accueil \/ ouvert aux groupes",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900066,
            "nom": "H\u00e9bergement sur place",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900233,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900067,
            "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900235,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 1900236,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "5"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900187,
            "nom": "Equipement restauration",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901140,
                "nom": "Bar",
                "ordre": "160"
              },
              {
                "id": 1901157,
                "nom": "Terrasse",
                "ordre": "110"
              },
              {
                "id": 1901158,
                "nom": "Salle de banquet \/ mariage",
                "ordre": "220"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900189,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901207,
                "nom": "Vignoble",
                "ordre": "270"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900209,
            "nom": "Equip\/services pour les enfants",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901340,
                "nom": "Chaise haute",
                "ordre": "60"
              },
              {
                "id": 1903931,
                "nom": "R\u00e9hausseur de chaise",
                "ordre": "340"
              },
              {
                "id": 1905249,
                "nom": "Possibilit\u00e9 de chauffer biberon\/petit-pot",
                "ordre": "260"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900268,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901658,
                "nom": "Admis",
                "ordre": "5"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003581_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900437,
            "nom": "Style d'h\u00e9bergement \/ de batiment",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1909082,
                "nom": "Maison alsacienne traditionnelle (colombages)",
                "ordre": "35"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900507,
            "nom": "Nombre de couverts",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903782,
                "nom": "salle 1 :",
                "ordre": "1",
                "valeur": "40"
              },
              {
                "id": 1903783,
                "nom": "salle 2 :",
                "ordre": "2",
                "valeur": "40"
              },
              {
                "id": 1911974,
                "nom": "Nombre total de couverts en salles : ",
                "ordre": "20",
                "valeur": "60"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900513,
            "nom": "Type de restauration",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903805,
                "nom": "Brasserie",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1903808,
                "nom": "Traditionnelle",
                "ordre": "100"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900569,
            "nom": "Sp\u00e9cialit\u00e9s, propose des plats :",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1904443,
                "nom": "Alsaciennes",
                "ordre": "5"
              },
              {
                "id": 1904448,
                "nom": "Poissons",
                "ordre": "1300"
              },
              {
                "id": 1904449,
                "nom": "Gibier",
                "ordre": "1200"
              },
              {
                "id": 1906329,
                "nom": "Tarte flamb\u00e9e",
                "ordre": "12"
              },
              {
                "id": 1911080,
                "nom": "Fruits de mer",
                "ordre": "1305"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901502,
            "nom": "Equipements\/services v\u00e9los",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1911458,
                "nom": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 1911471,
                "nom": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements ",
                "ordre": "250"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901503,
            "nom": "Equipements de loisirs \u00e0 proximit\u00e9",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1911472,
                "nom": "A moins de 500 m\u00e8tres d'une piste cyclable",
                "ordre": "240"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 255000254,
            "nom": "Site web OT (2022)",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 255002501,
                "nom": "DEGUSTER - se restaurer",
                "ordre": "200"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
  "title": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
  "surtitre": "Brasserie, Traditionnelle",
  "geo": {
    "lng": "7.476604",
    "lat": "48.61906"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255003581_1.jpg",
      "credit": "",
      "titre": "",
      "width": 800,
      "height": 600,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8957977b7e2ee4f7fee132f9b65508da-255003581_1-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 65332,
        "cropped": false,
        "alt": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
        "credit": ""
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8957977b7e2ee4f7fee132f9b65508da-255003581_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 23735,
          "cropped": false,
          "alt": "Restaurant La Wangenm\u00fchle",
          "credit": ""
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "5 Route de Molsheim",
    "67520 Wangen"
  ],
  "commune": "Wangen",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 87 50 11"
    ],
    "mel": [
      "lawangenmuhle@free.fr"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.lawangenmuhle.free.fr"
    ]
  },
  "com_rs": false,
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "text": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison.",
      "Menu, menu enfant et carte. Sp\u00e9cialit\u00e9s : salade de foie gras et gambas grill\u00e9es, jambonneau brais\u00e9 sauce bi\u00e8re, t\u00eate de veau, foie gras d'oie fait maison, terrine maison, bouch\u00e9es \u00e0 la reine. Tartes flamb\u00e9es et pizzas le week-end. Cuisine traditionnelle et de saison."
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "icon": "repas-light",
        "title": "Sp\u00e9cialit\u00e9s",
        "data": "Alsaciennes, Tarte flamb\u00e9e, Gibier, Poissons, Fruits de mer"
      },
      {
        "icon": "langues",
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "data": "Allemand, Anglais"
      },
      {
        "icon": "paiement",
        "title": "Mode de paiement",
        "data": "Carte bancaire, Ch\u00e8que, Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s, Tickets restaurant-ch\u00e8ques d\u00e9jeuner"
      }
    ]
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "title": "\u00c9quipements",
        "data": "Terrasse, Bar, Salle de banquet \/ mariage"
      },
      {
        "title": "Services",
        "data": "Accueil \/ ouvert aux groupes, Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9, Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements "
      },
      {
        "title": "Pour les enfants",
        "data": "Chaise haute, Possibilit\u00e9 de chauffer biberon\/petit-pot, R\u00e9hausseur de chaise"
      },
      {
        "title": "Activit\u00e9s",
        "data": "A moins de 500 m\u00e8tres d'une piste cyclable"
      }
    ]
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "salle 1 :",
        "data": 40
      },
      {
        "title": "salle 2 :",
        "data": 40
      },
      {
        "title": "Nombre total de couverts en salles : ",
        "data": 60
      }
    ]
  },
  "tarifs": {
    "has_data": false
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "01\/01\/2021",
        "date_fin": "31\/12\/2021",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "09:00",
            "heure_fin": "14:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          },
          {
            "heure_debut": "09:00",
            "heure_fin": "21:00",
            "lundi": "O",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2021-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2021-12-31 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 11,
          "d": 30,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 364,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1609459200,
        "end_ts": 1640908800,
        "duau": true,
        "current": false,
        "next": false,
        "days": {
          "1": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "14:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          },
          "0": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Lundi"
          },
          "2": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mercredi"
          },
          "3": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Jeudi"
          },
          "5": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Samedi"
          },
          "6": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          }
        },
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": true,
    "offres": [
      {
        "sit_id": 255003512,
        "post": {
          "ID": 1851,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-20 16:51:46",
          "post_date_gmt": "2022-06-20 14:51:46",
          "post_content": "",
          "post_title": "H\u00f4tel-restaurant La Wangenm\u00fchle",
          "post_excerpt": "255003512",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "255003512-hotel-restaurant-la-wangenmuhle",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-21 11:25:49",
          "post_modified_gmt": "2022-06-21 09:25:49",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/?post_type=sitlor&#038;p=1851",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "sitlor",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      }
    ]
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255003581-restaurant-la-wangenmuhle\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}