{
  "sit_id": "255000094",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
    "description": null
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "lei",
        "datmaj": "07\/06\/2022 17:25:18"
      },
      "criteres": {
        "1900013": {
          "exist": 1,
          "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 22,
          "modalites": []
        },
        "1900048": {
          "exist": 1,
          "nom": "Moyen de paiement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1234000001": {
              "nom": "Carte bancaire",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1900113": {
              "nom": "Ch\u00e8que",
              "ordre": 25,
              "exist": 1
            },
            "1234000009": {
              "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1907628": {
              "nom": "Esp\u00e8ces",
              "ordre": 48,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900049": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "valeur": 383,
          "modalites": []
        },
        "1900050": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services pratiques",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1900134": {
              "nom": "Panier repas",
              "ordre": 400,
              "exist": 1
            },
            "1908170": {
              "nom": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (p\u00e9destre) gratuit",
              "ordre": 700,
              "exist": 1
            },
            "1908155": {
              "nom": "Transport des clients et bagages - gare gratuit",
              "ordre": 780,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900067": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1908377": {
              "nom": "Fran\u00e7ais",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            },
            "1900236": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            },
            "1900235": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900189": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1901216": {
              "nom": "En bordure de for\u00eat",
              "ordre": 55,
              "exist": 1
            },
            "1901206": {
              "nom": "Montagne",
              "ordre": 260,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900208": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services pratiques restauration",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1906974": {
              "nom": "Propose un menu\/plat du jour",
              "ordre": 50,
              "exist": 1
            },
            "1901322": {
              "nom": "Accueil groupes",
              "ordre": 500,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900209": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equip\/services pour les enfants",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901346": {
              "nom": "Animations enfants",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900268": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1901658": {
              "nom": "Admis",
              "ordre": 5,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900309": {
          "exist": 1,
          "nom": "Restauration sur place",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1901983": {
              "nom": "Restaurant",
              "ordre": 40,
              "exist": 1
            },
            "1908052": {
              "nom": "Restauration pour groupes",
              "ordre": 50,
              "exist": 1
            },
            "1908051": {
              "nom": "Restauration pour individuels",
              "ordre": 60,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900383": {
          "exist": 1,
          "nom": "Classement en \u00e9toiles",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 4,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1902431": {
              "nom": "2 Etoiles",
              "ordre": 4,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900392": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements des chambres",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1902583": {
              "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
              "ordre": 330,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900395": {
          "exist": 1,
          "nom": "Autres chaines - labels",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1911985": {
              "nom": "Accueil v\u00e9lo",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            },
            "1911991": {
              "nom": "Marque Qualit\u00e9 tourisme",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900436": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements ext\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903212": {
              "nom": "Espace vert",
              "ordre": 120,
              "exist": 1
            },
            "1903214": {
              "nom": "Terrasse privative",
              "ordre": 340,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900492": {
          "exist": 1,
          "nom": "Capacit\u00e9",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903683": {
              "nom": "en nombre de personnes",
              "ordre": 100,
              "valeur": 24,
              "exist": 1
            },
            "1903972": {
              "nom": "en nombre de chambres",
              "ordre": 400,
              "valeur": 9,
              "exist": 1
            },
            "1908165": {
              "nom": "en nombre de chambres avec douche ou bain et WC",
              "ordre": 450,
              "valeur": 9,
              "exist": 1
            },
            "1911512": {
              "nom": "en nombre de chambres doubles",
              "ordre": 461,
              "valeur": 3,
              "exist": 1
            },
            "1911510": {
              "nom": "en nombre de chambres familiales-communicantes",
              "ordre": 463,
              "valeur": 3,
              "exist": 1
            },
            "1911514": {
              "nom": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
              "ordre": 464,
              "valeur": 2,
              "exist": 1
            },
            "1905552": {
              "nom": "en nombre de lits",
              "ordre": 600,
              "valeur": 15,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900504": {
          "exist": 1,
          "nom": "Taxe de s\u00e9jour",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1904389": {
              "nom": "En sus",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900507": {
          "exist": 1,
          "nom": "Nombre de couverts",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1911974": {
              "nom": "Nombre total de couverts en salles : ",
              "ordre": 20,
              "valeur": 200,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900526": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equip. de loisirs pour les enfants",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1903904": {
              "nom": "Salle de jeux\/coin jeux",
              "ordre": 80,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900605": {
          "exist": 1,
          "nom": "Capacit\u00e9 des salles de r\u00e9union",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "1904881": {
              "nom": "salle 1",
              "ordre": 5,
              "valeur": 60,
              "exist": 1
            },
            "1911972": {
              "nom": "Nombre total de salle",
              "ordre": 50,
              "valeur": 1,
              "exist": 1
            },
            "1911973": {
              "nom": "Capacit\u00e9 totale des salles de r\u00e9union",
              "ordre": 60,
              "valeur": 60,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900631": {
          "exist": 1,
          "nom": "Avantages tarifaires",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "1905237": {
              "nom": "Gratuit\u00e9 (age limite)",
              "ordre": 5,
              "valeur": "2 ans",
              "exist": 1
            },
            "1906702": {
              "nom": "Autres r\u00e9ductions",
              "ordre": 20,
              "valeur": "10% de remise sur tarifs pensions \u00e0 partir de la 3\u00e8me nuit",
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900766": {
          "exist": 1,
          "nom": "Distance de l'a\u00e9roport (en km)",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1906241": {
              "nom": "A\u00e9roport international Strasbourg-Entzheim",
              "ordre": 5,
              "valeur": 33,
              "exist": 1
            },
            "1906276": {
              "nom": "Baden-Airpark Karlsruhe-Baden-Baden",
              "ordre": 10,
              "valeur": 120,
              "exist": 1
            },
            "1906240": {
              "nom": "EuroAirport Basel-Mulhouse-Freiburg",
              "ordre": 20,
              "valeur": 139,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1900770": {
          "exist": 1,
          "nom": "Possibilit\u00e9 de connexion Internet",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1906279": {
              "nom": "Wi-fi offert",
              "ordre": 30,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901028": {
          "exist": 1,
          "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "1908146": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901502": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements\/services v\u00e9los",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "1911458": {
              "nom": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            },
            "1911459": {
              "nom": "Parking ou arceaux \u00e0 v\u00e9los",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "1911460": {
              "nom": "Aire de lavage pour v\u00e9los\/VTT",
              "ordre": 30,
              "exist": 1
            },
            "1911468": {
              "nom": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (v\u00e9lo\/VTT) gratuit",
              "ordre": 200,
              "exist": 1
            },
            "1911470": {
              "nom": "Outils \u00e0 disposition (pompe \u00e0 pied, rustines, d\u00e9monte-pneus, cl\u00e9s anglaises et \u00e0 six pans)",
              "ordre": 220,
              "exist": 1
            },
            "1911471": {
              "nom": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements ",
              "ordre": 250,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "1901523": {
          "exist": 1,
          "nom": "Nom de la gare la plus proche",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "valeur": "Saverne",
          "modalites": []
        },
        "255000254": {
          "exist": 1,
          "nom": "Site web OT (2022)",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "255002504": {
              "nom": "SEJOURNER - h\u00f4tels",
              "ordre": 300,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255000094_1.jpg",
          "credit": "",
          "titre": "",
          "width": 354,
          "height": 198,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 255000094,
      "type": {
        "id": 1900193,
        "nom": "H\u00f4tels"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "3",
        "libelle_voie": "route de Wangenbourg",
        "complement_adresse": "Lieu-dit Freudeneck",
        "code_postal": "67710",
        "libelle_commune": "Wangenbourg Engenthal",
        "telephone1": "03 88 87 32 91",
        "email1": "hotel-freudeneck@wanadoo.fr",
        "url1": "www.hotel-freudeneck.fr"
      },
      "NOM": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
      "BORDERAU": "H\u00f4tels",
      "DESC": [
        "Le Restaurant Freudeneck, situ\u00e9 \u00e0 Wangenbourg-Engenthal pr\u00e8s des villes de Saverne, Strasbourg et Illkirch-Graffenstaden, vous accueille toute la semaine pour vous faire profiter de son restaurant, le midi et le soir, ainsi que de son h\u00f4tel, en pension ou en demi-pension.\nNous mettons \u00e0 disposition un garage priv\u00e9 pour nos amis motards ainsi qu'un local \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9 pour nos amis cyclistes."
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": true,
      "GROUPESACCEPTES": null,
      "INSOLIT": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": null,
      "ADRESSE": [
        "3 route de Wangenbourg"
      ],
      "COMMUNE": "Wangenbourg Engenthal",
      "CP": "67710",
      "LAT": 48.630315,
      "LNG": 7.3348782000001,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 88 87 32 91"
        ],
        "mel": [
          "hotel-freudeneck@wanadoo.fr"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.hotel-freudeneck.fr"
        ]
      },
      "rs_data": false,
      "ACTIVITES": null,
      "SERVICES_ENFANTS": {
        "1901346": "Animations enfants",
        "1903904": "Salle de jeux\/coin jeux"
      },
      "SERVICES": {
        "1900134": "Panier repas",
        "1908170": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (p\u00e9destre) gratuit",
        "1908155": "Transport des clients et bagages - gare gratuit",
        "1911458": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
        "1911459": "Parking ou arceaux \u00e0 v\u00e9los",
        "1911460": "Aire de lavage pour v\u00e9los\/VTT",
        "1911468": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (v\u00e9lo\/VTT) gratuit",
        "1911470": "Outils \u00e0 disposition (pompe \u00e0 pied, rustines, d\u00e9monte-pneus, cl\u00e9s anglaises et \u00e0 six pans)",
        "1911471": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements ",
        "1906974": "Propose un menu\/plat du jour",
        "1901322": "Accueil groupes"
      },
      "EQUIPS": {
        "1903212": "Espace vert",
        "1903214": "Terrasse privative"
      },
      "CONFORT": {
        "1902583": "T\u00e9l\u00e9vision"
      },
      "RESTAU_SURPLACE": {
        "1901983": "Restaurant",
        "1908052": "Restauration pour groupes",
        "1908051": "Restauration pour individuels"
      },
      "LOCALISATION": {
        "1901216": "En bordure de for\u00eat",
        "1901206": "Montagne"
      },
      "LANGUES_PAR": {
        "1908377": "Fran\u00e7ais",
        "1900236": "Allemand",
        "1900235": "Anglais"
      },
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": {
        "1234000001": "Carte bancaire",
        "1900113": "Ch\u00e8que",
        "1234000009": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
        "1907628": "Esp\u00e8ces"
      },
      "TYPE_OBJET": [
        "H\u00f4tels"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": null,
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": {
        "1908146": "Oui",
        "1911985": "Accueil v\u00e9lo",
        "1911991": "Marque Qualit\u00e9 tourisme"
      },
      "CHAINES": {
        "1911985": "Accueil v\u00e9lo",
        "1911991": "Marque Qualit\u00e9 tourisme"
      },
      "DIFFICULTE": null,
      "SEJ_FORMULE": null,
      "ACCES": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "TARIF_REF": null,
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": null,
      "TARIFS_TEXT": null,
      "TARIFS_AVANTAGES": {
        "5": {
          "title": "Gratuit\u00e9 (age limite)",
          "val": "2 ans"
        },
        "20": {
          "title": "Autres r\u00e9ductions",
          "val": "10% de remise sur tarifs pensions \u00e0 partir de la 3\u00e8me nuit"
        }
      },
      "CAPACITES": {
        "100": {
          "title": "en nombre de personnes",
          "code": 1903683,
          "min": 24
        },
        "400": {
          "title": "en nombre de chambres",
          "code": 1903972,
          "min": 9
        },
        "450": {
          "title": "en nombre de chambres avec douche ou bain et WC",
          "code": 1908165,
          "min": 9
        },
        "461": {
          "title": "en nombre de chambres doubles",
          "code": 1911512,
          "min": 3
        },
        "463": {
          "title": "en nombre de chambres familiales-communicantes",
          "code": 1911510,
          "min": 3
        },
        "464": {
          "title": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
          "code": 1911514,
          "min": 2
        },
        "600": {
          "title": "en nombre de lits",
          "code": 1905552,
          "min": 15
        },
        "20": {
          "title": "Nombre total de couverts en salles : ",
          "code": 1911974,
          "min": 200
        }
      },
      "CLASSEMENTS": {
        "star": 2
      },
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": "Saverne - 22km",
      "INTERNET": true,
      "PERIODES_OUVERTURES": [],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "PISTES_VTT_OUVERTURE": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "piste": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "raw_data": {
        "id": 255000094,
        "nom": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
        "type": {
          "id": 1900193,
          "nom": "H\u00f4tels"
        },
        "coordonnees": {
          "num_voie": "3",
          "libelle_voie": "route de Wangenbourg",
          "complement_adresse": "Lieu-dit Freudeneck",
          "code_postal": "67710",
          "libelle_commune": "Wangenbourg Engenthal",
          "telephone1": "03 88 87 32 91",
          "email1": "hotel-freudeneck@wanadoo.fr",
          "url1": "www.hotel-freudeneck.fr"
        },
        "latitude": "48,630315",
        "longitude": "7,33487820000005",
        "commentaire": "Le Restaurant Freudeneck, situ\u00e9 \u00e0 Wangenbourg-Engenthal pr\u00e8s des villes de Saverne, Strasbourg et Illkirch-Graffenstaden, vous accueille toute la semaine pour vous faire profiter de son restaurant, le midi et le soir, ainsi que de son h\u00f4tel, en pension ou en demi-pension.\nNous mettons \u00e0 disposition un garage priv\u00e9 pour nos amis motards ainsi qu'un local \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9 pour nos amis cyclistes.",
        "datmaj": "07\/06\/2022 17:25:18",
        "horaires": [],
        "produits_associes": [
          {
            "id": 255000233,
            "nom": "Restaurant Le Freudeneck",
            "id_type": 1900014,
            "type_couplage": 10
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 1900013,
            "nom": "Distance (km) \u00e0 la gare la plus proche",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "22"
          },
          {
            "id": 1900048,
            "nom": "Moyen de paiement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900113,
                "nom": "Ch\u00e8que",
                "ordre": "25"
              },
              {
                "id": 1907628,
                "nom": "Esp\u00e8ces",
                "ordre": "48"
              },
              {
                "id": 1234000001,
                "nom": "Carte bancaire",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1234000009,
                "nom": "Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s",
                "ordre": "40"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900049,
            "nom": "Altitude (m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "valeur": "383"
          },
          {
            "id": 1900050,
            "nom": "Services pratiques",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900134,
                "nom": "Panier repas",
                "ordre": "400"
              },
              {
                "id": 1908155,
                "nom": "Transport des clients et bagages - gare gratuit",
                "ordre": "780"
              },
              {
                "id": 1908170,
                "nom": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (p\u00e9destre) gratuit",
                "ordre": "700"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900067,
            "nom": "Langues pratiqu\u00e9es",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1900235,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 1900236,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "5"
              },
              {
                "id": 1908377,
                "nom": "Fran\u00e7ais",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900189,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901206,
                "nom": "Montagne",
                "ordre": "260"
              },
              {
                "id": 1901216,
                "nom": "En bordure de for\u00eat",
                "ordre": "55"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900208,
            "nom": "Services pratiques restauration",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901322,
                "nom": "Accueil groupes",
                "ordre": "500"
              },
              {
                "id": 1906974,
                "nom": "Propose un menu\/plat du jour",
                "ordre": "50"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900209,
            "nom": "Equip\/services pour les enfants",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901346,
                "nom": "Animations enfants",
                "ordre": "20"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900268,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901658,
                "nom": "Admis",
                "ordre": "5"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900309,
            "nom": "Restauration sur place",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1901983,
                "nom": "Restaurant",
                "ordre": "40"
              },
              {
                "id": 1908051,
                "nom": "Restauration pour individuels",
                "ordre": "60"
              },
              {
                "id": 1908052,
                "nom": "Restauration pour groupes",
                "ordre": "50"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900383,
            "nom": "Classement en \u00e9toiles",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "4",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1902431,
                "nom": "2 Etoiles",
                "ordre": "4"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900392,
            "nom": "Equipements des chambres",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1902583,
                "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
                "ordre": "330"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900395,
            "nom": "Autres chaines - labels",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1911985,
                "nom": "Accueil v\u00e9lo",
                "ordre": "0"
              },
              {
                "id": 1911991,
                "nom": "Marque Qualit\u00e9 tourisme",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900421,
            "nom": "Photo url 1",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255000094_1.jpg"
          },
          {
            "id": 1900436,
            "nom": "Equipements ext\u00e9rieurs de l'h\u00e9bergement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903212,
                "nom": "Espace vert",
                "ordre": "120"
              },
              {
                "id": 1903214,
                "nom": "Terrasse privative",
                "ordre": "340"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900492,
            "nom": "Capacit\u00e9",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903683,
                "nom": "en nombre de personnes",
                "ordre": "100",
                "valeur": "24"
              },
              {
                "id": 1903972,
                "nom": "en nombre de chambres",
                "ordre": "400",
                "valeur": "9"
              },
              {
                "id": 1905552,
                "nom": "en nombre de lits",
                "ordre": "600",
                "valeur": "15"
              },
              {
                "id": 1908165,
                "nom": "en nombre de chambres avec douche ou bain et WC",
                "ordre": "450",
                "valeur": "9"
              },
              {
                "id": 1911510,
                "nom": "en nombre de chambres familiales-communicantes",
                "ordre": "463",
                "valeur": "3"
              },
              {
                "id": 1911512,
                "nom": "en nombre de chambres doubles",
                "ordre": "461",
                "valeur": "3"
              },
              {
                "id": 1911514,
                "nom": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
                "ordre": "464",
                "valeur": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900504,
            "nom": "Taxe de s\u00e9jour",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1904389,
                "nom": "En sus",
                "ordre": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900507,
            "nom": "Nombre de couverts",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1911974,
                "nom": "Nombre total de couverts en salles : ",
                "ordre": "20",
                "valeur": "200"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900526,
            "nom": "Equip. de loisirs pour les enfants",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1903904,
                "nom": "Salle de jeux\/coin jeux",
                "ordre": "80"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900605,
            "nom": "Capacit\u00e9 des salles de r\u00e9union",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 1904881,
                "nom": "salle 1",
                "ordre": "5",
                "valeur": "60"
              },
              {
                "id": 1911972,
                "nom": "Nombre total de salle",
                "ordre": "50",
                "valeur": "1"
              },
              {
                "id": 1911973,
                "nom": "Capacit\u00e9 totale des salles de r\u00e9union",
                "ordre": "60",
                "valeur": "60"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900631,
            "nom": "Avantages tarifaires",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 1905237,
                "nom": "Gratuit\u00e9 (age limite)",
                "ordre": "5",
                "valeur": "2 ans"
              },
              {
                "id": 1906702,
                "nom": "Autres r\u00e9ductions",
                "ordre": "20",
                "valeur": "10% de remise sur tarifs pensions \u00e0 partir de la 3\u00e8me nuit"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900766,
            "nom": "Distance de l'a\u00e9roport (en km)",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1906240,
                "nom": "EuroAirport Basel-Mulhouse-Freiburg",
                "ordre": "20",
                "valeur": "139"
              },
              {
                "id": 1906241,
                "nom": "A\u00e9roport international Strasbourg-Entzheim",
                "ordre": "5",
                "valeur": "33"
              },
              {
                "id": 1906276,
                "nom": "Baden-Airpark Karlsruhe-Baden-Baden",
                "ordre": "10",
                "valeur": "120"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1900770,
            "nom": "Possibilit\u00e9 de connexion Internet",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1906279,
                "nom": "Wi-fi offert",
                "ordre": "30"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901028,
            "nom": "Marque vignoble et d\u00e9couverte",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 1908146,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "0"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901502,
            "nom": "Equipements\/services v\u00e9los",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 1911458,
                "nom": "Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 1911459,
                "nom": "Parking ou arceaux \u00e0 v\u00e9los",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 1911460,
                "nom": "Aire de lavage pour v\u00e9los\/VTT",
                "ordre": "30"
              },
              {
                "id": 1911468,
                "nom": "Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (v\u00e9lo\/VTT) gratuit",
                "ordre": "200"
              },
              {
                "id": 1911470,
                "nom": "Outils \u00e0 disposition (pompe \u00e0 pied, rustines, d\u00e9monte-pneus, cl\u00e9s anglaises et \u00e0 six pans)",
                "ordre": "220"
              },
              {
                "id": 1911471,
                "nom": "Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements ",
                "ordre": "250"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 1901523,
            "nom": "Nom de la gare la plus proche",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "valeur": "Saverne"
          },
          {
            "id": 255000254,
            "nom": "Site web OT (2022)",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 255002504,
                "nom": "SEJOURNER - h\u00f4tels",
                "ordre": "300"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
  "title": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
  "surtitre": "H\u00f4tels",
  "classement": {
    "etoiles": {
      "icon": "star",
      "tooltip": "\u00c9toiles",
      "value": 2,
      "meta": "etoiles"
    }
  },
  "geo": {
    "lng": "7.3348782000001",
    "lat": "48.630315"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/apps.tourisme-alsace.info\/photos\/wangenbourg2\/photos\/255000094_1.jpg",
      "credit": "",
      "titre": "",
      "width": 354,
      "height": 198,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d6abfa6823b3ceed18c814f81de5b370-255000094_1-760x500.jpg",
        "width": 760,
        "height": 500,
        "size": 82259,
        "cropped": false,
        "alt": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
        "credit": ""
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d6abfa6823b3ceed18c814f81de5b370-255000094_1-340x340.jpg",
          "width": 340,
          "height": 340,
          "size": 29512,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel-restaurant Le Freudeneck",
          "credit": ""
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "3 route de Wangenbourg",
    "67710 Wangenbourg Engenthal"
  ],
  "commune": "Wangenbourg Engenthal",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 88 87 32 91"
    ],
    "mel": [
      "hotel-freudeneck@wanadoo.fr"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.hotel-freudeneck.fr"
    ]
  },
  "com_rs": false,
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "wifi": {
        "text": "wifi"
      },
      "animaux-acceptes": {
        "text": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Le Restaurant Freudeneck, situ\u00e9 \u00e0 Wangenbourg-Engenthal pr\u00e8s des villes de Saverne, Strasbourg et Illkirch-Graffenstaden, vous accueille toute la semaine pour vous faire profiter de son restaurant, le midi et le soir, ainsi que de son h\u00f4tel, en pension ou en demi-pension.\nNous mettons \u00e0 disposition un garage priv\u00e9 pour nos amis motards ainsi qu'un local \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9 pour nos amis cyclistes."
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "icon": "langues",
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "data": "Fran\u00e7ais, Allemand, Anglais"
      },
      {
        "icon": "paiement",
        "title": "Mode de paiement",
        "data": "Carte bancaire, Ch\u00e8que, Ch\u00e8ques vacances accept\u00e9s, Esp\u00e8ces"
      }
    ]
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": true,
    "labels": {
      "qualite-tourisme": {
        "title": "Qualit\u00e9 tourisme",
        "img": {
          "width": 144,
          "height": 200,
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qualite-tourisme-0x200.png",
          "id": 2302,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 289,
              "height": 400,
              "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qualite-tourisme-0x400.png",
              "min-width": 289
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "",
            "alt": "Qualit\u00e9 tourisme",
            "external_link": ""
          },
          "cropData": [],
          "plg_version": 2
        }
      },
      "accueil-velo": {
        "title": "Accueil v\u00e9lo",
        "img": {
          "width": 150,
          "height": 200,
          "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/accueil-velo-logo-rvb-0x200.jpeg",
          "id": 2303,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 300,
              "height": 400,
              "url": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/accueil-velo-logo-rvb-0x400.jpeg",
              "min-width": 300
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "",
            "alt": "Accueil v\u00e9lo",
            "external_link": ""
          },
          "cropData": [],
          "plg_version": 2
        }
      }
    }
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "title": "Confort",
        "data": "T\u00e9l\u00e9vision"
      },
      {
        "title": "\u00c9quipements",
        "data": "Espace vert, Terrasse privative"
      },
      {
        "title": "Services",
        "data": "Panier repas, Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (p\u00e9destre) gratuit, Transport des clients et bagages - gare gratuit, Garage \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9, Parking ou arceaux \u00e0 v\u00e9los, Aire de lavage pour v\u00e9los\/VTT, Transport des bagages \u00e0 l'h\u00e9bergement d'\u00e9tape suivant (v\u00e9lo\/VTT) gratuit, Outils \u00e0 disposition (pompe \u00e0 pied, rustines, d\u00e9monte-pneus, cl\u00e9s anglaises et \u00e0 six pans), Moyens ou local de s\u00e9chage des v\u00eatements et \u00e9quipements , Propose un menu\/plat du jour, Accueil groupes"
      },
      {
        "title": "Pour les enfants",
        "data": "Animations enfants, Salle de jeux\/coin jeux"
      }
    ]
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "en nombre de personnes",
        "data": 24
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres",
        "data": 9
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres avec douche ou bain et WC",
        "data": 9
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres doubles",
        "data": 3
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres familiales-communicantes",
        "data": 3
      },
      {
        "title": "en nombre de chambres twin (lits jumeaux)",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "en nombre de lits",
        "data": 15
      },
      {
        "title": "Nombre total de couverts en salles : ",
        "data": 200
      }
    ]
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs_avantages": {
      "5": {
        "title": "Gratuit\u00e9 (age limite)",
        "val": "2 ans"
      },
      "20": {
        "title": "Autres r\u00e9ductions",
        "val": "10% de remise sur tarifs pensions \u00e0 partir de la 3\u00e8me nuit"
      }
    }
  },
  "ouverture": {
    "has_data": false,
    "display_next_occurence": false
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/mossig.dev-thuria.com\/fiches\/255000094-hotel-restaurant-le-freudeneck\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": false
  }
}