{
  "sit_id": "940005049",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Hotel",
    "name": "HOTEL DES LACS",
    "description": null,
    "petsAllowed": null,
    "paymentAccepted": "American Express, Carte Bleue, Ch\u00e8ques Vacances, Esp\u00e8ces, Eurocard - Mastercard, Virements, Visa",
    "starRating": {
      "@type": "Rating",
      "ratingValue": 3,
      "author": {
        "@type": "Organization",
        "name": "Pr\u00e9f\u00e9cture"
      }
    },
    "amenityFeature": [],
    "address": {
      "@type": "PostalAddress",
      "addressLocality": "CELLES SUR PLAINE",
      "postalCode": "88110",
      "streetAddress": "2 Place de la Gare"
    },
    "geo": {
      "@type": "GeoCoordinates",
      "latitude": 48.455514,
      "longitude": 6.9480619999999
    },
    "telephone": "03 29 41 17 06",
    "url": "http:\/\/www.hotel-des-lacs.fr"
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "sitlor",
        "datmaj": "11\/03\/2022 16:08:44"
      },
      "criteres": {
        "4000010": {
          "exist": 1,
          "nom": "Tarifs h\u00f4tel ann\u00e9e en cours (client\u00e8le individuelle)",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "4000048": {
              "nom": "Chambre double minimum",
              "ordre": 0,
              "valeur": 82,
              "exist": 1
            },
            "4000050": {
              "nom": "Petit d\u00e9jeuner",
              "ordre": 2,
              "valeur": 11,
              "exist": 1
            },
            "4000052": {
              "nom": "1\/2 pension minimum",
              "ordre": 4,
              "valeur": 165,
              "exist": 1
            },
            "4000565": {
              "nom": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
              "ordre": 12,
              "valeur": 85,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000099": {
          "exist": 1,
          "nom": "Produit insolite",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "4000397": {
              "nom": "Non",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000101": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lien Facebook",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 6,
          "classe": 0,
          "valeur": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-des-Lacs\/187071651380752?fref=ts",
          "modalites": []
        },
        "4000117": {
          "exist": 1,
          "nom": "TripAdvisor - Lien",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 6,
          "classe": 0,
          "valeur": "http:\/\/www.tripadvisor.fr\/Hotel_Review-g1903359-d1881645-Reviews-Hotel_des_Lacs-Celles_sur_Plaine_Vosges_Lorraine.html",
          "modalites": []
        },
        "4000245": {
          "exist": 1,
          "nom": "Marque nationale Accueil V\u00e9lo",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "4000979": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000263": {
          "exist": 1,
          "nom": "Mode d'acc\u00e8s wifi",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "4001026": {
              "nom": "Wifi gratuit",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000323": {
          "exist": 1,
          "nom": "Logis - H\u00e9bergement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "4001179": {
              "nom": "H\u00f4tel Cosy",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000002": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 128,
          "modalites": {
            "56": {
              "nom": "A la campagne",
              "ordre": 0,
              "exist": 1
            },
            "62": {
              "nom": "Bord de rivi\u00e8re",
              "ordre": 6,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000005": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues parl\u00e9es - r\u00e9servation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "69": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            },
            "70": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000007": {
          "exist": 1,
          "nom": "Mode de paiement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "86": {
              "nom": "American Express",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "84": {
              "nom": "Carte Bleue",
              "ordre": 4,
              "exist": 1
            },
            "92": {
              "nom": "Ch\u00e8ques Vacances",
              "ordre": 8,
              "exist": 1
            },
            "97": {
              "nom": "Esp\u00e8ces",
              "ordre": 12,
              "exist": 1
            },
            "88": {
              "nom": "Eurocard - Mastercard",
              "ordre": 13,
              "exist": 1
            },
            "96": {
              "nom": "Virements",
              "ordre": 16,
              "exist": 1
            },
            "89": {
              "nom": "Visa",
              "ordre": 17,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000010": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "101": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000012": {
          "exist": 1,
          "nom": "Groupes accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "105": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000014": {
          "exist": 1,
          "nom": "Parking autocar",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "107": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000015": {
          "exist": 1,
          "nom": "Cat\u00e9gorie d'h\u00f4tel",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "111": {
              "nom": "3 \u00e9toiles",
              "ordre": 3,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000016": {
          "exist": 1,
          "nom": "Cha\u00eene d'h\u00f4tel - Groupement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "4001190": {
              "nom": "Logis",
              "ordre": 173,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000018": {
          "exist": 1,
          "nom": "Confort en chambre",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "152": {
              "nom": "Acc\u00e8s Internet",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            },
            "155": {
              "nom": "Wifi",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "141": {
              "nom": "C\u00e2ble \/ satellite",
              "ordre": 3,
              "exist": 1
            },
            "145": {
              "nom": "Double vitrage",
              "ordre": 6,
              "exist": 1
            },
            "149": {
              "nom": "T\u00e9l\u00e9phone",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            },
            "151": {
              "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
              "ordre": 11,
              "exist": 1
            },
            "4001075": {
              "nom": "Bouilloire",
              "ordre": 13,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000019": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "155": {
              "nom": "Bar",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "161": {
              "nom": "Garage priv\u00e9",
              "ordre": 8,
              "exist": 1
            },
            "164": {
              "nom": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
              "ordre": 11,
              "exist": 1
            },
            "166": {
              "nom": "Parc",
              "ordre": 13,
              "exist": 1
            },
            "170": {
              "nom": "Restaurant",
              "ordre": 18,
              "exist": 1
            },
            "172": {
              "nom": "Salon",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "174": {
              "nom": "Sauna",
              "ordre": 22,
              "exist": 1
            },
            "177": {
              "nom": "Terrasse",
              "ordre": 25,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000020": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "181": {
              "nom": "Coffres clients",
              "ordre": 4,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000021": {
          "exist": 1,
          "nom": "Activit\u00e9s sur place \u00e0 l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 64,
          "modalites": {
            "189": {
              "nom": "Plage surveill\u00e9e",
              "ordre": 8,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000035": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (en m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 128,
          "valeur": 315,
          "modalites": []
        },
        "736000079": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues parl\u00e9es \u00e0 l'accueil",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "69": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            },
            "70": {
              "nom": "Allemand",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000143": {
          "exist": 1,
          "nom": "Capacit\u00e9 de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "8": {
              "nom": "Nbre total de chambres",
              "ordre": 1,
              "valeur": 15,
              "exist": 1
            },
            "13": {
              "nom": "Nbre total de personnes",
              "ordre": 13,
              "valeur": 30,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000187": {
          "exist": 1,
          "nom": "Type d'h\u00f4tel",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "2": {
              "nom": "H\u00f4tel-restaurant",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000262": {
          "exist": 1,
          "nom": "Fermeture hebdomadaire de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "1": {
              "nom": "Lundi soir",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            },
            "7": {
              "nom": "Dimanche soir",
              "ordre": 7,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000266": {
          "exist": 1,
          "nom": "Habilitation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 1,
          "classe": 256,
          "modalites": {
            "3": {
              "nom": "Habilitation pr\u00e9fectorale",
              "ordre": 3,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736001017": {
          "exist": 1,
          "nom": "Chartes de qualit\u00e9 d\u00e9partementales et r\u00e9gionales",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "4000250": {
              "nom": "Pass Lorraine",
              "ordre": 9,
              "exist": 1
            },
            "4000727": {
              "nom": "For\u00eat - L'effet Vosges",
              "ordre": 11,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_4.jpg",
          "credit": "Restaurant des Lacs",
          "titre": "",
          "width": 1300,
          "height": 975,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_5.jpg",
          "credit": "Restaurant des Lacs",
          "titre": "",
          "width": 700,
          "height": 464,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_6.jpg",
          "credit": "Restaurant des Lacs",
          "titre": "",
          "width": 700,
          "height": 468,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_8.jpg",
          "credit": "Restaurant des Lacs",
          "titre": "",
          "width": 700,
          "height": 469,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 940005049,
      "type": {
        "id": 4000003,
        "nom": "H\u00f4tel-restaurant"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "2",
        "libelle_voie": "Place de la Gare",
        "code_postal": "88110",
        "libelle_commune": "CELLES SUR PLAINE",
        "telephone1": "03 29 41 17 06",
        "email1": "hotel.des.lacs@netcourrier.com",
        "url1": "www.hotel-des-lacs.fr"
      },
      "NOM": "HOTEL DES LACS",
      "BORDERAU": "H\u00f4tel-restaurant",
      "DESC": [
        "Au c\u0153ur de la Vall\u00e9e des Lacs de Pierre Perc\u00e9e et \u00e0 deux pas du Donon, l'\u00e9quipe de l'h\u00f4tel-restaurant des Lacs vous accueille dans un cadre agr\u00e9able et reposant. \nUn espace sauna et d\u00e9tente est \u00e0 disposition des clients de l'h\u00f4tel.\n15 chambres agr\u00e9ables et lumineuses sont am\u00e9nag\u00e9es avec go\u00fbt pour vous offrir confort et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. \nLa cuisine du restaurant est authentique, aux saveurs r\u00e9gionales et \u00e9labor\u00e9e \u00e0 partir de produits frais de qualit\u00e9.\n"
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": null,
      "GROUPESACCEPTES": true,
      "CARAVANEIGE": null,
      "INSOLIT": null,
      "ANIMATIONS": null,
      "TABLE_HOTE": null,
      "DEGUSTATION": null,
      "PARKINGCC": null,
      "PARKINGCAR": true,
      "PARKINGPRIVE": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": true,
      "ADRESSE": [
        "2 Place de la Gare"
      ],
      "COMMUNE": "CELLES SUR PLAINE",
      "CP": "88110",
      "LAT": 48.455514,
      "LNG": 6.9480619999999,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 29 41 17 06"
        ],
        "mel": [
          "hotel.des.lacs@netcourrier.com"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.hotel-des-lacs.fr"
        ]
      },
      "rs_data": {
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-des-Lacs\/187071651380752?fref=ts",
        "tripadvisor": "http:\/\/www.tripadvisor.fr\/Hotel_Review-g1903359-d1881645-Reviews-Hotel_des_Lacs-Celles_sur_Plaine_Vosges_Lorraine.html"
      },
      "ACTIVITES": {
        "189": "Plage surveill\u00e9e"
      },
      "SERVICES_ENFANTS": null,
      "SERVICES": {
        "181": "Coffres clients"
      },
      "EQUIPS": {
        "155": "Bar",
        "161": "Garage priv\u00e9",
        "164": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
        "166": "Parc",
        "170": "Restaurant",
        "172": "Salon",
        "174": "Sauna",
        "177": "Terrasse"
      },
      "CONFORT": {
        "152": "Acc\u00e8s Internet",
        "155": "Wifi",
        "141": "C\u00e2ble \/ satellite",
        "145": "Double vitrage",
        "149": "T\u00e9l\u00e9phone",
        "151": "T\u00e9l\u00e9vision",
        "4001075": "Bouilloire"
      },
      "DESCRIPTIF": null,
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": {
        "56": "A la campagne",
        "62": "Bord de rivi\u00e8re"
      },
      "LANGUES_PAR": null,
      "LANGUES_VISITE": null,
      "LANGUES_DOCU": null,
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": {
        "86": "American Express",
        "84": "Carte Bleue",
        "92": "Ch\u00e8ques Vacances",
        "97": "Esp\u00e8ces",
        "88": "Eurocard - Mastercard",
        "96": "Virements",
        "89": "Visa"
      },
      "TYPE_OBJET": [
        "H\u00f4tel-restaurant"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": {
        "2": "H\u00f4tel-restaurant"
      },
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": {
        "4000250": "Pass Lorraine",
        "4000727": "For\u00eat - L'effet Vosges"
      },
      "CHAINES": {
        "4001190": "Logis"
      },
      "RESEAU_GITEMONTAGNE": null,
      "CLASS_GUIDES": null,
      "CATEGORIES": null,
      "VISIT_GROUP": null,
      "VISIT_INDIV": null,
      "TYPE_ITI": null,
      "DISTANCEFOURCHETTE": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "CARACPARCOUR": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "DUREEHEURE": null,
      "TARIF_REF": {
        "prix": 82,
        "unit": "nuit"
      },
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": {
        "0": {
          "title": "Chambre double minimum",
          "code": 4000048,
          "min": 82
        },
        "2": {
          "title": "Petit d\u00e9jeuner",
          "code": 4000050,
          "min": 11
        },
        "4": {
          "title": "1\/2 pension minimum",
          "code": 4000052,
          "min": 165
        },
        "12": {
          "title": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
          "code": 4000565,
          "min": 85
        }
      },
      "TARIFS_TEXT": null,
      "CAPACITES": {
        "1": {
          "title": "Nbre total de chambres",
          "code": 8,
          "min": 15
        },
        "13": {
          "title": "Nbre total de personnes",
          "code": 13,
          "min": 30
        }
      },
      "CLASSEMENTS": {
        "star": 3
      },
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "16\/01\/2022",
          "date_fin": "31\/07\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "12:00",
              "heure_fin": "14:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            },
            {
              "heure_debut": "19:00",
              "heure_fin": "21:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-01-16 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-07-31 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 6,
            "d": 15,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 196,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1642291200,
          "end_ts": 1659225600,
          "duau": true,
          "current": true,
          "next": false,
          "days": {
            "2": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mercredi"
            },
            "3": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Jeudi"
            },
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            },
            "5": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Samedi"
            },
            "6": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            },
            "1": {
              "hours": [
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "09\/08\/2022",
          "date_fin": "22\/12\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "12:00",
              "heure_fin": "14:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            },
            {
              "heure_debut": "19:00",
              "heure_fin": "21:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-08-09 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-12-22 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 4,
            "d": 13,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 135,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1660003200,
          "end_ts": 1671667200,
          "duau": true,
          "current": true,
          "next": true,
          "days": {
            "2": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mercredi"
            },
            "3": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Jeudi"
            },
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            },
            "5": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ],
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Samedi"
            }
          },
          "complement": []
        },
        {
          "date_debut": "10\/08\/2022",
          "date_fin": "22\/12\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "12:00",
              "heure_fin": "14:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            },
            {
              "heure_debut": "19:00",
              "heure_fin": "21:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-08-10 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-12-22 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 4,
            "d": 12,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 134,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1660089600,
          "end_ts": 1671667200,
          "duau": true,
          "current": true,
          "next": true,
          "days": {
            "6": {
              "hours": [
                [
                  "12:00",
                  "14:00"
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            },
            "1": {
              "hours": [
                [
                  "19:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            }
          },
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "raquette": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "DISTANCE": null,
      "DUREE_JOUR": null,
      "DENIVELE": null,
      "ITI_BALISE": null,
      "ITI_ACCES_LIBRE_PERM": null,
      "raw_data": {
        "id": 940005049,
        "nom": "HOTEL DES LACS",
        "type": {
          "id": 4000003,
          "nom": "H\u00f4tel-restaurant"
        },
        "nom_entite_gestionnaire": "OT SAINT DIE DES VOSGES",
        "coordonnees": {
          "num_voie": "2",
          "libelle_voie": "Place de la Gare",
          "code_postal": "88110",
          "libelle_commune": "CELLES SUR PLAINE",
          "telephone1": "03 29 41 17 06",
          "email1": "hotel.des.lacs@netcourrier.com",
          "url1": "www.hotel-des-lacs.fr"
        },
        "latitude": "48,455514",
        "longitude": "6,94806199999994",
        "commentaire": "Au c\u0153ur de la Vall\u00e9e des Lacs de Pierre Perc\u00e9e et \u00e0 deux pas du Donon, l'\u00e9quipe de l'h\u00f4tel-restaurant des Lacs vous accueille dans un cadre agr\u00e9able et reposant. \nUn espace sauna et d\u00e9tente est \u00e0 disposition des clients de l'h\u00f4tel.\n15 chambres agr\u00e9ables et lumineuses sont am\u00e9nag\u00e9es avec go\u00fbt pour vous offrir confort et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. \nLa cuisine du restaurant est authentique, aux saveurs r\u00e9gionales et \u00e9labor\u00e9e \u00e0 partir de produits frais de qualit\u00e9.\n",
        "commentaire_html": "&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Au c&amp;oelig;ur de la Vall&amp;eacute;e des Lacs de Pierre Perc&amp;eacute;e et &amp;agrave; deux pas du Donon, l'&amp;eacute;quipe de l'h&amp;ocirc;tel-restaurant des Lacs vous accueille dans un cadre agr&amp;eacute;able et reposant.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Un espace sauna et d&amp;eacute;tente est &amp;agrave; disposition des clients de l'h&amp;ocirc;tel.&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;15 chambres agr&amp;eacute;ables et lumineuses sont am&amp;eacute;nag&amp;eacute;es avec go&amp;ucirc;t pour vous offrir confort et s&amp;eacute;r&amp;eacute;nit&amp;eacute;.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;La cuisine du restaurant est authentique, aux saveurs r&amp;eacute;gionales et &amp;eacute;labor&amp;eacute;e &amp;agrave; partir de produits frais de qualit&amp;eacute;.&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;&lt;\/p&gt;",
        "datmaj": "11\/03\/2022 16:08:44",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "16\/01\/2022",
            "date_fin": "31\/07\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "12:00",
                "heure_fin": "14:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              },
              {
                "heure_debut": "19:00",
                "heure_fin": "21:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "09\/08\/2022",
            "date_fin": "22\/12\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "12:00",
                "heure_fin": "14:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              },
              {
                "heure_debut": "19:00",
                "heure_fin": "21:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          },
          {
            "date_debut": "10\/08\/2022",
            "date_fin": "22\/12\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "12:00",
                "heure_fin": "14:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              },
              {
                "heure_debut": "19:00",
                "heure_fin": "21:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "produits_associes": [
          {
            "id": 940005159,
            "nom": "RESTAURANT DES LACS",
            "id_type": 4000027,
            "type_couplage": 10
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 4000010,
            "nom": "Tarifs h\u00f4tel ann\u00e9e en cours (client\u00e8le individuelle)",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000048,
                "nom": "Chambre double minimum",
                "ordre": "0",
                "valeur": "82"
              },
              {
                "id": 4000050,
                "nom": "Petit d\u00e9jeuner",
                "ordre": "2",
                "valeur": "11"
              },
              {
                "id": 4000052,
                "nom": "1\/2 pension minimum",
                "ordre": "4",
                "valeur": "165"
              },
              {
                "id": 4000565,
                "nom": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
                "ordre": "12",
                "valeur": "85"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000099,
            "nom": "Produit insolite",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000397,
                "nom": "Non",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000101,
            "nom": "Lien Facebook",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-des-Lacs\/187071651380752?fref=ts"
          },
          {
            "id": 4000117,
            "nom": "TripAdvisor - Lien",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "http:\/\/www.tripadvisor.fr\/Hotel_Review-g1903359-d1881645-Reviews-Hotel_des_Lacs-Celles_sur_Plaine_Vosges_Lorraine.html"
          },
          {
            "id": 4000245,
            "nom": "Marque nationale Accueil V\u00e9lo",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000979,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000263,
            "nom": "Mode d'acc\u00e8s wifi",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 4001026,
                "nom": "Wifi gratuit",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000323,
            "nom": "Logis - H\u00e9bergement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 4001179,
                "nom": "H\u00f4tel Cosy",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000002,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "128",
            "modalites": [
              {
                "id": 56,
                "nom": "A la campagne",
                "ordre": "0"
              },
              {
                "id": 62,
                "nom": "Bord de rivi\u00e8re",
                "ordre": "6"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000005,
            "nom": "Langues parl\u00e9es - r\u00e9servation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 69,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "1"
              },
              {
                "id": 70,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000007,
            "nom": "Mode de paiement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 84,
                "nom": "Carte Bleue",
                "ordre": "4"
              },
              {
                "id": 86,
                "nom": "American Express",
                "ordre": "2"
              },
              {
                "id": 88,
                "nom": "Eurocard - Mastercard",
                "ordre": "13"
              },
              {
                "id": 89,
                "nom": "Visa",
                "ordre": "17"
              },
              {
                "id": 92,
                "nom": "Ch\u00e8ques Vacances",
                "ordre": "8"
              },
              {
                "id": 96,
                "nom": "Virements",
                "ordre": "16"
              },
              {
                "id": 97,
                "nom": "Esp\u00e8ces",
                "ordre": "12"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000010,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 101,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000012,
            "nom": "Groupes accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 105,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000014,
            "nom": "Parking autocar",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 107,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000015,
            "nom": "Cat\u00e9gorie d'h\u00f4tel",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 111,
                "nom": "3 \u00e9toiles",
                "ordre": "3"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000016,
            "nom": "Cha\u00eene d'h\u00f4tel - Groupement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 4001190,
                "nom": "Logis",
                "ordre": "173"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000018,
            "nom": "Confort en chambre",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 141,
                "nom": "C\u00e2ble \/ satellite",
                "ordre": "3"
              },
              {
                "id": 145,
                "nom": "Double vitrage",
                "ordre": "6"
              },
              {
                "id": 149,
                "nom": "T\u00e9l\u00e9phone",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 151,
                "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
                "ordre": "11"
              },
              {
                "id": 152,
                "nom": "Acc\u00e8s Internet",
                "ordre": "1"
              },
              {
                "id": 155,
                "nom": "Wifi",
                "ordre": "2"
              },
              {
                "id": 4001075,
                "nom": "Bouilloire",
                "ordre": "13"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000019,
            "nom": "Equipements de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 155,
                "nom": "Bar",
                "ordre": "2"
              },
              {
                "id": 161,
                "nom": "Garage priv\u00e9",
                "ordre": "8"
              },
              {
                "id": 164,
                "nom": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
                "ordre": "11"
              },
              {
                "id": 166,
                "nom": "Parc",
                "ordre": "13"
              },
              {
                "id": 170,
                "nom": "Restaurant",
                "ordre": "18"
              },
              {
                "id": 172,
                "nom": "Salon",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 174,
                "nom": "Sauna",
                "ordre": "22"
              },
              {
                "id": 177,
                "nom": "Terrasse",
                "ordre": "25"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000020,
            "nom": "Services de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 181,
                "nom": "Coffres clients",
                "ordre": "4"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000021,
            "nom": "Activit\u00e9s sur place \u00e0 l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "64",
            "modalites": [
              {
                "id": 189,
                "nom": "Plage surveill\u00e9e",
                "ordre": "8"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000035,
            "nom": "Altitude (en m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "128",
            "valeur": "315"
          },
          {
            "id": 736000079,
            "nom": "Langues parl\u00e9es \u00e0 l'accueil",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 69,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "1"
              },
              {
                "id": 70,
                "nom": "Allemand",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000143,
            "nom": "Capacit\u00e9 de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 8,
                "nom": "Nbre total de chambres",
                "ordre": "1",
                "valeur": "15"
              },
              {
                "id": 13,
                "nom": "Nbre total de personnes",
                "ordre": "13",
                "valeur": "30"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000187,
            "nom": "Type d'h\u00f4tel",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 2,
                "nom": "H\u00f4tel-restaurant",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000262,
            "nom": "Fermeture hebdomadaire de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 1,
                "nom": "Lundi soir",
                "ordre": "1"
              },
              {
                "id": 7,
                "nom": "Dimanche soir",
                "ordre": "7"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000266,
            "nom": "Habilitation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "256",
            "modalites": [
              {
                "id": 3,
                "nom": "Habilitation pr\u00e9fectorale",
                "ordre": "3"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000294,
            "nom": "Photo",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_4.jpg"
          },
          {
            "id": 736001017,
            "nom": "Chartes de qualit\u00e9 d\u00e9partementales et r\u00e9gionales",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000250,
                "nom": "Pass Lorraine",
                "ordre": "9"
              },
              {
                "id": 4000727,
                "nom": "For\u00eat - L'effet Vosges",
                "ordre": "11"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736001115,
            "nom": "Photo3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_6.jpg"
          },
          {
            "id": 736001116,
            "nom": "Photo4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_8.jpg"
          },
          {
            "id": 736001117,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Restaurant des Lacs"
          },
          {
            "id": 736001118,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Restaurant des Lacs"
          },
          {
            "id": 736001119,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Restaurant des Lacs"
          },
          {
            "id": 736001142,
            "nom": "Photo2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_5.jpg"
          },
          {
            "id": 736001143,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "Restaurant des Lacs"
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "HOTEL DES LACS",
  "title": "HOTEL DES LACS",
  "surtitre": "H\u00f4tel-restaurant",
  "classement": {
    "etoiles": {
      "icon": "etoile",
      "tooltip": "\u00c9toiles",
      "value": 3,
      "meta": "etoiles"
    }
  },
  "geo": {
    "lng": "6.9480619999999",
    "lat": "48.455514"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_4.jpg",
      "credit": "Restaurant des Lacs",
      "titre": "",
      "width": 1300,
      "height": 975,
      "orientation": "paysage",
      "cover": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-1496x800.jpg",
        "width": 1496,
        "height": 800,
        "size": 191172,
        "cropped": false
      },
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 76548,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-1000x710.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 710,
        "size": 115011,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL DES LACS",
        "credit": "Restaurant des Lacs"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-560x320.jpg",
          "width": 560,
          "height": 320,
          "size": 35655,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        },
        "portait": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-281x440.jpg",
          "width": 281,
          "height": 440,
          "size": 21618,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        },
        "square": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/968dc01f8dff39831a5e6f80dac7ac29-940005049_4-160x160.jpg",
          "width": 160,
          "height": 160,
          "size": 6411,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_5.jpg",
      "credit": "Restaurant des Lacs",
      "titre": "",
      "width": 700,
      "height": 464,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d337167b81520f6686e83515f59de245-940005049_5-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 86536,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d337167b81520f6686e83515f59de245-940005049_5-700x464.jpg",
        "width": 700,
        "height": 464,
        "size": 71566,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL DES LACS",
        "credit": "Restaurant des Lacs"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_6.jpg",
      "credit": "Restaurant des Lacs",
      "titre": "",
      "width": 700,
      "height": 468,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d882fb9a1bfaf7080ff54e70e39bfb0e-940005049_6-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 76198,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/d882fb9a1bfaf7080ff54e70e39bfb0e-940005049_6-700x468.jpg",
        "width": 700,
        "height": 468,
        "size": 64787,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL DES LACS",
        "credit": "Restaurant des Lacs"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940005049_8.jpg",
      "credit": "Restaurant des Lacs",
      "titre": "",
      "width": 700,
      "height": 469,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c84680c2784e6cfa7d96eb82ab9c00e3-940005049_8-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 86540,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL DES LACS",
          "credit": "Restaurant des Lacs"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c84680c2784e6cfa7d96eb82ab9c00e3-940005049_8-700x469.jpg",
        "width": 700,
        "height": 469,
        "size": 73985,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL DES LACS",
        "credit": "Restaurant des Lacs"
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "2 Place de la Gare",
    "88110 CELLES SUR PLAINE"
  ],
  "commune": "CELLES SUR PLAINE",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 29 41 17 06"
    ],
    "mel": [
      "hotel.des.lacs@netcourrier.com"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.hotel-des-lacs.fr"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-des-Lacs\/187071651380752?fref=ts",
    "tripadvisor": "http:\/\/www.tripadvisor.fr\/Hotel_Review-g1903359-d1881645-Reviews-Hotel_des_Lacs-Celles_sur_Plaine_Vosges_Lorraine.html"
  },
  "resa_url": null,
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "apartirde": {
    "price": 82,
    "unit": "nuit"
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "internet": {
        "icon": "icon-wifi",
        "title": "internet"
      },
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Au c\u0153ur de la Vall\u00e9e des Lacs de Pierre Perc\u00e9e et \u00e0 deux pas du Donon, l'\u00e9quipe de l'h\u00f4tel-restaurant des Lacs vous accueille dans un cadre agr\u00e9able et reposant. \nUn espace sauna et d\u00e9tente est \u00e0 disposition des clients de l'h\u00f4tel.\n15 chambres agr\u00e9ables et lumineuses sont am\u00e9nag\u00e9es avec go\u00fbt pour vous offrir confort et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. \nLa cuisine du restaurant est authentique, aux saveurs r\u00e9gionales et \u00e9labor\u00e9e \u00e0 partir de produits frais de qualit\u00e9.\n"
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      },
      "groupes-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-personnes",
        "title": "Groupes accept\u00e9s"
      },
      "terrasse-balcon": {
        "icon": "icon-ico-parasol",
        "title": "Terrasse \/ Balcon"
      },
      "wifi": {
        "icon": "icon-wifi",
        "title": "Wifi"
      },
      "tv": {
        "icon": "icon-ico-television",
        "title": "TV"
      }
    }
  },
  "labels": {
    "has_data": true,
    "labels": {
      "leffet-vosges": {
        "title": "l'effet vosges",
        "img": {
          "width": 989,
          "height": 200,
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/logo-foret-0x200.png",
          "id": 3617,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 1978,
              "height": 400,
              "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/logo-foret-0x400.png",
              "min-width": 1978
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "",
            "alt": "l'effet vosges",
            "external_link": ""
          },
          "plg_version": 2
        }
      }
    }
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "title": "Confort",
        "data": "Acc\u00e8s Internet, Wifi, C\u00e2ble \/ satellite, Double vitrage, T\u00e9l\u00e9phone, T\u00e9l\u00e9vision, Bouilloire"
      },
      {
        "title": "\u00c9quipements",
        "data": "Bar, Garage priv\u00e9, Local mat\u00e9riel ferm\u00e9, Parc, Restaurant, Salon, Sauna, Terrasse"
      },
      {
        "title": "Services",
        "data": "Coffres clients"
      },
      {
        "title": "Activit\u00e9s",
        "data": "Plage surveill\u00e9e"
      }
    ]
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "Nbre total de chambres",
        "data": 15
      },
      {
        "title": "Nbre total de personnes",
        "data": 30
      }
    ]
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs": {
      "0": {
        "title": "Chambre double minimum",
        "code": 4000048,
        "min": 82
      },
      "2": {
        "title": "Petit d\u00e9jeuner",
        "code": 4000050,
        "min": 11
      },
      "4": {
        "title": "1\/2 pension minimum",
        "code": 4000052,
        "min": 165
      },
      "12": {
        "title": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
        "code": 4000565,
        "min": 85
      }
    },
    "mode_paiements": "American Express, Carte Bleue, Ch\u00e8ques Vacances, Esp\u00e8ces, Eurocard - Mastercard, Virements, Visa"
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "16\/01\/2022",
        "date_fin": "31\/07\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "12:00",
            "heure_fin": "14:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          },
          {
            "heure_debut": "19:00",
            "heure_fin": "21:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-01-16 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-07-31 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 6,
          "d": 15,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 196,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1642291200,
        "end_ts": 1659225600,
        "duau": true,
        "current": true,
        "next": false,
        "days": {
          "2": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mercredi"
          },
          "3": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Jeudi"
          },
          "4": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          },
          "5": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Samedi"
          },
          "6": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          },
          "1": {
            "hours": [
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "09\/08\/2022",
        "date_fin": "22\/12\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "12:00",
            "heure_fin": "14:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          },
          {
            "heure_debut": "19:00",
            "heure_fin": "21:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-08-09 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-12-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 4,
          "d": 13,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 135,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1660003200,
        "end_ts": 1671667200,
        "duau": true,
        "current": true,
        "next": true,
        "days": {
          "2": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mercredi"
          },
          "3": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Jeudi"
          },
          "4": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          },
          "5": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ],
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Samedi"
          }
        },
        "complement": []
      },
      {
        "date_debut": "10\/08\/2022",
        "date_fin": "22\/12\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "12:00",
            "heure_fin": "14:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          },
          {
            "heure_debut": "19:00",
            "heure_fin": "21:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-08-10 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-12-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 4,
          "d": 12,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 134,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1660089600,
        "end_ts": 1671667200,
        "duau": true,
        "current": true,
        "next": true,
        "days": {
          "6": {
            "hours": [
              [
                "12:00",
                "14:00"
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          },
          "1": {
            "hours": [
              [
                "19:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          }
        },
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "dispos": {
    "has_data": false
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": true,
    "offres": [
      {
        "sit_id": 940005159,
        "post": {
          "ID": 1678,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-05-12 16:36:49",
          "post_date_gmt": "2022-05-12 14:36:49",
          "post_content": "",
          "post_title": "RESTAURANT DES LACS",
          "post_excerpt": "940005159",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "940005159-restaurant-des-lacs",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-05-24 09:48:15",
          "post_modified_gmt": "2022-05-24 07:48:15",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/?post_type=sitlor&#038;p=1678",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "sitlor",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      }
    ]
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/fiches\/940005049-hotel-des-lacs\/?data&wpdebug",
  "card_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  }
}