{
  "sit_id": "940004811",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Hotel",
    "name": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
    "description": null,
    "petsAllowed": null,
    "paymentAccepted": "Carte Bleue, Ch\u00e8ques bancaires et postaux, Ch\u00e8ques Vacances, Esp\u00e8ces, Eurocard - Mastercard, Tickets-restaurant, Virements, Visa",
    "starRating": {
      "@type": "Rating",
      "ratingValue": 3,
      "author": {
        "@type": "Organization",
        "name": "Pr\u00e9f\u00e9cture"
      }
    },
    "amenityFeature": [],
    "address": {
      "@type": "PostalAddress",
      "addressLocality": "RAON L ETAPE",
      "postalCode": "88110",
      "streetAddress": "31 Rue Jules Ferry"
    },
    "geo": {
      "@type": "GeoCoordinates",
      "latitude": 48.4072311,
      "longitude": 6.8442524
    },
    "telephone": "03 29 41 61 93",
    "url": "http:\/\/www.rla88.com"
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "_infos": {
        "sit": "sitlor",
        "datmaj": "03\/03\/2022 17:02:01"
      },
      "criteres": {
        "4000010": {
          "exist": 1,
          "nom": "Tarifs h\u00f4tel ann\u00e9e en cours (client\u00e8le individuelle)",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "4000048": {
              "nom": "Chambre double minimum",
              "ordre": 0,
              "valeur": 62,
              "exist": 1
            },
            "4000050": {
              "nom": "Petit d\u00e9jeuner",
              "ordre": 2,
              "valeur": 8,
              "exist": 1
            },
            "4000052": {
              "nom": "1\/2 pension minimum",
              "ordre": 4,
              "valeur": 58,
              "exist": 1
            },
            "4000059": {
              "nom": "Lit suppl\u00e9mentaire enfant",
              "ordre": 11,
              "valeur": 12,
              "exist": 1
            },
            "4000565": {
              "nom": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
              "ordre": 12,
              "valeur": 74,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000037": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lien de commercialisation OT",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 6,
          "classe": 256,
          "valeur": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/relais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html?aid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=4;ucfs=1;srfid=521c10a7157a23467145c8bfd02d0dbfeac75de3X1#availability_targettab=1&origin=hp&error_url=%2Fhotel%2Ffr%2Frelais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html%3Faid%3D311089%3Blabel%3Drelais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%253Apl%253Ata%253Ap1%253Ap2430.000%253Aac%253Aap1t1%253Aneg%3Bsid%3D8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45%3Bdcid%3D4%3B&do_availability_check=on&aid=311089&dcid=4&label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg&sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45&checkin_monthday=0&checkin_year_month=0&checkout_monthday=0&checkout_year_month=0#availability_targetaid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=1;ucfs=1;srfid=5e27d5659540b87084498797bd672953aa1914feX1",
          "modalites": []
        },
        "4000099": {
          "exist": 1,
          "nom": "Produit insolite",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "4000397": {
              "nom": "Non",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000101": {
          "exist": 1,
          "nom": "Lien Facebook",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 6,
          "classe": 0,
          "valeur": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Relais-Lorraine-Alsace\/165839746766285?fref=ts",
          "modalites": []
        },
        "4000245": {
          "exist": 1,
          "nom": "Marque nationale Accueil V\u00e9lo",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 32,
          "modalites": {
            "4000979": {
              "nom": "Oui",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "4000263": {
          "exist": 1,
          "nom": "Mode d'acc\u00e8s wifi",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "4001026": {
              "nom": "Wifi gratuit",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000002": {
          "exist": 1,
          "nom": "Localisation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 128,
          "modalites": {
            "64": {
              "nom": "A prox. d'une autoroute",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "54": {
              "nom": "A prox. d'une gare",
              "ordre": 3,
              "exist": 1
            },
            "53": {
              "nom": "En centre-ville",
              "ordre": 7,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000005": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues parl\u00e9es - r\u00e9servation",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "69": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000007": {
          "exist": 1,
          "nom": "Mode de paiement",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 8,
          "modalites": {
            "84": {
              "nom": "Carte Bleue",
              "ordre": 4,
              "exist": 1
            },
            "98": {
              "nom": "Ch\u00e8ques bancaires et postaux",
              "ordre": 7,
              "exist": 1
            },
            "92": {
              "nom": "Ch\u00e8ques Vacances",
              "ordre": 8,
              "exist": 1
            },
            "97": {
              "nom": "Esp\u00e8ces",
              "ordre": 12,
              "exist": 1
            },
            "88": {
              "nom": "Eurocard - Mastercard",
              "ordre": 13,
              "exist": 1
            },
            "102": {
              "nom": "Tickets-restaurant",
              "ordre": 15,
              "exist": 1
            },
            "96": {
              "nom": "Virements",
              "ordre": 16,
              "exist": 1
            },
            "89": {
              "nom": "Visa",
              "ordre": 17,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000010": {
          "exist": 1,
          "nom": "Animaux accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "101": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000012": {
          "exist": 1,
          "nom": "Groupes accept\u00e9s",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "105": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000014": {
          "exist": 1,
          "nom": "Parking autocar",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "107": {
              "nom": "OUI",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000015": {
          "exist": 1,
          "nom": "Cat\u00e9gorie d'h\u00f4tel",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "111": {
              "nom": "3 \u00e9toiles",
              "ordre": 3,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000018": {
          "exist": 1,
          "nom": "Confort en chambre",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "152": {
              "nom": "Acc\u00e8s Internet",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            },
            "155": {
              "nom": "Wifi",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "145": {
              "nom": "Double vitrage",
              "ordre": 6,
              "exist": 1
            },
            "149": {
              "nom": "T\u00e9l\u00e9phone",
              "ordre": 10,
              "exist": 1
            },
            "151": {
              "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
              "ordre": 11,
              "exist": 1
            },
            "153": {
              "nom": "Terrasse Privative",
              "ordre": 12,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000019": {
          "exist": 1,
          "nom": "Equipements de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "164": {
              "nom": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
              "ordre": 11,
              "exist": 1
            },
            "170": {
              "nom": "Restaurant",
              "ordre": 18,
              "exist": 1
            },
            "172": {
              "nom": "Salon",
              "ordre": 20,
              "exist": 1
            },
            "173": {
              "nom": "Salon de t\u00e9l\u00e9vision",
              "ordre": 21,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000020": {
          "exist": 1,
          "nom": "Services de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 16,
          "modalites": {
            "179": {
              "nom": "Blanchisserie",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            },
            "181": {
              "nom": "Coffres clients",
              "ordre": 4,
              "exist": 1
            },
            "183": {
              "nom": "R\u00e9servation de prestations ext\u00e9rieures",
              "ordre": 6,
              "exist": 1
            },
            "184": {
              "nom": "Service en chambre",
              "ordre": 7,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000035": {
          "exist": 1,
          "nom": "Altitude (en m)",
          "type_critere": 0,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 128,
          "valeur": 625,
          "modalites": []
        },
        "736000079": {
          "exist": 1,
          "nom": "Langues parl\u00e9es \u00e0 l'accueil",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "69": {
              "nom": "Anglais",
              "ordre": 1,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000143": {
          "exist": 1,
          "nom": "Capacit\u00e9 de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": 2,
          "type_valeur": 1,
          "classe": 4,
          "modalites": {
            "8": {
              "nom": "Nbre total de chambres",
              "ordre": 1,
              "valeur": 10,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000187": {
          "exist": 1,
          "nom": "Type d'h\u00f4tel",
          "type_critere": 1,
          "type_valeur": 2,
          "classe": 1,
          "modalites": {
            "2": {
              "nom": "H\u00f4tel-restaurant",
              "ordre": 2,
              "exist": 1
            }
          }
        },
        "736000262": {
          "exist": 1,
          "nom": "Fermeture hebdomadaire de l'h\u00f4tel",
          "type_critere": "-1",
          "type_valeur": 2,
          "classe": 2,
          "modalites": {
            "7": {
              "nom": "Dimanche soir",
              "ordre": 7,
              "exist": 1
            }
          }
        }
      },
      "photos": [
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_4.jpg",
          "credit": "OT Raon l'Etape",
          "titre": "",
          "width": 1280,
          "height": 853,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_5.jpg",
          "credit": "OT Raon l'Etape",
          "titre": "",
          "width": 1280,
          "height": 1076,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_6.jpg",
          "credit": "OT Raon l'Etape",
          "titre": "",
          "width": 1280,
          "height": 960,
          "orientation": "paysage"
        },
        {
          "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_8.jpg",
          "credit": "OT Raon l'Etape",
          "titre": "",
          "width": 1280,
          "height": 960,
          "orientation": "paysage"
        }
      ],
      "id": 940004811,
      "type": {
        "id": 4000003,
        "nom": "H\u00f4tel-restaurant"
      },
      "coordonnees": {
        "num_voie": "31",
        "libelle_voie": "Rue Jules Ferry",
        "code_postal": "88110",
        "libelle_commune": "RAON L ETAPE",
        "telephone1": "03 29 41 61 93",
        "email1": "relaislorrainealsace@hotmail.fr",
        "url1": "www.rla88.com"
      },
      "NOM": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
      "BORDERAU": "H\u00f4tel-restaurant",
      "DESC": [
        "H\u00f4tel-Restaurant situ\u00e9 au centre ville de Raon l'Etape, id\u00e9alement plac\u00e9 au c\u0153ur des monuments class\u00e9s, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et services et en face de la Halle aux Bl\u00e9s (salle de cin\u00e9ma-th\u00e9\u00e2tre).\nChambres confortables et tout \u00e9quip\u00e9es. \nDeux salles de restauration avec une carte vari\u00e9e, tr\u00e8s belle terrasse ombrag\u00e9e. \nCuisine traditionnelle r\u00e9gionale."
      ],
      "ANIMAUXACCEPTES": null,
      "GROUPESACCEPTES": true,
      "CARAVANEIGE": null,
      "INSOLIT": null,
      "ANIMATIONS": null,
      "TABLE_HOTE": null,
      "DEGUSTATION": null,
      "PARKINGCC": null,
      "PARKINGCAR": true,
      "PARKINGPRIVE": null,
      "QUALITE_TOURISME": null,
      "UNESCO": null,
      "FAMILLE_PLUS": null,
      "ACCUEIL_VELO": true,
      "ADRESSE": [
        "31 Rue Jules Ferry"
      ],
      "COMMUNE": "RAON L ETAPE",
      "CP": "88110",
      "LAT": 48.4072311,
      "LNG": 6.8442524,
      "com_data": {
        "tel": [
          "03 29 41 61 93"
        ],
        "mel": [
          "relaislorrainealsace@hotmail.fr"
        ],
        "web": [
          "http:\/\/www.rla88.com"
        ],
        "resa_urls": {
          "4000037": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/relais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html?aid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=4;ucfs=1;srfid=521c10a7157a23467145c8bfd02d0dbfeac75de3X1#availability_targettab=1&origin=hp&error_url=%2Fhotel%2Ffr%2Frelais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html%3Faid%3D311089%3Blabel%3Drelais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%253Apl%253Ata%253Ap1%253Ap2430.000%253Aac%253Aap1t1%253Aneg%3Bsid%3D8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45%3Bdcid%3D4%3B&do_availability_check=on&aid=311089&dcid=4&label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg&sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45&checkin_monthday=0&checkin_year_month=0&checkout_monthday=0&checkout_year_month=0#availability_targetaid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=1;ucfs=1;srfid=5e27d5659540b87084498797bd672953aa1914feX1"
        }
      },
      "rs_data": {
        "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Relais-Lorraine-Alsace\/165839746766285?fref=ts"
      },
      "ACTIVITES": null,
      "SERVICES_ENFANTS": null,
      "SERVICES": {
        "179": "Blanchisserie",
        "181": "Coffres clients",
        "183": "R\u00e9servation de prestations ext\u00e9rieures",
        "184": "Service en chambre"
      },
      "EQUIPS": {
        "164": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
        "170": "Restaurant",
        "172": "Salon",
        "173": "Salon de t\u00e9l\u00e9vision"
      },
      "CONFORT": {
        "152": "Acc\u00e8s Internet",
        "155": "Wifi",
        "145": "Double vitrage",
        "149": "T\u00e9l\u00e9phone",
        "151": "T\u00e9l\u00e9vision",
        "153": "Terrasse Privative"
      },
      "DESCRIPTIF": null,
      "RESTAU_SURPLACE": null,
      "LOCALISATION": {
        "64": "A prox. d'une autoroute",
        "54": "A prox. d'une gare",
        "53": "En centre-ville"
      },
      "LANGUES_PAR": null,
      "LANGUES_VISITE": null,
      "LANGUES_DOCU": null,
      "LABELS_TH": null,
      "MOD_PAIEMENT": {
        "84": "Carte Bleue",
        "98": "Ch\u00e8ques bancaires et postaux",
        "92": "Ch\u00e8ques Vacances",
        "97": "Esp\u00e8ces",
        "88": "Eurocard - Mastercard",
        "102": "Tickets-restaurant",
        "96": "Virements",
        "89": "Visa"
      },
      "TYPE_OBJET": [
        "H\u00f4tel-restaurant"
      ],
      "FORFAIT": null,
      "PUBLIC": null,
      "TYPE": {
        "2": "H\u00f4tel-restaurant"
      },
      "THEME": null,
      "SPE_CULI": null,
      "LABELS": null,
      "CHAINES": null,
      "RESEAU_GITEMONTAGNE": null,
      "CLASS_GUIDES": null,
      "CATEGORIES": null,
      "VISIT_GROUP": null,
      "VISIT_INDIV": null,
      "TYPE_ITI": null,
      "DISTANCEFOURCHETTE": null,
      "DIFFICULTE": null,
      "CARACPARCOUR": null,
      "OUVERTURE_TEXTE": null,
      "DUREE_VISITE": null,
      "DUREEHEURE": null,
      "TARIF_REF": {
        "prix": 62,
        "unit": "nuit"
      },
      "GRATUIT": false,
      "TARIFS": {
        "0": {
          "title": "Chambre double minimum",
          "code": 4000048,
          "min": 62
        },
        "2": {
          "title": "Petit d\u00e9jeuner",
          "code": 4000050,
          "min": 8
        },
        "4": {
          "title": "1\/2 pension minimum",
          "code": 4000052,
          "min": 58
        },
        "11": {
          "title": "Lit suppl\u00e9mentaire enfant",
          "code": 4000059,
          "min": 12
        },
        "12": {
          "title": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
          "code": 4000565,
          "min": 74
        }
      },
      "TARIFS_TEXT": null,
      "CAPACITES": {
        "1": {
          "title": "Nbre total de chambres",
          "code": 8,
          "min": 10
        }
      },
      "CLASSEMENTS": {
        "star": 3
      },
      "DOCUMENTS": null,
      "VIDEOS": null,
      "OFFRESASSOCIEES": null,
      "TARIFCOMPREND": null,
      "TARIFNECOMPRENDPAS": null,
      "DUREE_SEJ": null,
      "APARTIRDE": null,
      "GARE_PROCHE": null,
      "INTERNET": null,
      "PERIODES_OUVERTURES": [
        {
          "date_debut": "01\/01\/2022",
          "date_fin": "31\/12\/2022",
          "heures": [
            {
              "heure_debut": "09:00",
              "heure_fin": "16:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "N",
              "mercredi": "N",
              "jeudi": "N",
              "vendredi": "N",
              "samedi": "N",
              "dimanche": "O",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            },
            {
              "heure_debut": "09:00",
              "heure_fin": "21:00",
              "lundi": "N",
              "mardi": "O",
              "mercredi": "O",
              "jeudi": "O",
              "vendredi": "O",
              "samedi": "O",
              "dimanche": "N",
              "acces_permanent": "1",
              "tps_acces_fin": "0",
              "commentaire": ""
            }
          ],
          "start": {
            "date": "2022-01-01 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "end": {
            "date": "2022-12-31 00:00:00.000000",
            "timezone_type": 3,
            "timezone": "UTC"
          },
          "duree_interval": {
            "y": 0,
            "m": 11,
            "d": 30,
            "h": 0,
            "i": 0,
            "s": 0,
            "weekday": 0,
            "weekday_behavior": 0,
            "first_last_day_of": 0,
            "invert": 1,
            "days": 364,
            "special_type": 0,
            "special_amount": 0,
            "have_weekday_relative": 0,
            "have_special_relative": 0
          },
          "start_ts": 1640995200,
          "end_ts": 1672444800,
          "duau": true,
          "current": true,
          "next": false,
          "days": {
            "6": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "16:00"
                ]
              ],
              "dname": "Dimanche"
            },
            "1": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mardi"
            },
            "2": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Mercredi"
            },
            "3": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Jeudi"
            },
            "4": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Vendredi"
            },
            "5": {
              "hours": [
                [
                  "09:00",
                  "21:00"
                ]
              ],
              "dname": "Samedi"
            }
          },
          "complement": []
        }
      ],
      "NORDIC_PARC": null,
      "SNOWPARC": null,
      "SKI_NUIT_AUJ": null,
      "SKI_AURORE": null,
      "OUVERTURE_DOMAINE": null,
      "AVALANCHE": null,
      "COM_BULLETIN": null,
      "ALT_BAS": null,
      "ALT_HAUT": null,
      "HAUTEUR_NEIGE_CM": null,
      "QUALITE_NEIGE": null,
      "DATE_DERNIERE_CHUTE": null,
      "WEBCAMS": null,
      "PISTES_ALPINS": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_FOND": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "vertes": [],
        "bleues": [],
        "rouges": [],
        "noires": []
      },
      "PISTES_LUGES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "luge": []
      },
      "PISTES_RAQUETTES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "raquette": []
      },
      "REMONTEES": {
        "total_pistes": 0,
        "total_pistes_ouvertes": 0,
        "total_km": 0,
        "total_km_ouverts": 0,
        "remontees": []
      },
      "DISTANCE": null,
      "DUREE_JOUR": null,
      "DENIVELE": null,
      "ITI_BALISE": null,
      "ITI_ACCES_LIBRE_PERM": null,
      "raw_data": {
        "id": 940004811,
        "nom": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
        "type": {
          "id": 4000003,
          "nom": "H\u00f4tel-restaurant"
        },
        "nom_entite_gestionnaire": "OT SAINT DIE DES VOSGES",
        "coordonnees": {
          "num_voie": "31",
          "libelle_voie": "Rue Jules Ferry",
          "code_postal": "88110",
          "libelle_commune": "RAON L ETAPE",
          "telephone1": "03 29 41 61 93",
          "email1": "relaislorrainealsace@hotmail.fr",
          "url1": "www.rla88.com"
        },
        "latitude": "48,4072311",
        "longitude": "6,84425239999996",
        "commentaire": "H\u00f4tel-Restaurant situ\u00e9 au centre ville de Raon l'Etape, id\u00e9alement plac\u00e9 au c\u0153ur des monuments class\u00e9s, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et services et en face de la Halle aux Bl\u00e9s (salle de cin\u00e9ma-th\u00e9\u00e2tre).\nChambres confortables et tout \u00e9quip\u00e9es. \nDeux salles de restauration avec une carte vari\u00e9e, tr\u00e8s belle terrasse ombrag\u00e9e. \nCuisine traditionnelle r\u00e9gionale.",
        "commentaire_html": "&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;H&amp;ocirc;tel-Restaurant situ&amp;eacute; au centre ville de Raon l'Etape, id&amp;eacute;alement plac&amp;eacute; au c&amp;oelig;ur des monuments class&amp;eacute;s, &amp;agrave; proximit&amp;eacute; des commerces et services et en face de la Halle aux Bl&amp;eacute;s (salle de cin&amp;eacute;ma-th&amp;eacute;&amp;acirc;tre).&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Chambres confortables et tout &amp;eacute;quip&amp;eacute;es.&amp;nbsp;&lt;\/p&gt; &lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Deux salles de restauration avec une carte vari&amp;eacute;e, tr&amp;egrave;s belle terrasse ombrag&amp;eacute;e. Cuisine traditionnelle r&amp;eacute;gionale.&lt;\/p&gt;",
        "datmaj": "03\/03\/2022 17:02:01",
        "horaires": [
          {
            "date_debut": "01\/01\/2022",
            "date_fin": "31\/12\/2022",
            "heures": [
              {
                "heure_debut": "09:00",
                "heure_fin": "16:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "N",
                "mercredi": "N",
                "jeudi": "N",
                "vendredi": "N",
                "samedi": "N",
                "dimanche": "O",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              },
              {
                "heure_debut": "09:00",
                "heure_fin": "21:00",
                "lundi": "N",
                "mardi": "O",
                "mercredi": "O",
                "jeudi": "O",
                "vendredi": "O",
                "samedi": "O",
                "dimanche": "N",
                "acces_permanent": "1",
                "tps_acces_fin": "0",
                "commentaire": ""
              }
            ]
          }
        ],
        "criteres": [
          {
            "id": 4000010,
            "nom": "Tarifs h\u00f4tel ann\u00e9e en cours (client\u00e8le individuelle)",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000048,
                "nom": "Chambre double minimum",
                "ordre": "0",
                "valeur": "62"
              },
              {
                "id": 4000050,
                "nom": "Petit d\u00e9jeuner",
                "ordre": "2",
                "valeur": "8"
              },
              {
                "id": 4000052,
                "nom": "1\/2 pension minimum",
                "ordre": "4",
                "valeur": "58"
              },
              {
                "id": 4000059,
                "nom": "Lit suppl\u00e9mentaire enfant",
                "ordre": "11",
                "valeur": "12"
              },
              {
                "id": 4000565,
                "nom": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
                "ordre": "12",
                "valeur": "74"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000037,
            "nom": "Lien de commercialisation OT",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "256",
            "valeur": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/relais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html?aid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=4;ucfs=1;srfid=521c10a7157a23467145c8bfd02d0dbfeac75de3X1#availability_targettab=1&origin=hp&error_url=%2Fhotel%2Ffr%2Frelais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html%3Faid%3D311089%3Blabel%3Drelais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%253Apl%253Ata%253Ap1%253Ap2430.000%253Aac%253Aap1t1%253Aneg%3Bsid%3D8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45%3Bdcid%3D4%3B&do_availability_check=on&aid=311089&dcid=4&label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg&sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45&checkin_monthday=0&checkin_year_month=0&checkout_monthday=0&checkout_year_month=0#availability_targetaid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=1;ucfs=1;srfid=5e27d5659540b87084498797bd672953aa1914feX1"
          },
          {
            "id": 4000099,
            "nom": "Produit insolite",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000397,
                "nom": "Non",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000101,
            "nom": "Lien Facebook",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Relais-Lorraine-Alsace\/165839746766285?fref=ts"
          },
          {
            "id": 4000245,
            "nom": "Marque nationale Accueil V\u00e9lo",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "32",
            "modalites": [
              {
                "id": 4000979,
                "nom": "Oui",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 4000263,
            "nom": "Mode d'acc\u00e8s wifi",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 4001026,
                "nom": "Wifi gratuit",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000002,
            "nom": "Localisation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "128",
            "modalites": [
              {
                "id": 53,
                "nom": "En centre-ville",
                "ordre": "7"
              },
              {
                "id": 54,
                "nom": "A prox. d'une gare",
                "ordre": "3"
              },
              {
                "id": 64,
                "nom": "A prox. d'une autoroute",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000005,
            "nom": "Langues parl\u00e9es - r\u00e9servation",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 69,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000007,
            "nom": "Mode de paiement",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "8",
            "modalites": [
              {
                "id": 84,
                "nom": "Carte Bleue",
                "ordre": "4"
              },
              {
                "id": 88,
                "nom": "Eurocard - Mastercard",
                "ordre": "13"
              },
              {
                "id": 89,
                "nom": "Visa",
                "ordre": "17"
              },
              {
                "id": 92,
                "nom": "Ch\u00e8ques Vacances",
                "ordre": "8"
              },
              {
                "id": 96,
                "nom": "Virements",
                "ordre": "16"
              },
              {
                "id": 97,
                "nom": "Esp\u00e8ces",
                "ordre": "12"
              },
              {
                "id": 98,
                "nom": "Ch\u00e8ques bancaires et postaux",
                "ordre": "7"
              },
              {
                "id": 102,
                "nom": "Tickets-restaurant",
                "ordre": "15"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000010,
            "nom": "Animaux accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 101,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000012,
            "nom": "Groupes accept\u00e9s",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 105,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000014,
            "nom": "Parking autocar",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 107,
                "nom": "OUI",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000015,
            "nom": "Cat\u00e9gorie d'h\u00f4tel",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 111,
                "nom": "3 \u00e9toiles",
                "ordre": "3"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000018,
            "nom": "Confort en chambre",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 145,
                "nom": "Double vitrage",
                "ordre": "6"
              },
              {
                "id": 149,
                "nom": "T\u00e9l\u00e9phone",
                "ordre": "10"
              },
              {
                "id": 151,
                "nom": "T\u00e9l\u00e9vision",
                "ordre": "11"
              },
              {
                "id": 152,
                "nom": "Acc\u00e8s Internet",
                "ordre": "1"
              },
              {
                "id": 153,
                "nom": "Terrasse Privative",
                "ordre": "12"
              },
              {
                "id": 155,
                "nom": "Wifi",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000019,
            "nom": "Equipements de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 164,
                "nom": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9",
                "ordre": "11"
              },
              {
                "id": 170,
                "nom": "Restaurant",
                "ordre": "18"
              },
              {
                "id": 172,
                "nom": "Salon",
                "ordre": "20"
              },
              {
                "id": 173,
                "nom": "Salon de t\u00e9l\u00e9vision",
                "ordre": "21"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000020,
            "nom": "Services de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "16",
            "modalites": [
              {
                "id": 179,
                "nom": "Blanchisserie",
                "ordre": "2"
              },
              {
                "id": 181,
                "nom": "Coffres clients",
                "ordre": "4"
              },
              {
                "id": 183,
                "nom": "R\u00e9servation de prestations ext\u00e9rieures",
                "ordre": "6"
              },
              {
                "id": 184,
                "nom": "Service en chambre",
                "ordre": "7"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000035,
            "nom": "Altitude (en m)",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "128",
            "valeur": "625"
          },
          {
            "id": 736000079,
            "nom": "Langues parl\u00e9es \u00e0 l'accueil",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 69,
                "nom": "Anglais",
                "ordre": "1"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000143,
            "nom": "Capacit\u00e9 de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "2",
            "type_valeur": "1",
            "classe": "4",
            "modalites": [
              {
                "id": 8,
                "nom": "Nbre total de chambres",
                "ordre": "1",
                "valeur": "10"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000187,
            "nom": "Type d'h\u00f4tel",
            "type_critere": "1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "1",
            "modalites": [
              {
                "id": 2,
                "nom": "H\u00f4tel-restaurant",
                "ordre": "2"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000262,
            "nom": "Fermeture hebdomadaire de l'h\u00f4tel",
            "type_critere": "-1",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "2",
            "modalites": [
              {
                "id": 7,
                "nom": "Dimanche soir",
                "ordre": "7"
              }
            ]
          },
          {
            "id": 736000294,
            "nom": "Photo",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_4.jpg"
          },
          {
            "id": 736001115,
            "nom": "Photo3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_6.jpg"
          },
          {
            "id": 736001116,
            "nom": "Photo4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_8.jpg"
          },
          {
            "id": 736001117,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo3",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "OT Raon l'Etape"
          },
          {
            "id": 736001118,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo4",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "OT Raon l'Etape"
          },
          {
            "id": 736001119,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "OT Raon l'Etape"
          },
          {
            "id": 736001142,
            "nom": "Photo2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "6",
            "classe": "0",
            "valeur": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_5.jpg"
          },
          {
            "id": 736001143,
            "nom": "Cr\u00e9dit photo2",
            "type_critere": "0",
            "type_valeur": "2",
            "classe": "0",
            "valeur": "OT Raon l'Etape"
          }
        ]
      }
    }
  },
  "escaped_title": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
  "title": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
  "surtitre": "H\u00f4tel-restaurant",
  "classement": {
    "etoiles": {
      "icon": "etoile",
      "tooltip": "\u00c9toiles",
      "value": 3,
      "meta": "etoiles"
    }
  },
  "geo": {
    "lng": "6.8442524",
    "lat": "48.4072311"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_4.jpg",
      "credit": "OT Raon l'Etape",
      "titre": "",
      "width": 1280,
      "height": 853,
      "orientation": "paysage",
      "cover": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-1496x800.jpg",
        "width": 1496,
        "height": 800,
        "size": 92396,
        "cropped": false
      },
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 43197,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-1000x710.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 710,
        "size": 62467,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
        "credit": "OT Raon l'Etape"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-560x320.jpg",
          "width": 560,
          "height": 320,
          "size": 19526,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        },
        "portait": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-281x440.jpg",
          "width": 281,
          "height": 440,
          "size": 12420,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        },
        "square": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/ba0a6f5476d6ab812c44b123f32eaa65-940004811_4-160x160.jpg",
          "width": 160,
          "height": 160,
          "size": 4634,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_5.jpg",
      "credit": "OT Raon l'Etape",
      "titre": "",
      "width": 1280,
      "height": 1076,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/49734dd57592d457541c95fe02b23abd-940004811_5-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 50176,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/49734dd57592d457541c95fe02b23abd-940004811_5-1000x710.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 710,
        "size": 73835,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
        "credit": "OT Raon l'Etape"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_6.jpg",
      "credit": "OT Raon l'Etape",
      "titre": "",
      "width": 1280,
      "height": 960,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/e262b4b328197752b3482e06aaf72d8e-940004811_6-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 40387,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/e262b4b328197752b3482e06aaf72d8e-940004811_6-1000x710.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 710,
        "size": 58205,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
        "credit": "OT Raon l'Etape"
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/www.sitlor.fr\/photos\/940\/940004811_8.jpg",
      "credit": "OT Raon l'Etape",
      "titre": "",
      "width": 1280,
      "height": 960,
      "orientation": "paysage",
      "gallery_thumb": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4e6879990737d694d04fecc4f82814c3-940004811_8-805x560.jpg",
          "width": 805,
          "height": 560,
          "size": 45519,
          "cropped": false,
          "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
          "credit": "OT Raon l'Etape"
        }
      },
      "gallery_zoom": {
        "url": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4e6879990737d694d04fecc4f82814c3-940004811_8-1000x710.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 710,
        "size": 68000,
        "cropped": false,
        "alt": "HOTEL RESTAURANT RELAIS LORRAINE ALSACE",
        "credit": "OT Raon l'Etape"
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "adresse": [
    "31 Rue Jules Ferry",
    "88110 RAON L ETAPE"
  ],
  "commune": "RAON L ETAPE",
  "com_data": {
    "tel": [
      "03 29 41 61 93"
    ],
    "mel": [
      "relaislorrainealsace@hotmail.fr"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.rla88.com"
    ],
    "resa_urls": {
      "4000037": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/relais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html?aid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=4;ucfs=1;srfid=521c10a7157a23467145c8bfd02d0dbfeac75de3X1#availability_targettab=1&origin=hp&error_url=%2Fhotel%2Ffr%2Frelais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html%3Faid%3D311089%3Blabel%3Drelais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%253Apl%253Ata%253Ap1%253Ap2430.000%253Aac%253Aap1t1%253Aneg%3Bsid%3D8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45%3Bdcid%3D4%3B&do_availability_check=on&aid=311089&dcid=4&label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg&sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45&checkin_monthday=0&checkin_year_month=0&checkout_monthday=0&checkout_year_month=0#availability_targetaid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=1;ucfs=1;srfid=5e27d5659540b87084498797bd672953aa1914feX1"
    }
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Relais-Lorraine-Alsace\/165839746766285?fref=ts"
  },
  "resa_url": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/relais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html?aid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=4;ucfs=1;srfid=521c10a7157a23467145c8bfd02d0dbfeac75de3X1#availability_targettab=1&origin=hp&error_url=%2Fhotel%2Ffr%2Frelais-lorraine-alsace-pere-fils.fr.html%3Faid%3D311089%3Blabel%3Drelais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%253Apl%253Ata%253Ap1%253Ap2430.000%253Aac%253Aap1t1%253Aneg%3Bsid%3D8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45%3Bdcid%3D4%3B&do_availability_check=on&aid=311089&dcid=4&label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg&sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45&checkin_monthday=0&checkin_year_month=0&checkout_monthday=0&checkout_year_month=0#availability_targetaid=311089;label=relais-lorraine-alsace-pere-fils-TqptaJnt2f43hMI01cOW_gS31875907704%3Apl%3Ata%3Ap1%3Ap2430.000%3Aac%3Aap1t1%3Aneg;sid=8237fa958dec781ae685eb4f6f957a45;dcid=1;ucfs=1;srfid=5e27d5659540b87084498797bd672953aa1914feX1",
  "pictos": {
    "animal": {
      "icon": "animal",
      "title": "Exemple"
    },
    "wifi": {
      "icon": "wifi",
      "title": "Exemple"
    },
    "parking": {
      "icon": "parking",
      "title": "Exemple"
    },
    "text": {
      "text": "Exemple text"
    }
  },
  "apartirde": {
    "price": 62,
    "unit": "nuit"
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "internet": {
        "icon": "icon-wifi",
        "title": "internet"
      },
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "H\u00f4tel-Restaurant situ\u00e9 au centre ville de Raon l'Etape, id\u00e9alement plac\u00e9 au c\u0153ur des monuments class\u00e9s, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et services et en face de la Halle aux Bl\u00e9s (salle de cin\u00e9ma-th\u00e9\u00e2tre).\nChambres confortables et tout \u00e9quip\u00e9es. \nDeux salles de restauration avec une carte vari\u00e9e, tr\u00e8s belle terrasse ombrag\u00e9e. \nCuisine traditionnelle r\u00e9gionale."
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      },
      "groupes-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-personnes",
        "title": "Groupes accept\u00e9s"
      },
      "terrasse-balcon": {
        "icon": "icon-ico-parasol",
        "title": "Terrasse \/ Balcon"
      },
      "wifi": {
        "icon": "icon-wifi",
        "title": "Wifi"
      },
      "tv": {
        "icon": "icon-ico-television",
        "title": "TV"
      }
    }
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "title": "Confort",
        "data": "Acc\u00e8s Internet, Wifi, Double vitrage, T\u00e9l\u00e9phone, T\u00e9l\u00e9vision, Terrasse Privative"
      },
      {
        "title": "\u00c9quipements",
        "data": "Local mat\u00e9riel ferm\u00e9, Restaurant, Salon, Salon de t\u00e9l\u00e9vision"
      },
      {
        "title": "Services",
        "data": "Blanchisserie, Coffres clients, R\u00e9servation de prestations ext\u00e9rieures, Service en chambre"
      }
    ]
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "Nbre total de chambres",
        "data": 10
      }
    ]
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs": {
      "0": {
        "title": "Chambre double minimum",
        "code": 4000048,
        "min": 62
      },
      "2": {
        "title": "Petit d\u00e9jeuner",
        "code": 4000050,
        "min": 8
      },
      "4": {
        "title": "1\/2 pension minimum",
        "code": 4000052,
        "min": 58
      },
      "11": {
        "title": "Lit suppl\u00e9mentaire enfant",
        "code": 4000059,
        "min": 12
      },
      "12": {
        "title": "Soir\u00e9e \u00e9tape",
        "code": 4000565,
        "min": 74
      }
    },
    "mode_paiements": "Carte Bleue, Ch\u00e8ques bancaires et postaux, Ch\u00e8ques Vacances, Esp\u00e8ces, Eurocard - Mastercard, Tickets-restaurant, Virements, Visa"
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "date_debut": "01\/01\/2022",
        "date_fin": "31\/12\/2022",
        "heures": [
          {
            "heure_debut": "09:00",
            "heure_fin": "16:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "N",
            "mercredi": "N",
            "jeudi": "N",
            "vendredi": "N",
            "samedi": "N",
            "dimanche": "O",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          },
          {
            "heure_debut": "09:00",
            "heure_fin": "21:00",
            "lundi": "N",
            "mardi": "O",
            "mercredi": "O",
            "jeudi": "O",
            "vendredi": "O",
            "samedi": "O",
            "dimanche": "N",
            "acces_permanent": "1",
            "tps_acces_fin": "0",
            "commentaire": ""
          }
        ],
        "start": {
          "date": "2022-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2022-12-31 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "duree_interval": {
          "y": 0,
          "m": 11,
          "d": 30,
          "h": 0,
          "i": 0,
          "s": 0,
          "weekday": 0,
          "weekday_behavior": 0,
          "first_last_day_of": 0,
          "invert": 1,
          "days": 364,
          "special_type": 0,
          "special_amount": 0,
          "have_weekday_relative": 0,
          "have_special_relative": 0
        },
        "start_ts": 1640995200,
        "end_ts": 1672444800,
        "duau": true,
        "current": true,
        "next": false,
        "days": {
          "6": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "16:00"
              ]
            ],
            "dname": "Dimanche"
          },
          "1": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mardi"
          },
          "2": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Mercredi"
          },
          "3": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Jeudi"
          },
          "4": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Vendredi"
          },
          "5": {
            "hours": [
              [
                "09:00",
                "21:00"
              ]
            ],
            "dname": "Samedi"
          }
        },
        "complement": []
      }
    ]
  },
  "dispos": {
    "has_data": false
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/destination-vosges.dev-thuria.com\/fiches\/940004811-hotel-restaurant-relais-lorraine-alsace\/?data&wpdebug",
  "reservable": true,
  "card_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-animaux",
        "title": "Animaux accept\u00e9s"
      }
    }
  }
}