{
  "sit_id": "5327453",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "LodgingBusiness",
    "name": "H\u00f4tel Le Canter",
    "description": "Venez s\u00e9journer \u00e0 l'h\u00f4tel Le Canter en chambre single, double, triple et quadruple.\r\nL'h\u00f4tel dispose aussi d'un parking priv\u00e9 gratuit et d'un local \u00e0 v\u00e9los et motos enti\u00e8rement ferm\u00e9.\r\n\u00c9tape id\u00e9ale pour les touristes qui font la Loire \u00e0 v\u00e9lo, la V\u00e9lo Francette etc.",
    "image": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273.jpg",
    "petsAllowed": true,
    "paymentAccepted": "American Express,Carte bancaire\/cr\u00e9dit,Ch\u00e8que Vacances,Esp\u00e8ces,Virement",
    "priceRange": "Chambre double : de 64 \u00e0 78 \u20ac\nChambre twin : de 65 \u00e0 72 \u20ac\nChambre single : de 52 \u00e0 61 \u20ac\nChambre triple : de 75 \u00e0 85 \u20ac\nChambre quadruple : de 82 \u00e0 92 \u20ac\nPetit d\u00e9jeuner : 9,50 \u20ac\nAnimaux : 8,50 \u20ac (par animal et par nuit.)\nTaxe de s\u00e9jour : 0,90 \u20ac.\n\n\nPetit d\u00e9jeuner enfant 5 \u00e0 10 ans : 5.50 \u20ac\r\nPetit d\u00e9jeuner gratuit : enfant - 5 ans.\r\nOffre Soir\u00e9e \u00c9tape : 80.00 \u20ac TTC par personne : chambre, petit d\u00e9jeuner, diner (3 plats) hors boisson, hors taxe de s\u00e9jour.",
    "availableLanguage": [
      "Anglais",
      "Espagnol",
      "Fran\u00e7ais"
    ],
    "awards": "",
    "address": {
      "@type": "PostalAddress",
      "addressLocality": "Saumur",
      "postalCode": "49400",
      "streetAddress": [
        "1 place de la S\u00e9natorerie",
        "Saint-Hilaire-Saint-Florent"
      ]
    },
    "geo": {
      "@type": "GeoCoordinates",
      "latitude": 47.265136,
      "longitude": -0.100722
    },
    "url": "https:\/\/www.hotel-lecanter.fr",
    "telephone": "02 41 50 37 88"
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "type": "HOTELLERIE",
      "id": 5327453,
      "nom": {
        "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter"
      },
      "identifier": "SITRA2_HOT_5327453",
      "state": "PUBLISHED",
      "gestion": {
        "dateCreation": "2019-08-09T09:49:35.412+0000",
        "dateModification": "2023-01-16T13:15:27.429+0000",
        "dateExportModification": "2023-01-23T08:32:57.911+0000",
        "membreProprietaire": {
          "type": {
            "elementReferenceType": "MembreSitraType",
            "id": 233,
            "libelleFr": "Contributeur G\u00e9n\u00e9raliste",
            "ordre": 1
          },
          "nom": "SPL Saumur Val de Loire Tourisme",
          "dateCreation": "2019-03-04T14:28:20.308+0000",
          "dateModification": "2023-02-02T07:36:57.695+0000",
          "id": 1852,
          "siteWeb": "https:\/\/www.ot-saumur.fr\/"
        },
        "signalerUnProblemeMails": [
          "a.joseph@ot-saumur.fr",
          "a.pineau@ot-saumur.fr",
          "c.barbaroux@ot-saumur.fr",
          "e.arribas@ot-saumur.fr",
          "e.gillot@ot-saumur.fr",
          "l.bonnet@ot-saumur.fr",
          "m.marie@ot-saumur.fr",
          "q.vanbruwaene@ot-saumur.fr",
          "s.elhelou@ot-saumur.fr",
          "s.lecerf@ot-saumur.fr"
        ]
      },
      "informations": {
        "moyensCommunication": [
          {
            "identifiant": 71743378,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 201,
              "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
              "ordre": 1
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "02 41 50 37 88"
            }
          },
          {
            "identifiant": 71743391,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 204,
              "libelleFr": "M\u00e9l",
              "ordre": 2
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "contact@hotel-lecanter.fr"
            }
          },
          {
            "identifiant": 71743404,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 205,
              "libelleFr": "Site web (URL)",
              "ordre": 3
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "https:\/\/www.hotel-lecanter.fr"
            }
          },
          {
            "identifiant": 93483346,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 207,
              "libelleFr": "Page facebook",
              "ordre": 7
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "https:\/\/www.facebook.com\/Hotellecanter\/"
            }
          }
        ],
        "informationsLegales": [],
        "structureGestion": {
          "type": "STRUCTURE",
          "id": 5283383,
          "nom": {
            "libelleFr": "Oser : Le Canter"
          },
          "identifier": "SITRA2_STR_5283383",
          "state": "PUBLISHED",
          "adresse": {
            "adresse1": "1 Place de la S\u00e9natorerie",
            "adresse3": "Saint-Hilaire-Saint-Florent",
            "codePostal": "49400",
            "etat": "France",
            "commune": {
              "id": 18718,
              "code": "49328",
              "nom": "Saumur",
              "pays": {
                "elementReferenceType": "Pays",
                "id": 532,
                "libelleFr": "France",
                "ordre": 78
              },
              "codePostal": "49400"
            }
          },
          "geolocalisation": {
            "reperePlan": "F4",
            "complement": {
              "libelleFr": "Situ\u00e9 au sud de la ville, \u00e0 proximit\u00e9 du Cadre Noir"
            },
            "valide": true,
            "geoJson": {
              "type": "Point",
              "coordinates": [
                -0.100026,
                47.264768
              ]
            }
          }
        }
      },
      "presentation": {
        "descriptifCourt": {
          "libelleFr": "L'h\u00f4tel Le Canter, h\u00f4tel 2 \u00e9toiles, se trouve \u00e0 5mn en voiture du Cadre Noir et \u00e0 5mn du centre-ville de Saumur. Il est situ\u00e9 \u00e0 100 m\u00e8tres des caves de Saumur : Bouvet-Ladubay, Veuve Amiot, Langlois Ch\u00e2teau et Ackerman."
        },
        "descriptifDetaille": {
          "libelleFr": "Venez s\u00e9journer \u00e0 l'h\u00f4tel Le Canter en chambre single, double, triple et quadruple.\r\nL'h\u00f4tel dispose aussi d'un parking priv\u00e9 gratuit et d'un local \u00e0 v\u00e9los et motos enti\u00e8rement ferm\u00e9.\r\n\u00c9tape id\u00e9ale pour les touristes qui font la Loire \u00e0 v\u00e9lo, la V\u00e9lo Francette etc."
        },
        "typologiesPromoSitra": [
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 1680,
            "libelleFr": "Qualit\u00e9 Tourisme\u2122",
            "ordre": 203,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 3844,
            "libelleFr": "Label Accueil V\u00e9lo",
            "ordre": 128,
            "description": "Accueil V\u00e9lo est une marque nationale (appartiennant \u00e0 France V\u00e9lo Tourisme - http:\/\/www.francevelotourisme.com) qui garantit un accueil et des services de qualit\u00e9 aupr\u00e8s des cyclistes le long des itin\u00e9raires cyclables. Avec Accueil V\u00e9lo, soyez bien re\u00e7us chez les prestataires de services partenaires de France V\u00e9lo Tourisme !\r\nElle s\u2019applique sur les h\u00e9bergements (d\u00e9j\u00e0 class\u00e9s ou labellis\u00e9s), les loueurs professionnels de v\u00e9lo, les r\u00e9parateurs professionnels de v\u00e9lo, les restaurateurs, les offices de tourisme, et les sites touristiques et de loisirs.\r\nUn \u00e9tablissement Accueil V\u00e9lo c\u2019est la garantie pour le touriste \u00e0 v\u00e9lo de :\r\n- se trouver \u00e0 moins de 5km d'un itin\u00e9raire cyclable\r\n- de disposer d'\u00e9quipements adapt\u00e9s : abri \u00e0 v\u00e9los s\u00e9curis\u00e9, kit de r\u00e9paration\r\n- de b\u00e9n\u00e9ficier d'un accueil attentionn\u00e9 : informations et conseils utiles (circuits, m\u00e9t\u00e9o, ...)\r\n- de disposer de services adapt\u00e9s aux cyclistes : transfert de bagages, lavage et s\u00e9chage du linge, location de v\u00e9los et accessoires, lavage des v\u00e9los,...",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 4877,
            "libelleFr": "H\u00e9bergement",
            "ordre": 207,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
              "id": 1680,
              "libelleFr": "Qualit\u00e9 Tourisme\u2122",
              "ordre": 203
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 5681,
            "libelleFr": "La Loire \u00e0 V\u00e9lo",
            "ordre": 289,
            "description": "La Loire \u00e0 V\u00e9lo est un itin\u00e9raire cyclotouristique de 900km de long qui relie Cuffy (pr\u00e8s de Nevers) \u00e0 Saint-Brevin-les-Pins (Loire-Atlantique).",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 5679,
              "libelleFr": "D\u00e9partements des Pays de la Loire",
              "ordre": 42
            }
          }
        ]
      },
      "localisation": {
        "adresse": {
          "adresse1": "1 place de la S\u00e9natorerie",
          "adresse3": "Saint-Hilaire-Saint-Florent",
          "codePostal": "49400",
          "commune": {
            "id": 18718,
            "code": "49328",
            "nom": "Saumur",
            "pays": {
              "elementReferenceType": "Pays",
              "id": 532,
              "libelleFr": "France",
              "ordre": 78
            },
            "codePostal": "49400"
          }
        },
        "geolocalisation": {
          "reperePlan": "F4",
          "complement": {
            "libelleFr": "Situ\u00e9 \u00e0 5 min. en voiture du Cadre Noir et 10 min. en voiture du centre-ville de Saumur."
          },
          "valide": true,
          "geoJson": {
            "type": "Point",
            "coordinates": [
              -0.100722,
              47.265136
            ]
          }
        },
        "perimetreGeographique": [
          {
            "id": 18718,
            "code": "49328",
            "nom": "Saumur",
            "pays": {
              "elementReferenceType": "Pays",
              "id": 532,
              "libelleFr": "France",
              "ordre": 78
            },
            "codePostal": "49400"
          }
        ],
        "environnements": [
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 176,
            "libelleFr": "En p\u00e9riph\u00e9rie de la ville",
            "ordre": 58,
            "description": "Hors centre ville mais dans les limites administratives de la commune ou de l'agglom\u00e9ration"
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 183,
            "libelleFr": "Arr\u00eat de transport en commun \u00e0 moins de 500 m",
            "ordre": 36,
            "description": "500 m maxi d'un moyen de transport en commun : bus \/ car \/ m\u00e9tro \/ tram \/ funiculaire..."
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 3974,
            "libelleFr": "Arr\u00eat de bus \u00e0 moins de 500 m",
            "ordre": 37,
            "parent": {
              "elementReferenceType": "Environnement",
              "id": 183,
              "libelleFr": "Arr\u00eat de transport en commun \u00e0 moins de 500 m",
              "ordre": 36,
              "description": "500 m maxi d'un moyen de transport en commun : bus \/ car \/ m\u00e9tro \/ tram \/ funiculaire..."
            }
          }
        ]
      },
      "liens": [],
      "prestations": {
        "equipements": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 606,
            "libelleFr": "Abris pour v\u00e9lo ou VTT",
            "ordre": 192,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 127,
              "libelleFr": "Local \u00e0 usage sp\u00e9cifique",
              "ordre": 75
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 715,
            "libelleFr": "Bar",
            "ordre": 39,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 122,
              "libelleFr": "Equipements de loisirs",
              "ordre": 56
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 972,
            "libelleFr": "Parking",
            "ordre": 215,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1050,
            "libelleFr": "Garage",
            "ordre": 226,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1321,
            "libelleFr": "Parking \u00e0 proximit\u00e9",
            "ordre": 224,
            "description": "A 500 m maxi\r\nNe concerne que les parkings publics, sinon utiliser \"parking priv\u00e9\"",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1323,
            "libelleFr": "Parking priv\u00e9",
            "ordre": 220,
            "description": "Parking d'un hotel, mus\u00e9e, commerces... gratuit.\r\nSi le parking est payant, cocher \u00e9galement \"parking payant\".\r\nSi le site ne poss\u00e8de pas de parking priv\u00e9, cocher \"parking \u00e0 proximit\u00e9\" s'il est \u00e0 - de 500 m.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
              "id": 972,
              "libelleFr": "Parking",
              "ordre": 215
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1421,
            "libelleFr": "Garage priv\u00e9",
            "ordre": 228,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
              "id": 1050,
              "libelleFr": "Garage",
              "ordre": 226
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 5592,
            "libelleFr": "Parking gratuit",
            "ordre": 218,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
              "id": 972,
              "libelleFr": "Parking",
              "ordre": 215
            }
          }
        ],
        "services": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 687,
            "libelleFr": "Animaux accept\u00e9s",
            "ordre": 344
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 926,
            "libelleFr": "Petit d\u00e9jeuner",
            "ordre": 157,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 117,
              "libelleFr": "Formule d'h\u00e9bergement",
              "ordre": 65
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1025,
            "libelleFr": "Animaux avec suppl\u00e9ment",
            "ordre": 345
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1111,
            "libelleFr": "Bagagerie",
            "ordre": 23,
            "description": "Service de bagagerie = pi\u00e8ce o\u00f9 les clients peuvent laisser leurs bagages en attendant d'avoir leur chambre",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 78,
              "libelleFr": "Aide au client \/ pratique",
              "ordre": 6
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1115,
            "libelleFr": "Acc\u00e8s Internet Wifi",
            "ordre": 14,
            "description": "Pour les h\u00e9bergements, concerne les espaces communs",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 78,
              "libelleFr": "Aide au client \/ pratique",
              "ordre": 6
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1138,
            "libelleFr": "Informations touristiques",
            "ordre": 46,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 78,
              "libelleFr": "Aide au client \/ pratique",
              "ordre": 6
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 4143,
            "libelleFr": "Location de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique",
            "ordre": 294,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 4168,
              "libelleFr": "Location de cycles",
              "ordre": 78
            }
          }
        ],
        "animauxAcceptes": "ACCEPTES",
        "animauxAcceptesSupplement": "AVEC_SUPPLEMENT",
        "descriptifAnimauxAcceptes": {
          "libelleFr": "8\u20ac \/ animal\/jour"
        },
        "conforts": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 838,
            "libelleFr": "Mat\u00e9riel B\u00e9b\u00e9",
            "ordre": 24,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 69,
              "libelleFr": "Couchage et mobilier",
              "ordre": 30
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 842,
            "libelleFr": "Acc\u00e8s Internet privatif Wifi",
            "ordre": 63,
            "description": "Acc\u00e8s internet wifi dans les chambres ou les appartements",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 72,
              "libelleFr": "Multim\u00e9dia",
              "ordre": 91
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 847,
            "libelleFr": "Lit 140 cm",
            "ordre": 17,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 69,
              "libelleFr": "Couchage et mobilier",
              "ordre": 30
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 902,
            "libelleFr": "Douche",
            "ordre": 83,
            "description": "Lorsque douche est coch\u00e9 sur les refuges, cela signifie que c'est une douche \u00e0 l'eau froide. Si le refuge propose des douches \u00e0 l'eau chaude, cocher l'autre crit\u00e8re uniquement.\r\n\r\nPour les autres types d'h\u00e9bergements, il s'agit de douche \u00e0 l'eau chaude, bien entendu, puisqu'ils n'ont pas les contraintes de l'isolement.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 73,
              "libelleFr": "Sanitaires",
              "ordre": 119
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 1011,
            "libelleFr": "Lit 90 cm",
            "ordre": 16,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 69,
              "libelleFr": "Couchage et mobilier",
              "ordre": 30
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 1013,
            "libelleFr": "Lit 160 cm",
            "ordre": 18,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 69,
              "libelleFr": "Couchage et mobilier",
              "ordre": 30
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationConfort",
            "id": 3694,
            "libelleFr": "Chambre familiale",
            "ordre": 9,
            "description": "Chambre avec plusieurs lits (parents et enfants sont dans la m\u00eame chambre)",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 69,
              "libelleFr": "Couchage et mobilier",
              "ordre": 30
            }
          }
        ],
        "languesParlees": [
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1192,
            "libelleFr": "Anglais",
            "ordre": 2
          },
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1194,
            "libelleFr": "Espagnol",
            "ordre": 12
          },
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1197,
            "libelleFr": "Fran\u00e7ais",
            "ordre": 13
          }
        ],
        "complementAccueil": [],
        "tourismesAdaptes": [
          {
            "elementReferenceType": "TourismeAdapte",
            "id": 3652,
            "libelleFr": "Accessible en fauteuil roulant avec aide",
            "ordre": 2,
            "description": "Certaines contraintes mat\u00e9rielles, rendent impossible le d\u00e9placement d'une personne en fauteuil roulant sans l'aide de quelqu'un.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3650,
              "libelleFr": "Crit\u00e8res d'accessibilit\u00e9 pour d\u00e9ficience motrice",
              "ordre": 31,
              "description": "Conditions \u00e0 remplir pour qu'un site soit consid\u00e9r\u00e9 comme accessible en fauteuil roulant."
            }
          }
        ],
        "nombrePersonnesEnFauteuilRoulantAccueilliesSimultanement": 1,
        "typesClientele": [
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 504,
            "libelleFr": "Cavaliers",
            "ordre": 4,
            "description": "Ce crit\u00e8re ne doit \u00eatre appliqu\u00e9 seulement si l\u2019offre concern\u00e9e pr\u00e9sente au moins deux sp\u00e9cificit\u00e9s sur les trois propos\u00e9es :\r\n\r\n- un pr\u00e9 clos, \u00e9lectrifi\u00e9\r\n- des aliments adapt\u00e9s pour le cheval (m\u00eame avec un suppl\u00e9ment)\r\n- un point d'attache",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3,
              "libelleFr": "Client\u00e8les pratiquant une activit\u00e9 sp\u00e9cifique",
              "ordre": 184,
              "description": "Cette famille de crit\u00e8res a pour objectif d'identifier les objets ou structures non r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans le cadre d\u2019une d\u00e9marche qualifiante comme un label national ou une d\u00e9marche d\u00e9partementale (rando, cyclo, VTT \u2026).\r\n \r\nS\u2019il n\u2019existe pas de d\u00e9marche structur\u00e9e sur la pratique, il reste important de pouvoir identifier une offre particuli\u00e8rement adapt\u00e9e, en prenant en compte les services propos\u00e9s, mais aussi l\u2019expertise et le conseil."
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 512,
            "libelleFr": "Cyclistes",
            "ordre": 6,
            "description": "Ce crit\u00e8re doit \u00eatre appliqu\u00e9 seulement si l\u2019offre concern\u00e9e pr\u00e9sente au moins deux sp\u00e9cificit\u00e9s sur les trois propos\u00e9es :\r\n\r\n- local s\u00e9curis\u00e9, \r\n- carte circuit \u00e0 dispo, \r\n- lave-linge et s\u00e9choir.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3,
              "libelleFr": "Client\u00e8les pratiquant une activit\u00e9 sp\u00e9cifique",
              "ordre": 184,
              "description": "Cette famille de crit\u00e8res a pour objectif d'identifier les objets ou structures non r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans le cadre d\u2019une d\u00e9marche qualifiante comme un label national ou une d\u00e9marche d\u00e9partementale (rando, cyclo, VTT \u2026).\r\n \r\nS\u2019il n\u2019existe pas de d\u00e9marche structur\u00e9e sur la pratique, il reste important de pouvoir identifier une offre particuli\u00e8rement adapt\u00e9e, en prenant en compte les services propos\u00e9s, mais aussi l\u2019expertise et le conseil."
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 513,
            "libelleFr": "Sp\u00e9cial famille avec enfants",
            "ordre": 51,
            "description": "Permet de caract\u00e9riser une offre accessible et attractive pour des familles avec enfants de moins de 12 ou 14 ans, et remplissant au moins une des deux conditions suivantes :\r\n\r\n- permettre une pratique que l\u2019on recommanderait pour une famille (enfants, parents\u2026,) \r\n- proposer un contenu et\/ou des services particuli\u00e8rement adapt\u00e9s (ex : h\u00e9bergements et restaurants avec jeux, services \u2013 Animations, spectacles, \u00e9v\u00e9nements pour les enfants \u2013 Mus\u00e9es, sites de visites avec prestations adapt\u00e9es.\r\n\r\nRenseigner le bon plan dans les types objets suivants HOT, HCO, CAM, PCU, RES., pour bien valoriser les services et \u00e9quipements offerts.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 2,
              "libelleFr": "Offres adapt\u00e9es \u00e0 des client\u00e8les sp\u00e9cifiques",
              "ordre": 180,
              "description": "Les crit\u00e8res suivants doivent \u00eatre utilis\u00e9s uniquement pour identifier une offre ou un service adapt\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une client\u00e8le particuli\u00e8re. Sans s\u00e9lection de l\u2019un ou l\u2019autre de ces crit\u00e8res, l\u2019objet est consid\u00e9r\u00e9 concernant tous les publics au sens large.\r\n \r\nLes grands principes :\r\n\r\n- Par d\u00e9faut, la majeure partie de l\u2019offre concerne une client\u00e8le touristique, grand public et adulte.\r\n- Il faut r\u00e9server l\u2019utilisation des crit\u00e8res \u00e0 la qualification d\u2019une offre qui pr\u00e9sente des sp\u00e9cificit\u00e9s pour un public particulier :\r\n -> Soit pour r\u00e9pondre \u00e0 une organisation marketing de l\u2019offre relative \u00e0 la nature du client.\r\n-> Soit parce que pour r\u00e9pondre aux exigences des diff\u00e9rentes pratiques."
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 565,
            "libelleFr": "Motards",
            "ordre": 8,
            "description": "Ce crit\u00e8re ne doit \u00eatre appliqu\u00e9 que si l\u2019offre concern\u00e9e pr\u00e9sente au moins deux sp\u00e9cificit\u00e9s sur les trois propos\u00e9es :\r\n\r\n- garage\/parking s\u00e9curis\u00e9, \r\n- lave-linge, \r\n- s\u00e9choir.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3,
              "libelleFr": "Client\u00e8les pratiquant une activit\u00e9 sp\u00e9cifique",
              "ordre": 184,
              "description": "Cette famille de crit\u00e8res a pour objectif d'identifier les objets ou structures non r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans le cadre d\u2019une d\u00e9marche qualifiante comme un label national ou une d\u00e9marche d\u00e9partementale (rando, cyclo, VTT \u2026).\r\n \r\nS\u2019il n\u2019existe pas de d\u00e9marche structur\u00e9e sur la pratique, il reste important de pouvoir identifier une offre particuli\u00e8rement adapt\u00e9e, en prenant en compte les services propos\u00e9s, mais aussi l\u2019expertise et le conseil."
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 593,
            "libelleFr": "Accueil groupes",
            "ordre": 27,
            "description": "Permet d\u2019identifier les prestataires susceptibles d\u2019accueillir en plus une client\u00e8le groupe.\r\n\r\nSont retenus par ailleurs les crit\u00e8res \u00ab Accueil groupes affaire\/incentive \u00bb et \u00ab Accueil groupes scolaires\/enfants \u00bb qui doivent \u00eatre r\u00e9serv\u00e9s aux offres proposant des prestations, tarifs et services adapt\u00e9s.\r\n\r\nIl y a n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019avoir une politique tarifaire pour les groupes, quelle que soit leur taille. Les tarifs groupes devront \u00eatre renseign\u00e9s en pr\u00e9cisant la taille des groupes pour b\u00e9n\u00e9ficier des tarifs indiqu\u00e9s.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 5,
              "libelleFr": "Public cibl\u00e9 : groupes",
              "ordre": 182
            }
          }
        ],
        "tailleGroupeMax": 46
      },
      "ouverture": {
        "periodeEnClair": {
          "libelleFr": "Du 01\/01 au 31\/12\/2023 \nCheck-out le lundi, mardi, mercredi et jeudi de 6h30 \u00e0 12h30. Le vendredi et samedi de 6h \u00e0 12h30. Le dimanche de 8h \u00e0 11h.\nCheck-in le lundi, mardi, mercredi, jeudi, vendredi et samedi de 16h \u00e0 21h30.\nFermeture exceptionnelle le 1er janvier.\nJours f\u00e9ri\u00e9s : horaires idem que le dimanche."
        },
        "periodeEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE",
        "indicationsPeriode": [
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 416,
            "libelleFr": "Automne",
            "ordre": 4,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison automnale - 21 septembre au 20 d\u00e9cembre",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 418,
            "libelleFr": "Et\u00e9",
            "ordre": 3,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison estivale - 21 juin au 20 septembre",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 435,
            "libelleFr": "Hiver",
            "ordre": 5,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison hivernale - 21 d\u00e9cembre au 20 mars",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 436,
            "libelleFr": "Printemps",
            "ordre": 2,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison printani\u00e8re - 21 mars au 20 juin",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          }
        ],
        "periodesOuvertures": [
          {
            "identifiant": 22056047,
            "dateDebut": "2023-01-01",
            "dateFin": "2023-12-31",
            "complementHoraire": {
              "libelleFr": "Jours f\u00e9ri\u00e9s : horaires idem que le dimanche."
            },
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25378121
          }
        ],
        "fermeturesExceptionnelles": [
          {
            "dateSpeciale": "PREMIER_JANVIER"
          }
        ],
        "multihoraire": [
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "checkin",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "16:00",
                    "endTime": "21:30",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u041f\u043e\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "fr": "Check-in",
                  "en": "Check-in",
                  "nl": "Check-in",
                  "de": "Check-in",
                  "it": "Check-in",
                  "pt-br": "Check-in",
                  "zh": "\u5165\u4f4f",
                  "ja": "\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u30a4\u30f3",
                  "es": "Entrada"
                }
              },
              {
                "type": "Checkout",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "06:30",
                    "endTime": "12:30",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u041e\u0442\u044a\u0435\u0437\u0434",
                  "fr": "Check-out",
                  "en": "Check-out",
                  "nl": "Check-out",
                  "de": "Check-out",
                  "it": "Check-out",
                  "pt-br": "Check-out",
                  "zh": "\u9000\u623f",
                  "ja": "\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u30a2\u30a6\u30c8",
                  "es": "Salida"
                }
              },
              {
                "type": "Checkout",
                "weekdays": [
                  "FRI",
                  "SAT"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "06:00",
                    "endTime": "12:30",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u041e\u0442\u044a\u0435\u0437\u0434",
                  "fr": "Check-out",
                  "en": "Check-out",
                  "nl": "Check-out",
                  "de": "Check-out",
                  "it": "Check-out",
                  "pt-br": "Check-out",
                  "zh": "\u9000\u623f",
                  "ja": "\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u30a2\u30a6\u30c8",
                  "es": "Salida"
                }
              },
              {
                "type": "Checkout",
                "weekdays": [
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "08:00",
                    "endTime": "11:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u041e\u0442\u044a\u0435\u0437\u0434",
                  "fr": "Check-out",
                  "en": "Check-out",
                  "nl": "Check-out",
                  "de": "Check-out",
                  "it": "Check-out",
                  "pt-br": "Check-out",
                  "zh": "\u9000\u623f",
                  "ja": "\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u30a2\u30a6\u30c8",
                  "es": "Salida"
                }
              }
            ],
            "type": "apidae_period",
            "externalId": 25378121,
            "externalType": "HOTELLERIE",
            "externalRef": 5327453,
            "startDate": "2023-01-01",
            "endDate": "2023-12-31",
            "updatedAt": 1673874734562
          }
        ]
      },
      "descriptionTarif": {
        "indicationTarif": "PAYANT",
        "gratuit": false,
        "tarifsEnClair": {
          "libelleFr": "Chambre double : de 64 \u00e0 78 \u20ac\nChambre twin : de 65 \u00e0 72 \u20ac\nChambre single : de 52 \u00e0 61 \u20ac\nChambre triple : de 75 \u00e0 85 \u20ac\nChambre quadruple : de 82 \u00e0 92 \u20ac\nPetit d\u00e9jeuner : 9,50 \u20ac\nAnimaux : 8,50 \u20ac (par animal et par nuit.)\nTaxe de s\u00e9jour : 0,90 \u20ac.\n\n\nPetit d\u00e9jeuner enfant 5 \u00e0 10 ans : 5.50 \u20ac\r\nPetit d\u00e9jeuner gratuit : enfant - 5 ans.\r\nOffre Soir\u00e9e \u00c9tape : 80.00 \u20ac TTC par personne : chambre, petit d\u00e9jeuner, diner (3 plats) hors boisson, hors taxe de s\u00e9jour."
        },
        "tarifsEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE",
        "complement": {
          "libelleFr": "Petit d\u00e9jeuner enfant 5 \u00e0 10 ans : 5.50 \u20ac\r\nPetit d\u00e9jeuner gratuit : enfant - 5 ans.\r\nOffre Soir\u00e9e \u00c9tape : 80.00 \u20ac TTC par personne : chambre, petit d\u00e9jeuner, diner (3 plats) hors boisson, hors taxe de s\u00e9jour."
        },
        "periodes": [
          {
            "identifiant": 12597443,
            "dateDebut": "2023-01-01",
            "dateFin": "2023-12-31",
            "tarifs": [
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 64,
                "maximum": 78,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1466,
                  "libelleFr": "Chambre double",
                  "ordre": 48
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 65,
                "maximum": 72,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 5132,
                  "libelleFr": "Chambre twin",
                  "ordre": 94
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 52,
                "maximum": 61,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1467,
                  "libelleFr": "Chambre single",
                  "ordre": 113
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 75,
                "maximum": 85,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 3876,
                  "libelleFr": "Chambre triple",
                  "ordre": 127
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 82,
                "maximum": 92,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 3877,
                  "libelleFr": "Chambre quadruple",
                  "ordre": 142
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 9.5,
                "maximum": 9.5,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1461,
                  "libelleFr": "Petit d\u00e9jeuner",
                  "ordre": 209
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 8.5,
                "maximum": 8.5,
                "precisionTarif": {
                  "libelleFr": "par animal et par nuit."
                },
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 4080,
                  "libelleFr": "Animaux",
                  "ordre": 254,
                  "description": "Suppl\u00e9ment demand\u00e9 pour l'h\u00e9bergement des animaux"
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 0.9,
                "maximum": 0.9,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 5878,
                  "libelleFr": "Taxe de s\u00e9jour",
                  "ordre": 261
                }
              }
            ]
          }
        ],
        "modesPaiement": [
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1265,
            "libelleFr": "American Express",
            "ordre": 2
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1268,
            "libelleFr": "Carte bancaire\/cr\u00e9dit",
            "ordre": 5
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1274,
            "libelleFr": "Ch\u00e8que Vacances",
            "ordre": 17,
            "description": "Ch\u00e8que vacances papier"
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1277,
            "libelleFr": "Esp\u00e8ces",
            "ordre": 24
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1281,
            "libelleFr": "Virement",
            "ordre": 40
          }
        ],
        "devise": "EUR",
        "taxeDeSejourIncluse": "NON_COMMUNIQUE",
        "conditions": []
      },
      "reservation": [],
      "criteresInternes": [
        {
          "id": 18046,
          "libelle": "B2B | Partenaire",
          "commentaire": "Partenaire ayant souscrit un pack promo aupr\u00e8s de la SPL Saumur Val de Loire Tourisme. Crit\u00e8re \u00e0 placer sur l'entit\u00e9."
        },
        {
          "id": 21679,
          "libelle": "EQUIPE | L\u00e9o Dubier",
          "commentaire": "Offres suivies par L\u00e9o Dubier"
        }
      ],
      "contacts": [
        {
          "identifiant": 16908932,
          "referent": true,
          "civilite": {
            "elementReferenceType": "ContactCivilite",
            "id": 443,
            "libelleFr": "Monsieur",
            "ordre": 9
          },
          "nom": "Siguret",
          "prenom": "Olivier",
          "titre": [],
          "fonction": {
            "elementReferenceType": "ContactFonction",
            "id": 458,
            "libelleFr": "Direction",
            "ordre": 8
          },
          "moyensCommunication": [
            {
              "identifiant": 79613190,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 204,
                "libelleFr": "M\u00e9l",
                "ordre": 2
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "contact@hotel-lecanter.fr"
              }
            },
            {
              "identifiant": 91632676,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 201,
                "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
                "ordre": 1
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "02 41 50 37 88"
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "illustrations": [
        {
          "identifiant": 15749871,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter"
          },
          "legende": {
            "libelleFr": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure"
          },
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "388eeec4b1d3293de9f",
              "taille": 3717175,
              "hauteur": 3024,
              "largeur": 3024,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:41.007+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749862,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Triple"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "73b84b88b611410a4ca",
              "taille": 1909283,
              "hauteur": 3456,
              "largeur": 3456,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:56.291+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749878,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Double Sup\u00e9rieure"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "9c693ec7ecc856904edd",
              "taille": 1839678,
              "hauteur": 2448,
              "largeur": 3264,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:16:01.136+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749870,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre \u00e0 deux lits"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "5ecb64f9faf6e0328ee",
              "taille": 1671773,
              "hauteur": 3264,
              "largeur": 2448,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:38.422+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749868,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Double Economique"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "997b5014146666b5e2e5",
              "taille": 1586411,
              "hauteur": 3456,
              "largeur": 3456,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:31.138+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749877,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - terrasse"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "7f00c57f7876689f4eeb",
              "taille": 2688101,
              "hauteur": 3456,
              "largeur": 3456,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:52.798+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749853,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Fa\u00e7ade B\u00e2timent Ancien"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "e4f99d6041f9d2d542c1",
              "taille": 6262156,
              "hauteur": 3024,
              "largeur": 3024,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:34.752+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749872,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Restauration"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "db7809b915dd8a1ea75f",
              "taille": 2432269,
              "hauteur": 3024,
              "largeur": 3024,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:44.252+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749866,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Single"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "23323d7cd7b746aac24",
              "taille": 1550572,
              "hauteur": 3456,
              "largeur": 3456,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:27.611+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749859,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Quadruple"
          },
          "legende": {
            "libelleFr": "Chambre quadruple"
          },
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "3.CHAMBRE QUADRUPLE",
              "taille": 2128231,
              "hauteur": 2448,
              "largeur": 3264,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:50.191+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15749856,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "H\u00f4tel Le Canter - Parking Priv\u00e9, non ferm\u00e9"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "OSER-SIGURET"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "bfde8a59c02da3e39d6e",
              "taille": 3284292,
              "hauteur": 2448,
              "largeur": 3264,
              "lastModifiedDate": "2023-01-16T13:15:47.219+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-01-01T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        }
      ],
      "multimedias": [
        {
          "identifiant": 11440026,
          "link": true,
          "type": "INSTAGRAM",
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/instagram.com\/hotellecanter"
            }
          ],
          "locked": false
        }
      ],
      "territoires": [
        {
          "type": "TERRITOIRE",
          "id": 5261476,
          "nom": {
            "libelleFr": "Communaut\u00e9 d\u2019Agglom\u00e9ration Saumur Val de Loire"
          },
          "identifier": "SITRA2_GEO_5261476",
          "state": "PUBLISHED"
        },
        {
          "type": "TERRITOIRE",
          "id": 5315149,
          "nom": {
            "libelleFr": "Maine-et-Loire"
          },
          "identifier": "SITRA2_GEO_5315149",
          "state": "PUBLISHED"
        }
      ],
      "informationsHotellerie": {
        "hotellerieType": {
          "elementReferenceType": "HotellerieType",
          "id": 2734,
          "libelleFr": "H\u00f4tel",
          "ordre": 1
        },
        "dateClassement": "2019-01-04",
        "classement": {
          "elementReferenceType": "HotellerieClassement",
          "id": 2749,
          "libelleFr": "2 \u00e9toiles",
          "ordre": 2
        },
        "chaines": [
          {
            "elementReferenceType": "HotellerieChaine",
            "id": 5257,
            "libelleFr": "The Originals, Human Hotels & Resorts",
            "ordre": 144,
            "description": "Remplace la cha\u00eene SEH United Hoteliers"
          }
        ],
        "capacite": {
          "nombreChambresClassees": 20,
          "nombreChambresDeclareesHotelier": 20,
          "nombreTotalPersonnes": 45,
          "nombreTotalPersonnesReel": 46,
          "nombreChambresSimples": 2,
          "nombreChambresDoubles": 11,
          "nombreChambresTwin": 2,
          "nombreChambresTriples": 2,
          "nombreChambresFamiliales": 3
        }
      },
      "formatVersion": "v002",
      "expiration": {
        "dateExpiration": "2023-12-31T00:00:00.000+0000"
      },
      "informationsPrestataireActivites": {
        "prestataireActivites": false
      },
      "enquete": [],
      "donneesPrivees": [
        {
          "nomTechnique": "1852_DescriptifE-sprit",
          "libelleFr": "Descriptif E-Sprit",
          "ordre": 2,
          "descriptif": {
            "libelleFr": "HOTHZSLECANTER"
          }
        }
      ]
    },
    "apidae_id": "5327453",
    "lang": "fr",
    "exist": true,
    "current_aspect": false,
    "data_aspect": []
  },
  "permalink": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/hotel-le-canter-5327453\/",
  "escaped_title": "H\u00f4tel Le Canter",
  "title": "H\u00f4tel Le Canter",
  "surtitre": "H\u00f4tel",
  "classement": {
    "star": {
      "icon": "etoile",
      "tooltip": "\u00c9toiles",
      "value": 2
    },
    "epis": {
      "icon": "epis",
      "tooltip": "\u00c9pi",
      "value": 0
    },
    "clefs": {
      "icon": "cle",
      "tooltip": "Cl\u00e9",
      "value": 0
    },
    "cheminees": {
      "icon": "cheminee",
      "tooltip": "Ch\u00e9min\u00e9e",
      "value": 0
    },
    "toques": {
      "icon": "toque",
      "tooltip": "Toque",
      "value": 0
    }
  },
  "geo": {
    "lat": "47.265136",
    "lng": "-0.100722"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/137\/255\/16187273.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter",
      "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3024,
      "largeur": 3024,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8b6712217638ca237e48dce7e184a09a-16187273-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 410892,
          "cropped": false,
          "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8b6712217638ca237e48dce7e184a09a-16187273-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 209775,
          "cropped": false,
          "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8b6712217638ca237e48dce7e184a09a-16187273-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 118005,
          "cropped": false,
          "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/8b6712217638ca237e48dce7e184a09a-16187273-355x250.jpg",
          "width": 355,
          "height": 250,
          "size": 106641,
          "cropped": false,
          "alt": "La fa\u00e7ade ext\u00e9rieure",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/128\/255\/16187264.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Triple",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3456,
      "largeur": 3456,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/f8a0d2c9cff9bcb08a2920153805a9cf-16187264-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 200193,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/f8a0d2c9cff9bcb08a2920153805a9cf-16187264-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 109345,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/f8a0d2c9cff9bcb08a2920153805a9cf-16187264-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 67437,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/144\/255\/16187280.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Double Sup\u00e9rieure",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 2448,
      "largeur": 3264,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/82a8a051edc2864293c3fddd561a0c7f-16187280-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 94564,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/82a8a051edc2864293c3fddd561a0c7f-16187280-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 39346,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/82a8a051edc2864293c3fddd561a0c7f-16187280-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 285,
          "size": 13871,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/136\/255\/16187272.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre \u00e0 deux lits",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3264,
      "largeur": 2448,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c383b411e9fe5bc4176a87fae7fd6c43-16187272-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 87553,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c383b411e9fe5bc4176a87fae7fd6c43-16187272-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 38673,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c383b411e9fe5bc4176a87fae7fd6c43-16187272-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 505,
          "size": 18323,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/134\/255\/16187270.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Double Economique",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3456,
      "largeur": 3456,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c7ba2275c9ea8289ed889dad8ff2c398-16187270-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 150194,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c7ba2275c9ea8289ed889dad8ff2c398-16187270-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 88074,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/c7ba2275c9ea8289ed889dad8ff2c398-16187270-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 58593,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/143\/255\/16187279.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - terrasse",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3456,
      "largeur": 3456,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/0b835e3940f958cfadf999bb9bfd2635-16187279-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 395748,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/0b835e3940f958cfadf999bb9bfd2635-16187279-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 196645,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/0b835e3940f958cfadf999bb9bfd2635-16187279-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 113523,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/119\/255\/16187255.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Fa\u00e7ade B\u00e2timent Ancien",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3024,
      "largeur": 3024,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/81db3fc786a164e67d3a43193bc69b6b-16187255-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 497039,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/81db3fc786a164e67d3a43193bc69b6b-16187255-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 211144,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/81db3fc786a164e67d3a43193bc69b6b-16187255-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 92985,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/138\/255\/16187274.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Restauration",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3024,
      "largeur": 3024,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/341d6ac3bc15763e598ed944c3d2dc3e-16187274-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 282132,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/341d6ac3bc15763e598ed944c3d2dc3e-16187274-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 133411,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/341d6ac3bc15763e598ed944c3d2dc3e-16187274-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 64334,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/132\/255\/16187268.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Single",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3456,
      "largeur": 3456,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2e4c1b944c6af654756048b26089db68-16187268-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 90255,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2e4c1b944c6af654756048b26089db68-16187268-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 58315,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2e4c1b944c6af654756048b26089db68-16187268-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 380,
          "size": 43479,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/125\/255\/16187261.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Chambre Quadruple",
      "alt": "Chambre quadruple",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 2448,
      "largeur": 3264,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/9bd005db9e1a99c4f43e6ab74dcfc9eb-16187261-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 174127,
          "cropped": false,
          "alt": "Chambre quadruple",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/9bd005db9e1a99c4f43e6ab74dcfc9eb-16187261-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 98112,
          "cropped": false,
          "alt": "Chambre quadruple",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/9bd005db9e1a99c4f43e6ab74dcfc9eb-16187261-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 285,
          "size": 61621,
          "cropped": false,
          "alt": "Chambre quadruple",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Chambre quadruple",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/122\/255\/16187258.jpg",
      "title": "H\u00f4tel Le Canter - Parking Priv\u00e9, non ferm\u00e9",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 2448,
      "largeur": 3264,
      "credit": "OSER-SIGURET",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1b2bf6c68e56ba70b07fb7ac9c991206-16187258-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 268505,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1b2bf6c68e56ba70b07fb7ac9c991206-16187258-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 94377,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1b2bf6c68e56ba70b07fb7ac9c991206-16187258-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 285,
          "size": 22473,
          "cropped": false,
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "H\u00f4tel Le Canter",
          "credit": "OSER-SIGURET"
        }
      }
    }
  ],
  "com_data": {
    "tel": [
      "02 41 50 37 88"
    ],
    "mel": [
      "contact@hotel-lecanter.fr"
    ],
    "web": [
      "https:\/\/www.hotel-lecanter.fr"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/Hotellecanter\/"
  },
  "adresse": [
    "1 place de la S\u00e9natorerie",
    "Saint-Hilaire-Saint-Florent",
    "49400 Saumur"
  ],
  "commune": "Saumur",
  "environnement": [
    "En p\u00e9riph\u00e9rie de la ville",
    "Arr\u00eat de transport en commun \u00e0 moins de 500 m",
    "Arr\u00eat de bus \u00e0 moins de 500 m"
  ],
  "complement_localisation": "Situ\u00e9 \u00e0 5 min. en voiture du Cadre Noir et 10 min. en voiture du centre-ville de Saumur.",
  "resa_url": false,
  "handicap": {
    "has_data": true,
    "labels": [],
    "descriptifs_par_deficience": [],
    "criteres_tourisme_adaptes": [
      "Accessible en fauteuil roulant avec aide"
    ]
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Venez s\u00e9journer \u00e0 l'h\u00f4tel Le Canter en chambre single, double, triple et quadruple.\r\nL'h\u00f4tel dispose aussi d'un parking priv\u00e9 gratuit et d'un local \u00e0 v\u00e9los et motos enti\u00e8rement ferm\u00e9.\r\n\u00c9tape id\u00e9ale pour les touristes qui font la Loire \u00e0 v\u00e9lo, la V\u00e9lo Francette etc."
    ],
    "excerpt": "L'h\u00f4tel Le Canter, h\u00f4tel 2 \u00e9toiles, se trouve \u00e0 5mn en voiture du Cadre Noir et \u00e0 5mn du centre-ville de Saumur. Il est situ\u00e9 \u00e0 100 m\u00e8tres des caves de Saumur : Bouvet-Ladubay, Veuve Amiot, Langlois Ch\u00e2teau et Ackerman."
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": true,
    "labels": {
      "accueil-velo": {
        "title": "Accueil v\u00e9lo",
        "img": {
          "width": 71,
          "height": 90,
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/logo-part2-0x90.png",
          "id": 4122,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 142,
              "height": 179,
              "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/logo-part2-0x180.png",
              "min-width": 142
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "Un cr\u00e9dit",
            "alt": "Accueil v\u00e9lo",
            "external_link": ""
          },
          "cropData": [],
          "plg_version": 2
        }
      }
    }
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": {
      "langues": {
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "amenityFeature": false,
        "data": {
          "default": [
            "Anglais",
            "Espagnol",
            "Fran\u00e7ais"
          ]
        }
      },
      "confort": {
        "title": "Confort",
        "amenityFeature": true,
        "data": {
          "default": [],
          "Couchage et mobilier": [
            "Mat\u00e9riel B\u00e9b\u00e9",
            "Lit 140 cm",
            "Lit 90 cm",
            "Lit 160 cm",
            "Chambre familiale"
          ],
          "Multim\u00e9dia": [
            "Acc\u00e8s Internet privatif Wifi"
          ],
          "Sanitaires": [
            "Douche"
          ]
        }
      },
      "services": {
        "title": "Services",
        "amenityFeature": true,
        "data": {
          "default": [
            "Animaux accept\u00e9s",
            "Animaux avec suppl\u00e9ment"
          ],
          "Formule d'h\u00e9bergement": [
            "Petit d\u00e9jeuner"
          ],
          "Aide au client \/ pratique": [
            "Bagagerie",
            "Acc\u00e8s Internet Wifi",
            "Informations touristiques"
          ],
          "Location de cycles": [
            "Location de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique"
          ]
        }
      },
      "equipements": {
        "title": "\u00c9quipements",
        "amenityFeature": true,
        "data": {
          "default": [],
          "Local \u00e0 usage sp\u00e9cifique": [
            "Abris pour v\u00e9lo ou VTT"
          ],
          "Equipements de loisirs": [
            "Bar"
          ],
          "Stationnement": [
            "Parking",
            "Garage",
            "Parking \u00e0 proximit\u00e9",
            "Parking priv\u00e9",
            "Garage priv\u00e9",
            "Parking gratuit"
          ]
        }
      }
    }
  },
  "capacites": {
    "has_data": true,
    "capacites": [
      {
        "title": "Nombre de chambres",
        "data": 20
      },
      {
        "title": "Nombre de chambres simples",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "Nombre de chambres doubles",
        "data": 11
      },
      {
        "title": "Nombre de chambres twin",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "Nombre de chambres triples",
        "data": 2
      },
      {
        "title": "Nombre de chambres familiales",
        "data": 3
      }
    ]
  },
  "descriptifs_thematises": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs_complement": "Petit d\u00e9jeuner enfant 5 \u00e0 10 ans : 5.50 \u20ac\r\nPetit d\u00e9jeuner gratuit : enfant - 5 ans.\r\nOffre Soir\u00e9e \u00c9tape : 80.00 \u20ac TTC par personne : chambre, petit d\u00e9jeuner, diner (3 plats) hors boisson, hors taxe de s\u00e9jour.",
    "tarifs": [
      {
        "identifiant": 12597443,
        "dateDebut": 1672531200,
        "dateFin": 1703980800,
        "tarifs": [
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 64,
            "maximum": 78,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Chambre double",
            "id": 1466
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 65,
            "maximum": 72,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Chambre twin",
            "id": 5132
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 52,
            "maximum": 61,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Chambre single",
            "id": 1467
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 75,
            "maximum": 85,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Chambre triple",
            "id": 3876
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 82,
            "maximum": 92,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Chambre quadruple",
            "id": 3877
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 9.5,
            "maximum": 9.5,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Petit d\u00e9jeuner",
            "id": 1461
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 8.5,
            "maximum": 8.5,
            "precisionTarif": {
              "libelleFr": "par animal et par nuit."
            },
            "type": "Animaux",
            "id": 4080
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 0.9,
            "maximum": 0.9,
            "type": "Taxe de s\u00e9jour",
            "id": 5878
          }
        ],
        "type": null
      }
    ],
    "mode_paiements": [
      "American Express",
      "Carte bancaire\/cr\u00e9dit",
      "Ch\u00e8que Vacances",
      "Esp\u00e8ces",
      "Virement"
    ]
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "complement_ouverture": [
      "1er janvier"
    ],
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "0": {
          "date": "2023-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-12-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-12-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1672531200,
        "end_ts": 1704067199,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h30",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h30",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h30",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h30",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h00",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "06h00",
                    "12h30"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": false,
            "hours_comp": {
              "checkin": {
                "label": "Check-in",
                "hours": [
                  [
                    "16h00",
                    "21h30"
                  ]
                ]
              },
              "Checkout": {
                "label": "Check-out",
                "hours": [
                  [
                    "08h00",
                    "11h00"
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 365,
        "current": true,
        "next": false,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": "Jours f\u00e9ri\u00e9s : horaires idem que le dimanche."
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": false
  },
  "date_maj": 1673874927,
  "modif_mailtopb": "mailto:a.joseph@ot-saumur.fr,a.pineau@ot-saumur.fr,c.barbaroux@ot-saumur.fr,e.arribas@ot-saumur.fr,e.gillot@ot-saumur.fr,l.bonnet@ot-saumur.fr,m.marie@ot-saumur.fr,q.vanbruwaene@ot-saumur.fr,s.elhelou@ot-saumur.fr,s.lecerf@ot-saumur.fr?subject=Probl\u00e8me%20detect\u00e9%20sur%20la%20fiche%20Apidae%205327453%20-%20H\u00f4tel%20Le%20Canter",
  "url_rawdata": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/hotel-le-canter-5327453\/?data&wpdebug",
  "PDT": {
    "data": {
      "Ouverture au public durant les vendanges": false,
      "Possibilit\u00e9 de participer aux vendanges": false,
      "Vin Naturel": false,
      "Visite dans le chai": false,
      "Visite dans les vignes": false
    },
    "has_data": false
  },
  "RES": {
    "data": {
      "Anguille de Loire": false,
      "Brochet de Loire au beurre blanc": false,
      "Carte en Anglais": false,
      "Fritures de Loire": false,
      "Galipettes": false,
      "Guinguette": false,
      "La Gouline": false,
      "Le Cr\u00eamet d'Anjou": false,
      "Le Sandre de Loire": false,
      "Poires tap\u00e9es": false,
      "Pommes tap\u00e9es": false,
      "Table raffin\u00e9e": false
    },
    "has_data": false
  },
  "ITI": {
    "data": {
      "Distance": {
        "value": null,
        "type": "km"
      },
      "Dur\u00e9e": {
        "value": null,
        "type": "jour"
      },
      "balisageDesc": "",
      "passageDelicat": ""
    },
    "has_data": false
  },
  "hasObjetLies": false
}