{
  "sit_id": "5322520",
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "TouristAttraction",
    "name": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
    "description": "Cr\u00e9\u00e9 en avril 2016 \u00e0 l\u2019initiative du collectionneur fran\u00e7ais d\u2019art contemporain Philippe M\u00e9aille, le Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est un lieu radical, engag\u00e9, vivant, situ\u00e9 \u00e0 deux heures de Paris, dans le Val de Loire Patrimoine mondial de l\u2019Unesco. \r\n\r\nInstall\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, il dispose d\u2019une architecture, d\u2019une collection et d\u2019espaces d\u2019exposition hors du commun qui le placent au rang des institutions internationales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019art actuel. Sa collection permanente, pr\u00e9sent\u00e9e sur trois niveaux (2500m2 de surface d'exposition) est le plus important fonds mondial d\u2019\u0153uvres de Art & Language, collectif d'artistes \u00e0 l'origine de l'Art Conceptuel.\r\n\r\nLa programmation du Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est le miroir de la richesse cr\u00e9ative des artistes d\u2019aujourd\u2019hui. Elle s\u2019organise autour d\u2019expositions temporaires, d\u2019\u00e9v\u00e9nements, de rencontres, de concerts et de performances.",
    "image": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790.jpg",
    "availableLanguage": [
      "Anglais",
      "Espagnol",
      "Fran\u00e7ais"
    ],
    "isAccessibleForFree": false,
    "address": {
      "@type": "PostalAddress",
      "addressLocality": "Montsoreau",
      "postalCode": "49730",
      "streetAddress": [
        "Passage du Marquis de Geoffre"
      ]
    },
    "geo": {
      "@type": "GeoCoordinates",
      "latitude": 47.215546,
      "longitude": 0.062345
    },
    "url": "http:\/\/www.chateau-montsoreau.com",
    "telephone": "02 41 67 12 60"
  },
  "fiche": {
    "data": {
      "type": "PATRIMOINE_CULTUREL",
      "id": 5322520,
      "nom": {
        "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain"
      },
      "identifier": "SITRA2_PCU_5322520",
      "state": "PUBLISHED",
      "gestion": {
        "dateCreation": "2019-08-01T10:00:42.304+0000",
        "dateModification": "2023-01-27T14:03:01.361+0000",
        "dateExportModification": "2023-01-31T16:30:00.942+0000",
        "membreProprietaire": {
          "type": {
            "elementReferenceType": "MembreSitraType",
            "id": 233,
            "libelleFr": "Contributeur G\u00e9n\u00e9raliste",
            "ordre": 1
          },
          "nom": "SPL Saumur Val de Loire Tourisme",
          "dateCreation": "2019-03-04T14:28:20.308+0000",
          "dateModification": "2023-02-02T07:36:57.695+0000",
          "id": 1852,
          "siteWeb": "https:\/\/www.ot-saumur.fr\/"
        },
        "signalerUnProblemeMails": [
          "a.joseph@ot-saumur.fr",
          "a.pineau@ot-saumur.fr",
          "c.barbaroux@ot-saumur.fr",
          "e.arribas@ot-saumur.fr",
          "e.gillot@ot-saumur.fr",
          "l.bonnet@ot-saumur.fr",
          "m.marie@ot-saumur.fr",
          "q.vanbruwaene@ot-saumur.fr",
          "s.elhelou@ot-saumur.fr",
          "s.lecerf@ot-saumur.fr"
        ]
      },
      "informations": {
        "moyensCommunication": [
          {
            "identifiant": 72802498,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 201,
              "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
              "ordre": 1
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "02 41 67 12 60"
            }
          },
          {
            "identifiant": 72802518,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 204,
              "libelleFr": "M\u00e9l",
              "ordre": 2
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "contact@chateau-montsoreau.com"
            }
          },
          {
            "identifiant": 72802541,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 205,
              "libelleFr": "Site web (URL)",
              "ordre": 3
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "http:\/\/www.chateau-montsoreau.com"
            }
          },
          {
            "identifiant": 75528605,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 3789,
              "libelleFr": "Google My Business",
              "ordre": 8,
              "description": "Anciennement Google+"
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "https:\/\/maps.google.com\/?cid=11794245772518440644"
            }
          },
          {
            "identifiant": 75528620,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 207,
              "libelleFr": "Page facebook",
              "ordre": 7
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "https:\/\/www.facebook.com\/chateaudemontsoreau\/"
            }
          },
          {
            "identifiant": 75528651,
            "type": {
              "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
              "id": 3755,
              "libelleFr": "Twitter",
              "ordre": 9
            },
            "coordonnees": {
              "fr": "https:\/\/twitter.com\/Cmontsoreau"
            }
          }
        ],
        "informationsLegales": {
          "siret": "818 111 460 00023",
          "codeApeNaf": "9103Z",
          "rcs": "818 111 460 R.C.S. ANGERS"
        },
        "structureGestion": {
          "type": "STRUCTURE",
          "id": 5322259,
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
          },
          "identifier": "SITRA2_STR_5322259",
          "state": "PUBLISHED",
          "adresse": {
            "adresse1": "Passage du Marquis de Geoffre",
            "codePostal": "49730",
            "etat": "France",
            "commune": {
              "id": 18614,
              "code": "49219",
              "nom": "Montsoreau",
              "pays": {
                "elementReferenceType": "Pays",
                "id": 532,
                "libelleFr": "France",
                "ordre": 78
              },
              "codePostal": "49730"
            }
          },
          "geolocalisation": {
            "valide": true,
            "geoJson": {
              "type": "Point",
              "coordinates": [
                0.062554,
                47.215716
              ]
            }
          }
        }
      },
      "presentation": {
        "descriptifCourt": {
          "libelleFr": "Install\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, un mus\u00e9e d'art contemporain avec une collection exceptionnelle."
        },
        "descriptifDetaille": {
          "libelleFr": "Cr\u00e9\u00e9 en avril 2016 \u00e0 l\u2019initiative du collectionneur fran\u00e7ais d\u2019art contemporain Philippe M\u00e9aille, le Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est un lieu radical, engag\u00e9, vivant, situ\u00e9 \u00e0 deux heures de Paris, dans le Val de Loire Patrimoine mondial de l\u2019Unesco. \r\n\r\nInstall\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, il dispose d\u2019une architecture, d\u2019une collection et d\u2019espaces d\u2019exposition hors du commun qui le placent au rang des institutions internationales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019art actuel. Sa collection permanente, pr\u00e9sent\u00e9e sur trois niveaux (2500m2 de surface d'exposition) est le plus important fonds mondial d\u2019\u0153uvres de Art & Language, collectif d'artistes \u00e0 l'origine de l'Art Conceptuel.\r\n\r\nLa programmation du Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est le miroir de la richesse cr\u00e9ative des artistes d\u2019aujourd\u2019hui. Elle s\u2019organise autour d\u2019expositions temporaires, d\u2019\u00e9v\u00e9nements, de rencontres, de concerts et de performances."
        },
        "descriptifsThematises": [
          {
            "dateDisponibilite": null,
            "dateLimiteDePublication": null,
            "theme": {
              "elementReferenceType": "DescriptifTheme",
              "id": 5417,
              "libelleFr": "Tourisme durable",
              "ordre": 9,
              "description": "D\u00e9crire ici vos pratiques pour le d\u00e9veloppement d'un tourisme soucieux de son impact environnemental, \u00e9conomique et social."
            },
            "description": {
              "libelleFr": "Economies d\u2019\u00e9nergies, mobilit\u00e9 durable, \u00e9conomies de ressources et r\u00e9duction des d\u00e9chets, pr\u00e9servation de la biodiversit\u00e9, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain oeuvre au quotidien pour le d\u00e9veloppement durable.\n\nDes jardins vertueux\nAu c\u0153ur du Parc Naturel R\u00e9gional Loire-Anjou-Touraine et dans une Zone Bois\u00e9e Class\u00e9e, les jardins du Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain sont con\u00e7us comme un sanctuaire favorisant la biodiversit\u00e9. En 2017, en Hommage \u00e0 Miriam Rothschild, les jardins sont convertis en jardins sauvages. D\u00e9laissant la technique, la chimie et l\u2019interventionnisme, ils privil\u00e9gient la sociabilit\u00e9 des plantes indig\u00e8nes et pr\u00e9servent la faune environnante pour proposer un nouvel \u00e9quilibre entre la faune et la flore. L\u2019entretien des jardins et des espaces verts, d\u2019une superficie de 1 hectare, est enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9 manuellement, sans utilisation de produits chimiques.\n\nFavoriser l\u2019\u00e9cotourisme\nConstruit dans le lit de la Loire, le Ch\u00e2teau de Montsoreau a b\u00e2ti son histoire et sa prosp\u00e9rit\u00e9 dans le respect du paysage environnant.\nDans une volont\u00e9 d\u2019encourager l\u2019\u00e9cotourisme et les modes de d\u00e9placement non polluants, en 2017, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain a am\u00e9nag\u00e9 et rouvert le port historique du ch\u00e2teau, abandonn\u00e9 depuis 500 ans. Des navettes fluviales entre Saumur et Montsoreau, en partenariat avec les Croisi\u00e8res Saumur Loire, sont d\u00e9sormais propos\u00e9es aux visiteurs.\n\nUne \u00e9co-communication\nPour r\u00e9duire son empreinte environnementale, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain a fait le choix de limiter sa communication papier en faveur d\u2019une strat\u00e9gie digitale :\n-limiter l\u2019impression des e-mails.\n-impressions sur papier 100 % recycl\u00e9.\n-r\u00e9cup\u00e9ration et r\u00e9utilisation des d\u00e9pliants promotionnels non ab\u00eem\u00e9s.\n-sacs en papier recycl\u00e9 pour la librairie du mus\u00e9e.\n\nUn engagement p\u00e9renne\nUn important chantier de restauration a pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 l\u2019ouverture du Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain. R\u00e9alis\u00e9s sous la direction de Dominique Latron, Architecte en chef des b\u00e2timents de France, les interventions ont pris en compte la donn\u00e9e environnementale dans ses diff\u00e9rents aspects :\n-remplacement de l\u2019\u00e9clairage existant par un syst\u00e8me d\u2019\u00e9clairage LED, utilisant moins d\u2019\u00e9nergie et respectueux de l\u2019environnement.\n-utilisation d\u2019enduits \u00e0 la chaux afin d\u2019optimiser l\u2019hygrom\u00e9trie du b\u00e2timent.\n-isolation des fen\u00eatres et des combles.\n-suppression du syst\u00e8me de chauffage \/ refroidissement afin de r\u00e9tablir l\u2019auto-r\u00e9gulation thermique du b\u00e2timent.\n\nDans l\u2019exercice de son activit\u00e9 mus\u00e9ographique, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain \u0153uvre au recyclage et \u00e0 la r\u00e9utilisation des d\u00e9chets li\u00e9s aux expositions temporaires.\nDes campagnes de sensibilisation \u00e0 destination des visiteurs sont \u00e9galement men\u00e9es afin de les encourager \u00e0 l\u2019\u00e9conomie de l\u2019eau."
            }
          }
        ],
        "typologiesPromoSitra": [
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 1604,
            "libelleFr": "Label Vignobles et D\u00e9couvertes",
            "ordre": 173,
            "description": "Pour les fiches producteurs, utiliser le crit\u00e8re en \"Label et charte\" dans l'onglet Pr\u00e9sentation.\r\n\r\nLe label vise dans un premier temps \u00e0 d\u00e9velopper l\u2019efficacit\u00e9 touristique des destinations viticoles\r\npar une mise en valeur de leurs richesses et une mise en r\u00e9seau de leurs acteurs.\r\nUne fois la destination structur\u00e9e autour d\u2019un projet commun, le label lui permet de d\u00e9velopper\r\nglobalement l\u2019image, la notori\u00e9t\u00e9 et les ventes de tous les acteurs de la fili\u00e8re du tourisme viticole.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 1680,
            "libelleFr": "Qualit\u00e9 Tourisme\u2122",
            "ordre": 203,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 3844,
            "libelleFr": "Label Accueil V\u00e9lo",
            "ordre": 128,
            "description": "Accueil V\u00e9lo est une marque nationale (appartiennant \u00e0 France V\u00e9lo Tourisme - http:\/\/www.francevelotourisme.com) qui garantit un accueil et des services de qualit\u00e9 aupr\u00e8s des cyclistes le long des itin\u00e9raires cyclables. Avec Accueil V\u00e9lo, soyez bien re\u00e7us chez les prestataires de services partenaires de France V\u00e9lo Tourisme !\r\nElle s\u2019applique sur les h\u00e9bergements (d\u00e9j\u00e0 class\u00e9s ou labellis\u00e9s), les loueurs professionnels de v\u00e9lo, les r\u00e9parateurs professionnels de v\u00e9lo, les restaurateurs, les offices de tourisme, et les sites touristiques et de loisirs.\r\nUn \u00e9tablissement Accueil V\u00e9lo c\u2019est la garantie pour le touriste \u00e0 v\u00e9lo de :\r\n- se trouver \u00e0 moins de 5km d'un itin\u00e9raire cyclable\r\n- de disposer d'\u00e9quipements adapt\u00e9s : abri \u00e0 v\u00e9los s\u00e9curis\u00e9, kit de r\u00e9paration\r\n- de b\u00e9n\u00e9ficier d'un accueil attentionn\u00e9 : informations et conseils utiles (circuits, m\u00e9t\u00e9o, ...)\r\n- de disposer de services adapt\u00e9s aux cyclistes : transfert de bagages, lavage et s\u00e9chage du linge, location de v\u00e9los et accessoires, lavage des v\u00e9los,...",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 113,
              "libelleFr": "National",
              "ordre": 93
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypologiePromoSitra",
            "id": 5681,
            "libelleFr": "La Loire \u00e0 V\u00e9lo",
            "ordre": 289,
            "description": "La Loire \u00e0 V\u00e9lo est un itin\u00e9raire cyclotouristique de 900km de long qui relie Cuffy (pr\u00e8s de Nevers) \u00e0 Saint-Brevin-les-Pins (Loire-Atlantique).",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 5679,
              "libelleFr": "D\u00e9partements des Pays de la Loire",
              "ordre": 42
            }
          }
        ]
      },
      "localisation": {
        "adresse": {
          "adresse1": "Passage du Marquis de Geoffre",
          "codePostal": "49730",
          "commune": {
            "id": 18614,
            "code": "49219",
            "nom": "Montsoreau",
            "pays": {
              "elementReferenceType": "Pays",
              "id": 532,
              "libelleFr": "France",
              "ordre": 78
            },
            "codePostal": "49730"
          }
        },
        "geolocalisation": {
          "reperePlan": "C3",
          "valide": true,
          "geoJson": {
            "type": "Point",
            "coordinates": [
              0.062345,
              47.215546
            ]
          }
        },
        "perimetreGeographique": [
          {
            "id": 18614,
            "code": "49219",
            "nom": "Montsoreau",
            "pays": {
              "elementReferenceType": "Pays",
              "id": 532,
              "libelleFr": "France",
              "ordre": 78
            },
            "codePostal": "49730"
          }
        ],
        "environnements": [
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 149,
            "libelleFr": "Rivi\u00e8re ou fleuve \u00e0 moins de 300 m",
            "ordre": 20,
            "description": "300 m maxi"
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 185,
            "libelleFr": "Centre village",
            "ordre": 56
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 200,
            "libelleFr": "Itin\u00e9raire G.R. \u00e0 moins d'1 km",
            "ordre": 49,
            "description": "1 km maxi"
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 3978,
            "libelleFr": "Vue sur le vignoble",
            "ordre": 71,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 6528,
              "libelleFr": "Vue sur",
              "ordre": 164
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "Environnement",
            "id": 4006,
            "libelleFr": "Vue sur fleuve ou rivi\u00e8re",
            "ordre": 67,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 6528,
              "libelleFr": "Vue sur",
              "ordre": 164
            }
          }
        ]
      },
      "liens": {
        "liensObjetsTouristiquesTypes": [
          {
            "type": "SUR_PLACE",
            "libelleFr": "Sur place",
            "objetTouristique": {
              "type": "RESTAURATION",
              "id": 5365999,
              "nom": {
                "libelleFr": "Restaurant La Plage de Montsoreau"
              },
              "identifier": "SITRA2_RES_5365999",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "adresse1": "Ch\u00e2teau de Montsoreau",
                "adresse2": "Passage du Marquis de Geoffre",
                "codePostal": "49730",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "reperePlan": "C3",
                "complement": {
                  "libelleFr": "Vue sur la Loire"
                },
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.062574,
                    47.215326
                  ]
                }
              }
            }
          },
          {
            "type": "SUR_PLACE",
            "libelleFr": "Sur place",
            "objetTouristique": {
              "type": "ACTIVITE",
              "id": 5476236,
              "nom": {
                "libelleFr": "D\u00e9gustation de vins naturels au coucher de soleil au ch\u00e2teau de Montsoreau"
              },
              "identifier": "SITRA2_ACT_5476236",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "nomDuLieu": "Ch\u00e2teau de Montsoreau",
                "adresse1": "Passage du marquis de Geoffre",
                "codePostal": "49730",
                "etat": "France",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.062549,
                    47.215709
                  ]
                }
              }
            }
          },
          {
            "type": "ORGANISATEUR_PROGRAMME",
            "libelleFr": "Programme l'animation...",
            "objetTouristique": {
              "type": "FETE_ET_MANIFESTATION",
              "id": 6321325,
              "nom": {
                "libelleFr": "Exposition : \"Fous de Proust\""
              },
              "identifier": "SITRA2_EVE_6321325",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "nomDuLieu": "Ch\u00e2teau de Montsoreau \/ Mus\u00e9e d'art contemporain",
                "adresse1": "Passage du Marquis de Geoffre",
                "codePostal": "49730",
                "etat": "France",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.062256,
                    47.215494
                  ]
                }
              }
            }
          },
          {
            "type": "ORGANISATEUR_PROGRAMME",
            "libelleFr": "Programme l'animation...",
            "objetTouristique": {
              "type": "FETE_ET_MANIFESTATION",
              "id": 6367387,
              "nom": {
                "libelleFr": "Spectacle de danse et th\u00e9\u00e2tre : \"Vercing\u00e9torix\""
              },
              "identifier": "SITRA2_EVE_6367387",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "nomDuLieu": "Ch\u00e2teau de Montsoreau \/ Mus\u00e9e d'art contemporain",
                "adresse1": "Passage du Marquis de Geoffre",
                "codePostal": "49730",
                "etat": "France",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.061521,
                    47.215694
                  ]
                }
              }
            }
          },
          {
            "type": "EST_SITUE_DANS",
            "libelleFr": "Est situ\u00e9(e) dans...",
            "objetTouristique": {
              "type": "COMMERCE_ET_SERVICE",
              "id": 5679227,
              "nom": {
                "libelleFr": "Matmae c\u00e9ramique"
              },
              "identifier": "SITRA2_COS_5679227",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "nomDuLieu": "Matmae c\u00e9ramique",
                "adresse1": "2 rue du Port au Vin",
                "codePostal": "49730",
                "etat": "France",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "reperePlan": "C3",
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.059515,
                    47.21622
                  ]
                }
              }
            }
          },
          {
            "type": "DEFAUT",
            "libelleFr": "En lien avec",
            "objetTouristique": {
              "type": "HEBERGEMENT_LOCATIF",
              "id": 6304306,
              "nom": {
                "libelleFr": "Gite Palais du S\u00e9n\u00e9chal"
              },
              "identifier": "SITRA2_HLO_6304306",
              "state": "PUBLISHED",
              "adresse": {
                "adresse1": "1 Passage du Marquis de Geoffre",
                "codePostal": "49730",
                "etat": "France",
                "commune": {
                  "id": 18614,
                  "code": "49219",
                  "nom": "Montsoreau",
                  "pays": {
                    "elementReferenceType": "Pays",
                    "id": 532,
                    "libelleFr": "France",
                    "ordre": 78
                  },
                  "codePostal": "49730"
                }
              },
              "geolocalisation": {
                "reperePlan": "C3",
                "valide": true,
                "geoJson": {
                  "type": "Point",
                  "coordinates": [
                    0.062554,
                    47.215716
                  ]
                }
              }
            }
          }
        ]
      },
      "prestations": {
        "equipements": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 741,
            "libelleFr": "Toilettes",
            "ordre": 155,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 125,
              "libelleFr": "Equipements int\u00e9rieurs",
              "ordre": 59
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 972,
            "libelleFr": "Parking",
            "ordre": 215,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1106,
            "libelleFr": "Restaurant",
            "ordre": 148,
            "description": "Permet d'identifier les restaurants \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un objet (de type h\u00e9bergement ou patrimoine culturel)",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 125,
              "libelleFr": "Equipements int\u00e9rieurs",
              "ordre": 59
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
            "id": 1323,
            "libelleFr": "Parking priv\u00e9",
            "ordre": 220,
            "description": "Parking d'un hotel, mus\u00e9e, commerces... gratuit.\r\nSi le parking est payant, cocher \u00e9galement \"parking payant\".\r\nSi le site ne poss\u00e8de pas de parking priv\u00e9, cocher \"parking \u00e0 proximit\u00e9\" s'il est \u00e0 - de 500 m.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 126,
              "libelleFr": "Stationnement",
              "ordre": 150
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
              "id": 972,
              "libelleFr": "Parking",
              "ordre": 215
            }
          }
        ],
        "services": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 687,
            "libelleFr": "Animaux accept\u00e9s",
            "ordre": 344
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 766,
            "libelleFr": "Visites p\u00e9dagogiques",
            "ordre": 338,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 129,
              "libelleFr": "Visite",
              "ordre": 163
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1026,
            "libelleFr": "Boutique",
            "ordre": 104,
            "description": "Concerne les espaces de vente propre \u00e0 l'objet\r\nBoutique de mus\u00e9e, d'une grotte, d'un h\u00e9bergement qui vend notamment des objets \u00e0 son effigie...",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 82,
              "libelleFr": "Commerces",
              "ordre": 27
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationService",
            "id": 1130,
            "libelleFr": "Documentation Touristique",
            "ordre": 36,
            "description": "Documentations diverses et gratuites \u00e0 disposition des clients",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 78,
              "libelleFr": "Aide au client \/ pratique",
              "ordre": 6
            }
          }
        ],
        "animauxAcceptes": "ACCEPTES",
        "animauxAcceptesSupplement": "SANS_SUPPLEMENT",
        "descriptifAnimauxAcceptes": {
          "libelleFr": "Chiens accept\u00e9s \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur et \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, tenus en laisse."
        },
        "activites": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationActivite",
            "id": 652,
            "libelleFr": "Expositions temporaires",
            "ordre": 14,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 106,
              "libelleFr": "Animation",
              "ordre": 10
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PrestationActivite",
            "id": 750,
            "libelleFr": "Ateliers manuels",
            "ordre": 10,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 106,
              "libelleFr": "Animation",
              "ordre": 10
            }
          }
        ],
        "languesParlees": [
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1192,
            "libelleFr": "Anglais",
            "ordre": 2
          },
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1194,
            "libelleFr": "Espagnol",
            "ordre": 12
          },
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1197,
            "libelleFr": "Fran\u00e7ais",
            "ordre": 13
          }
        ],
        "languesDocumentation": [
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1192,
            "libelleFr": "Anglais",
            "ordre": 2
          },
          {
            "elementReferenceType": "Langue",
            "id": 1197,
            "libelleFr": "Fran\u00e7ais",
            "ordre": 13
          }
        ],
        "typesClientele": [
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 513,
            "libelleFr": "Sp\u00e9cial famille avec enfants",
            "ordre": 51,
            "description": "Permet de caract\u00e9riser une offre accessible et attractive pour des familles avec enfants de moins de 12 ou 14 ans, et remplissant au moins une des deux conditions suivantes :\r\n\r\n- permettre une pratique que l\u2019on recommanderait pour une famille (enfants, parents\u2026,) \r\n- proposer un contenu et\/ou des services particuli\u00e8rement adapt\u00e9s (ex : h\u00e9bergements et restaurants avec jeux, services \u2013 Animations, spectacles, \u00e9v\u00e9nements pour les enfants \u2013 Mus\u00e9es, sites de visites avec prestations adapt\u00e9es.\r\n\r\nRenseigner le bon plan dans les types objets suivants HOT, HCO, CAM, PCU, RES., pour bien valoriser les services et \u00e9quipements offerts.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 2,
              "libelleFr": "Offres adapt\u00e9es \u00e0 des client\u00e8les sp\u00e9cifiques",
              "ordre": 180,
              "description": "Les crit\u00e8res suivants doivent \u00eatre utilis\u00e9s uniquement pour identifier une offre ou un service adapt\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une client\u00e8le particuli\u00e8re. Sans s\u00e9lection de l\u2019un ou l\u2019autre de ces crit\u00e8res, l\u2019objet est consid\u00e9r\u00e9 concernant tous les publics au sens large.\r\n \r\nLes grands principes :\r\n\r\n- Par d\u00e9faut, la majeure partie de l\u2019offre concerne une client\u00e8le touristique, grand public et adulte.\r\n- Il faut r\u00e9server l\u2019utilisation des crit\u00e8res \u00e0 la qualification d\u2019une offre qui pr\u00e9sente des sp\u00e9cificit\u00e9s pour un public particulier :\r\n -> Soit pour r\u00e9pondre \u00e0 une organisation marketing de l\u2019offre relative \u00e0 la nature du client.\r\n-> Soit parce que pour r\u00e9pondre aux exigences des diff\u00e9rentes pratiques."
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 3729,
            "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour \u00e9tudiants",
            "ordre": 66,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3728,
              "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
              "ordre": 183
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 3731,
            "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour familles nombreuses",
            "ordre": 68,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3728,
              "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
              "ordre": 183
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "TypeClientele",
            "id": 3733,
            "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour demandeurs d'emploi",
            "ordre": 65,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 3728,
              "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
              "ordre": 183
            }
          }
        ],
        "tailleGroupeMin": 20
      },
      "ouverture": {
        "periodeEnClair": {
          "libelleFr": "Du 01\/02 au 31\/03\/2023 \nOuverture tous les jours de 12h \u00e0 18h.\nHoraires de derni\u00e8re entr\u00e9e tous les jours \u00e0 17h15.\n\nDu 01\/04 au 30\/04\/2023 \nOuverture tous les jours de 10h \u00e0 19h.\nHoraires de derni\u00e8re entr\u00e9e tous les jours \u00e0 18h15.\n\nDu 01\/05 au 31\/05\/2023 \nOuverture tous les jours de 10h \u00e0 18h.\nHoraires de derni\u00e8re entr\u00e9e tous les jours \u00e0 17h15.\n\nDu 01\/06 au 30\/09\/2023 \nOuverture tous les jours de 10h \u00e0 19h.\nHoraires de derni\u00e8re entr\u00e9e tous les jours \u00e0 18h15.\n\nDu 01\/10 au 31\/12\/2023 \nOuverture tous les jours de 12h \u00e0 18h.\nHoraires de derni\u00e8re entr\u00e9e tous les jours \u00e0 17h15.\nFermeture exceptionnelle le 25 d\u00e9cembre."
        },
        "periodeEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE",
        "indicationsPeriode": [
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 416,
            "libelleFr": "Automne",
            "ordre": 4,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison automnale - 21 septembre au 20 d\u00e9cembre",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 418,
            "libelleFr": "Et\u00e9",
            "ordre": 3,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison estivale - 21 juin au 20 septembre",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 435,
            "libelleFr": "Hiver",
            "ordre": 5,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison hivernale - 21 d\u00e9cembre au 20 mars",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "IndicationPeriode",
            "id": 436,
            "libelleFr": "Printemps",
            "ordre": 2,
            "description": "Permet de trouver des objets en fonction de la saison printani\u00e8re - 21 mars au 20 juin",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 114,
              "libelleFr": "P\u00e9riode",
              "ordre": 112
            }
          }
        ],
        "periodesOuvertures": [
          {
            "identifiant": 24955765,
            "dateDebut": "2023-02-01",
            "dateFin": "2023-03-31",
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25495892
          },
          {
            "identifiant": 24955766,
            "dateDebut": "2023-04-01",
            "dateFin": "2023-04-30",
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25495893
          },
          {
            "identifiant": 24955767,
            "dateDebut": "2023-05-01",
            "dateFin": "2023-05-31",
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25495894
          },
          {
            "identifiant": 24955768,
            "dateDebut": "2023-06-01",
            "dateFin": "2023-09-30",
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25495895
          },
          {
            "identifiant": 24955769,
            "dateDebut": "2023-10-01",
            "dateFin": "2023-12-31",
            "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
            "tousLesAns": false,
            "identifiantTechnique": 25495896
          }
        ],
        "fermeturesExceptionnelles": [
          {
            "dateSpeciale": "PREMIER_JANVIER"
          },
          {
            "dateSpeciale": "VINGT_CINQ_DECEMBRE"
          }
        ],
        "multihoraire": [
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "opening",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "12:00",
                    "endTime": "18:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0447\u0430\u0441\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Ouverture",
                  "en": "Opening hours",
                  "nl": "Openingstijden",
                  "de": "\u00d6ffnungszeiten",
                  "it": "Orari di apertura",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de abertura",
                  "zh": "\u5f00\u653e\u65f6\u95f4",
                  "ja": "\u958b\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de apertura"
                }
              },
              {
                "type": "last_entry",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "17:15",
                    "endTime": null,
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                  "en": "Schedules of last entrance",
                  "nl": "Dienstregelingen - laatste vermeldingen",
                  "de": "Termine des letzten Einlasses",
                  "it": "Orari di ultima voce",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de \u00faltima entrada",
                  "zh": "\u6700\u540e\u5165\u573a\u65f6\u95f4\u8868",
                  "ja": "\u6700\u7d42\u5165\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de \u00faltima entrada"
                }
              }
            ],
            "externalType": "PATRIMOINE_CULTUREL",
            "externalRef": 5322520,
            "externalId": 25495892,
            "startDate": "2023-02-01",
            "endDate": "2023-03-31",
            "type": "apidae_period",
            "updatedAt": 1674828159944
          },
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "opening",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "10:00",
                    "endTime": "19:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0447\u0430\u0441\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Ouverture",
                  "en": "Opening hours",
                  "nl": "Openingstijden",
                  "de": "\u00d6ffnungszeiten",
                  "it": "Orari di apertura",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de abertura",
                  "zh": "\u5f00\u653e\u65f6\u95f4",
                  "ja": "\u958b\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de apertura"
                }
              },
              {
                "type": "last_entry",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "18:15",
                    "endTime": null,
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                  "en": "Schedules of last entrance",
                  "nl": "Dienstregelingen - laatste vermeldingen",
                  "de": "Termine des letzten Einlasses",
                  "it": "Orari di ultima voce",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de \u00faltima entrada",
                  "zh": "\u6700\u540e\u5165\u573a\u65f6\u95f4\u8868",
                  "ja": "\u6700\u7d42\u5165\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de \u00faltima entrada"
                }
              }
            ],
            "externalType": "PATRIMOINE_CULTUREL",
            "externalRef": 5322520,
            "externalId": 25495893,
            "startDate": "2023-04-01",
            "endDate": "2023-04-30",
            "type": "apidae_period",
            "updatedAt": 1674828159984
          },
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "opening",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "10:00",
                    "endTime": "18:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0447\u0430\u0441\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Ouverture",
                  "en": "Opening hours",
                  "nl": "Openingstijden",
                  "de": "\u00d6ffnungszeiten",
                  "it": "Orari di apertura",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de abertura",
                  "zh": "\u5f00\u653e\u65f6\u95f4",
                  "ja": "\u958b\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de apertura"
                }
              },
              {
                "type": "last_entry",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "17:15",
                    "endTime": null,
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                  "en": "Schedules of last entrance",
                  "nl": "Dienstregelingen - laatste vermeldingen",
                  "de": "Termine des letzten Einlasses",
                  "it": "Orari di ultima voce",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de \u00faltima entrada",
                  "zh": "\u6700\u540e\u5165\u573a\u65f6\u95f4\u8868",
                  "ja": "\u6700\u7d42\u5165\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de \u00faltima entrada"
                }
              }
            ],
            "externalType": "PATRIMOINE_CULTUREL",
            "externalRef": 5322520,
            "externalId": 25495894,
            "startDate": "2023-05-01",
            "endDate": "2023-05-31",
            "type": "apidae_period",
            "updatedAt": 1674828160019
          },
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "opening",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "10:00",
                    "endTime": "19:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0447\u0430\u0441\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Ouverture",
                  "en": "Opening hours",
                  "nl": "Openingstijden",
                  "de": "\u00d6ffnungszeiten",
                  "it": "Orari di apertura",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de abertura",
                  "zh": "\u5f00\u653e\u65f6\u95f4",
                  "ja": "\u958b\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de apertura"
                }
              },
              {
                "type": "last_entry",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "18:15",
                    "endTime": null,
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                  "en": "Schedules of last entrance",
                  "nl": "Dienstregelingen - laatste vermeldingen",
                  "de": "Termine des letzten Einlasses",
                  "it": "Orari di ultima voce",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de \u00faltima entrada",
                  "zh": "\u6700\u540e\u5165\u573a\u65f6\u95f4\u8868",
                  "ja": "\u6700\u7d42\u5165\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de \u00faltima entrada"
                }
              }
            ],
            "externalType": "PATRIMOINE_CULTUREL",
            "externalRef": 5322520,
            "externalId": 25495895,
            "startDate": "2023-06-01",
            "endDate": "2023-09-30",
            "type": "apidae_period",
            "updatedAt": 1674828160054
          },
          {
            "timePeriods": [
              {
                "type": "opening",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "12:00",
                    "endTime": "18:00",
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0447\u0430\u0441\u044b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Ouverture",
                  "en": "Opening hours",
                  "nl": "Openingstijden",
                  "de": "\u00d6ffnungszeiten",
                  "it": "Orari di apertura",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de abertura",
                  "zh": "\u5f00\u653e\u65f6\u95f4",
                  "ja": "\u958b\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de apertura"
                }
              },
              {
                "type": "last_entry",
                "weekdays": [
                  "MON",
                  "TUE",
                  "WED",
                  "THU",
                  "FRI",
                  "SAT",
                  "SUN"
                ],
                "timeFrames": [
                  {
                    "startTime": "17:15",
                    "endTime": null,
                    "recurrence": null
                  }
                ],
                "labels": {
                  "ru": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f",
                  "fr": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                  "en": "Schedules of last entrance",
                  "nl": "Dienstregelingen - laatste vermeldingen",
                  "de": "Termine des letzten Einlasses",
                  "it": "Orari di ultima voce",
                  "pt-br": "Hor\u00e1rio de \u00faltima entrada",
                  "zh": "\u6700\u540e\u5165\u573a\u65f6\u95f4\u8868",
                  "ja": "\u6700\u7d42\u5165\u9928\u6642\u9593",
                  "es": "Horarios de \u00faltima entrada"
                }
              }
            ],
            "externalType": "PATRIMOINE_CULTUREL",
            "externalRef": 5322520,
            "externalId": 25495896,
            "startDate": "2023-10-01",
            "endDate": "2023-12-31",
            "type": "apidae_period",
            "updatedAt": 1674828160096
          }
        ]
      },
      "descriptionTarif": {
        "indicationTarif": "PAYANT",
        "gratuit": false,
        "tarifsEnClair": {
          "libelleFr": "Adulte : 11 \u20ac\nEnfant : 7 \u20ac\nEtudiant : 9 \u20ac\nDemandeur d'emploi : 9,20 \u20ac\nFamille nombreuse : 28,10 \u20ac\nGroupe adultes : 8,70 \u20ac\nGroupe enfants : 6,50 \u20ac.\n\n Gratuit pour les moins de 5 ans, la presse, les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n Tarif enfant accord\u00e9 aux 5 - 18 ans.\n Tarif groupe \u00e0 partir de 20 personnes.\n\nGratuit pour les habitants de Montsoreau et de Mountsorrel (Royaume-Uni), sur pr\u00e9sentation d'un justificatif.\r\nAteliers p\u00e9dagogiques : 8 \u20ac - dur\u00e9e 1h avec un m\u00e9diateur."
        },
        "tarifsEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE",
        "complement": {
          "libelleFr": "Gratuit pour les habitants de Montsoreau et de Mountsorrel (Royaume-Uni), sur pr\u00e9sentation d'un justificatif.\r\nAteliers p\u00e9dagogiques : 8 \u20ac - dur\u00e9e 1h avec un m\u00e9diateur."
        },
        "periodes": [
          {
            "identifiant": 11616606,
            "dateDebut": "2023-02-01",
            "dateFin": "2023-12-31",
            "tarifs": [
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 11,
                "maximum": 11,
                "precisionTarif": [],
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1750,
                  "libelleFr": "Adulte",
                  "ordre": 11
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 7,
                "maximum": 7,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1751,
                  "libelleFr": "Enfant",
                  "ordre": 13
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 9,
                "maximum": 9,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 4126,
                  "libelleFr": "Etudiant",
                  "ordre": 14
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 9.2,
                "maximum": 9.2,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 4125,
                  "libelleFr": "Demandeur d'emploi",
                  "ordre": 15
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 28.1,
                "maximum": 28.1,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 4129,
                  "libelleFr": "Famille nombreuse",
                  "ordre": 16
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 8.7,
                "maximum": 8.7,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1748,
                  "libelleFr": "Groupe adultes",
                  "ordre": 21,
                  "description": "Il s'agit d'indiquer le prix par personne pour un groupe constitu\u00e9 d'adultes.\r\nRenseignez le champ \"taille groupe min\" qui pr\u00e9cise le nombre de personnes minimales pour b\u00e9n\u00e9ficier de ce tarif."
                }
              },
              {
                "devise": "EUR",
                "minimum": 6.5,
                "maximum": 6.5,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "TarifType",
                  "id": 1749,
                  "libelleFr": "Groupe enfants",
                  "ordre": 22,
                  "description": "Il s'agit d'indiquer le prix par personne pour un groupe constitu\u00e9 d'enfants.\r\nRenseignez le champ \"taille groupe min\" qui pr\u00e9cise le nombre de personnes minimales pour b\u00e9n\u00e9ficier de ce tarif."
                }
              }
            ]
          }
        ],
        "modesPaiement": [
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1268,
            "libelleFr": "Carte bancaire\/cr\u00e9dit",
            "ordre": 5
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1271,
            "libelleFr": "Ch\u00e8que",
            "ordre": 10
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1274,
            "libelleFr": "Ch\u00e8que Vacances",
            "ordre": 17,
            "description": "Ch\u00e8que vacances papier"
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 1277,
            "libelleFr": "Esp\u00e8ces",
            "ordre": 24
          },
          {
            "elementReferenceType": "ModePaiement",
            "id": 5558,
            "libelleFr": "Paiement en ligne",
            "ordre": 30
          }
        ],
        "devise": "EUR",
        "conditions": {
          "conditionsGratuite": [
            {
              "elementReferenceType": "ConditionGratuite",
              "id": 4530,
              "libelleFr": "les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite",
              "ordre": 14
            },
            {
              "elementReferenceType": "ConditionGratuite",
              "id": 5076,
              "libelleFr": "la presse",
              "ordre": 1,
              "description": "Personne d\u00e9tentrice d'une carte de presse"
            }
          ],
          "gratuitPourLesMoinsDe": 5,
          "conditionEnfantAgeMin": 5,
          "conditionEnfantAgeMax": 18
        }
      },
      "reservation": {
        "organismes": [
          {
            "identifiant": 7107746,
            "nom": "SPL Saumur Val de Loire Tourisme",
            "type": {
              "elementReferenceType": "ReservationType",
              "id": 473,
              "libelleFr": "Centrale",
              "ordre": 1,
              "description": "R\u00e9servation aupr\u00e8s d'une centrale ou de r\u00e9seaux de r\u00e9servations"
            },
            "moyensCommunication": [
              {
                "identifiant": 107279115,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                  "id": 205,
                  "libelleFr": "Site web (URL)",
                  "ordre": 3
                },
                "coordonnees": {
                  "fr": "https:\/\/boutique.ot-saumur.fr\/billetteries-visites\/patrimoine-musees-et-art-contemporain\/chateau-de-montsoreau-musee-dart-contemporain"
                }
              }
            ],
            "locked": false
          }
        ],
        "complement": {
          "libelleFr": "R\u00e9servation souhait\u00e9e."
        }
      },
      "criteresInternes": [
        {
          "id": 16261,
          "libelle": "B2B | Billetterie",
          "commentaire": "Crit\u00e8re pour le service billetterie pour identifier une structure ou personne tant en lien avec le service, \u00e0 qualifier dans l'entit\u00e9 et l'objet concern\u00e9."
        },
        {
          "id": 16263,
          "libelle": "B2B | Partenaire Agence R\u00e9ceptive",
          "commentaire": "Identifier une structure locale ou prestataire de services ou personne en lien avec le service groupes de la SPL \u00e0 l'\u00e9chelon local, \u00e0 qualifier dans l'entit\u00e9."
        },
        {
          "id": 17557,
          "libelle": "EQUIPE | Virginie Guillemet",
          "commentaire": "Offres suivies par Virginie Guillemet"
        },
        {
          "id": 18046,
          "libelle": "B2B | Partenaire",
          "commentaire": "Partenaire ayant souscrit un pack promo aupr\u00e8s de la SPL Saumur Val de Loire Tourisme. Crit\u00e8re \u00e0 placer sur l'entit\u00e9."
        }
      ],
      "contacts": [
        {
          "identifiant": 16483503,
          "referent": true,
          "civilite": {
            "elementReferenceType": "ContactCivilite",
            "id": 442,
            "libelleFr": "Madame",
            "ordre": 4
          },
          "nom": "Chaudruc",
          "prenom": "Marie-Caroline",
          "titre": {
            "libelleFr": "Responsable accueil groupe et s\u00e9minaire"
          },
          "fonction": {
            "elementReferenceType": "ContactFonction",
            "id": 458,
            "libelleFr": "Direction",
            "ordre": 8
          },
          "autresFonctions": [
            {
              "elementReferenceType": "ContactFonction",
              "id": 463,
              "libelleFr": "Service Commercial",
              "ordre": 28
            }
          ],
          "moyensCommunication": [
            {
              "identifiant": 72802566,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 204,
                "libelleFr": "M\u00e9l",
                "ordre": 2
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "mariecaroline.chaudruc@gmail.com"
              }
            },
            {
              "identifiant": 92333546,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 204,
                "libelleFr": "M\u00e9l",
                "ordre": 2
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "groupes.chateaudemontsoreau@gmail.com"
              }
            },
            {
              "identifiant": 92333574,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 201,
                "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
                "ordre": 1
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "02 41 67 12 60"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "identifiant": 16485014,
          "referent": false,
          "civilite": {
            "elementReferenceType": "ContactCivilite",
            "id": 443,
            "libelleFr": "Monsieur",
            "ordre": 9
          },
          "nom": "M\u00e9aille",
          "prenom": "Philippe",
          "fonction": {
            "elementReferenceType": "ContactFonction",
            "id": 460,
            "libelleFr": "Pr\u00e9sidence",
            "ordre": 15
          },
          "moyensCommunication": [
            {
              "identifiant": 72813929,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 201,
                "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
                "ordre": 1
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "06 77 73 57 29"
              }
            },
            {
              "identifiant": 72813942,
              "type": {
                "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                "id": 204,
                "libelleFr": "M\u00e9l",
                "ordre": 2
              },
              "coordonnees": {
                "fr": "philippemeaille@gmail.com"
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "illustrations": [
        {
          "identifiant": 15294593,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "Linkx tv"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "effd425703b4f3b9acd0",
              "taille": 2953477,
              "hauteur": 1987,
              "largeur": 3000,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:29.751+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 9417938,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "copyright": {
            "libelleFr": "Dominique Drouet"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/141\/0\/9175181.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/141\/0\/9175181-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/141\/0\/9175181-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/141\/0\/9175181-diaporama.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "976239629_1571236149",
              "taille": 248943,
              "hauteur": 1280,
              "largeur": 1423,
              "lastModifiedDate": "2021-01-25T09:14:10.000+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2024-01-25T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15295001,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "copyright": {
            "libelleFr": "Dominique Drouet"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/166\/238\/15724198.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/166\/238\/15724198-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/166\/238\/15724198-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/166\/238\/15724198-diaporama.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "9a1f18cbe12f498b4cc0fa2ddb160d20fb9d2908",
              "taille": 517551,
              "hauteur": 1033,
              "largeur": 1600,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:43.803+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2024-01-25T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15294594,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "Leonard de Serres"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "7f3bd5dd38f2c9bac1e3",
              "taille": 7120876,
              "hauteur": 3172,
              "largeur": 4640,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:26.589+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15294595,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "L\u00e9onard de Serres"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "736f0985a2601d24b149",
              "taille": 7701449,
              "hauteur": 3280,
              "largeur": 4524,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:35.795+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15294596,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "Leonard de Serres"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "e311255f02d06f48e377",
              "taille": 7916395,
              "hauteur": 3128,
              "largeur": 4869,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:31.881+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15294597,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "Piersten"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794.jpeg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794-QHD.jpg",
              "extension": "jpeg",
              "fileName": "f77c6cc2d7263b06bde3",
              "taille": 2933460,
              "hauteur": 3780,
              "largeur": 3024,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:41.973+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 15294598,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "legende": [],
          "copyright": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795-diaporama.jpg",
              "urlQHD": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795-QHD.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "759af1d9b3158e5f177a",
              "taille": 4120828,
              "hauteur": 3456,
              "largeur": 4608,
              "lastModifiedDate": "2022-12-05T10:13:39.491+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2025-12-05T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        },
        {
          "identifiant": 9417920,
          "link": false,
          "type": "IMAGE",
          "nom": {
            "libelleFr": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain"
          },
          "copyright": {
            "libelleFr": "Dominique Drouet"
          },
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/123\/0\/9175163.jpg",
              "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/123\/0\/9175163-liste.jpg",
              "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/123\/0\/9175163-fiche.jpg",
              "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/123\/0\/9175163-diaporama.jpg",
              "extension": "jpg",
              "fileName": "7d9f8e1950591586f607a30237d10ecaedcf5cc0",
              "taille": 112632,
              "hauteur": 854,
              "largeur": 1280,
              "lastModifiedDate": "2021-01-25T09:14:21.000+0000"
            }
          ],
          "dateLimiteDePublication": "2024-01-25T00:00:00.000+0000",
          "locked": false
        }
      ],
      "multimedias": [
        {
          "identifiant": 11587254,
          "link": true,
          "type": "INSTAGRAM",
          "traductionFichiers": [
            {
              "locale": "fr",
              "url": "https:\/\/www.instagram.com\/chateaudemontsoreau\/"
            }
          ],
          "locked": false
        }
      ],
      "visites": {
        "visitable": true,
        "dureeMoyenneVisiteGroupe": 120,
        "dureeMoyenneVisiteIndividuelle": 120,
        "prestationsVisitesIndividuelles": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationVisiteIndividuelle",
            "id": 480,
            "libelleFr": "Visites individuelles libres en permanence",
            "ordre": 49
          }
        ],
        "prestationsVisitesGroupees": [
          {
            "elementReferenceType": "PrestationVisiteGroupee",
            "id": 491,
            "libelleFr": "Visites groupes guid\u00e9es sur demande",
            "ordre": 42
          }
        ]
      },
      "territoires": [
        {
          "type": "TERRITOIRE",
          "id": 5261476,
          "nom": {
            "libelleFr": "Communaut\u00e9 d\u2019Agglom\u00e9ration Saumur Val de Loire"
          },
          "identifier": "SITRA2_GEO_5261476",
          "state": "PUBLISHED"
        },
        {
          "type": "TERRITOIRE",
          "id": 5315149,
          "nom": {
            "libelleFr": "Maine-et-Loire"
          },
          "identifier": "SITRA2_GEO_5315149",
          "state": "PUBLISHED"
        }
      ],
      "informationsPatrimoineCulturel": {
        "patrimoineCulturelType": {
          "elementReferenceType": "PatrimoineCulturelType",
          "id": 3201,
          "libelleFr": "Mus\u00e9e",
          "ordre": 4,
          "description": "Lieu, \u00e9tablissement o\u00f9 est conserv\u00e9e, expos\u00e9e, mise en valeur une collection\r\nd\u2019\u0153uvres d\u2019art, d\u2019objets d\u2019int\u00e9r\u00eat culturel, scientifique ou technique."
        },
        "themes": [
          {
            "elementReferenceType": "PatrimoineCulturelTheme",
            "id": 3393,
            "libelleFr": "Beaux Arts",
            "ordre": 61,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 74,
              "libelleFr": "Arts et culture",
              "ordre": 17
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "PatrimoineCulturelTheme",
            "id": 3420,
            "libelleFr": "Art moderne \/ contemporain",
            "ordre": 68,
            "description": "L'art moderne concerne l'art des 100 derni\u00e8res ann\u00e9es, tandis que l'art contemporain concerne l'art des 30 derni\u00e8res ann\u00e9es.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 74,
              "libelleFr": "Arts et culture",
              "ordre": 17
            },
            "parent": {
              "elementReferenceType": "PatrimoineCulturelTheme",
              "id": 3393,
              "libelleFr": "Beaux Arts",
              "ordre": 61
            }
          }
        ],
        "categories": [
          {
            "elementReferenceType": "PatrimoineCulturelCategorie",
            "id": 3225,
            "libelleFr": "Mus\u00e9e priv\u00e9",
            "ordre": 44
          }
        ]
      },
      "formatVersion": "v002",
      "expiration": {
        "dateExpiration": "2023-12-31T00:00:00.000+0000"
      },
      "informationsPrestataireActivites": {
        "prestataireActivites": true,
        "activitesCulturelles": [
          {
            "elementReferenceType": "ActiviteCulturellePrestation",
            "id": 1802,
            "libelleFr": "Oenologie",
            "ordre": 57,
            "description": "C\u2019est la science qui a pour objet l'\u00e9tude des vins. Elle a pour but la connaissance des raisins et des vins \u00e0 partir de l'analyse de leurs constituants et des ph\u00e9nom\u00e8nes chimiques et biologiques dont ils sont le si\u00e8ge. Elle \u00e9tudie la transformation du raisin en vin, ainsi que la conservation du vin. Par extension il s\u2019agit de l\u2019ensemble des techniques de fabrication, vinification et conservation des vins \u00e9labor\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 cette science.",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 8,
              "libelleFr": "Gastronomie",
              "ordre": 67
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "ActiviteCulturellePrestation",
            "id": 1803,
            "libelleFr": "Peintures arts graphiques",
            "ordre": 32,
            "description": "Concerne \u00e9galement le dessin... travail sur la forme, la couleur, la typographie...",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 21,
              "libelleFr": "Loisirs cr\u00e9atifs",
              "ordre": 84
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "ActiviteCulturellePrestation",
            "id": 1820,
            "libelleFr": "D\u00e9couverte",
            "ordre": 47,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 7,
              "libelleFr": "D\u00e9couvertes et connaissances",
              "ordre": 35
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "ActiviteCulturellePrestation",
            "id": 1825,
            "libelleFr": "Histoire",
            "ordre": 18,
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 6,
              "libelleFr": "Arts et culture",
              "ordre": 16
            }
          },
          {
            "elementReferenceType": "ActiviteCulturellePrestation",
            "id": 1847,
            "libelleFr": "Viticulture",
            "ordre": 60,
            "description": "Culture de la vigne",
            "familleCritere": {
              "elementReferenceType": "FamilleCritere",
              "id": 8,
              "libelleFr": "Gastronomie",
              "ordre": 67
            }
          }
        ]
      },
      "enquete": [],
      "donneesPrivees": [
        {
          "nomTechnique": "1852_DescriptifE-sprit",
          "libelleFr": "Descriptif E-Sprit",
          "ordre": 2,
          "descriptif": {
            "libelleFr": "PCUUZSCHATEAUMONTSOREAU"
          }
        },
        {
          "nomTechnique": "1852_DescriptifSaumurValDeLoireTourisme",
          "libelleFr": "Descriptif Saumur Val de Loire Tourisme",
          "ordre": 1,
          "descriptif": {
            "libelleFr": "Court :\r\n\r\nInstall\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, un mus\u00e9e d'art contemporain avec une collection exceptionnelle.\r\n\r\nD\u00e9taill\u00e9 :\r\n\r\nCr\u00e9\u00e9 en avril 2016 \u00e0 l\u2019initiative du collectionneur fran\u00e7ais d\u2019art contemporain Philippe M\u00e9aille, le Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est un lieu radical, engag\u00e9, vivant, situ\u00e9 \u00e0 deux heures de Paris, dans le Val de Loire Patrimoine mondial de l\u2019Unesco.\r\n\r\nInstall\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, il dispose d\u2019une architecture, d\u2019une collection et d\u2019espaces d\u2019exposition hors du commun qui le placent au rang des institutions internationales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019art actuel. Sa collection permanente, pr\u00e9sent\u00e9e sur trois niveaux (2500m2 de surface d'exposition) est le plus important fonds mondial d\u2019\u0153uvres de Art & Language, collectif d'artistes \u00e0 l'origine de l'Art Conceptuel.\r\n\r\nLa programmation du Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est le miroir de la richesse cr\u00e9ative des artistes d\u2019aujourd\u2019hui. Elle s\u2019organise autour d\u2019expositions temporaires, d\u2019\u00e9v\u00e9nements, de rencontres, de concerts et de performances."
          }
        }
      ],
      "aspects": [
        {
          "aspect": "HANDICAP",
          "champsAspect": [
            "prestations.equipements",
            "illustrations",
            "prestations.typesClientele",
            "prestations.services",
            "ouverture.periodeEnClair",
            "presentation.descriptifDetaille",
            "descriptionTarif.complement",
            "multimedias",
            "informations.moyensCommunication",
            "ouverture.periodeEnClairAutomatique",
            "presentation.descriptifCourt",
            "ouverture.periodesOuvertures"
          ],
          "informations": {
            "moyensCommunication": [
              {
                "identifiant": 72802498,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                  "id": 201,
                  "libelleFr": "T\u00e9l\u00e9phone",
                  "ordre": 1
                },
                "coordonnees": {
                  "fr": "02 41 67 12 60"
                }
              },
              {
                "identifiant": 72802518,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                  "id": 204,
                  "libelleFr": "M\u00e9l",
                  "ordre": 2
                },
                "coordonnees": {
                  "fr": "contact@chateau-montsoreau.com"
                }
              },
              {
                "identifiant": 72802541,
                "type": {
                  "elementReferenceType": "MoyenCommunicationType",
                  "id": 205,
                  "libelleFr": "Site web (URL)",
                  "ordre": 3
                },
                "coordonnees": {
                  "fr": "http:\/\/www.chateau-montsoreau.com"
                }
              }
            ]
          },
          "presentation": {
            "descriptifCourt": {
              "libelleFr": "Le ch\u00e2teau de Montsoreau est construit sur le lit de la Loire. Il a une tr\u00e8s belle architecture. Il est inscrit au Patrimoine Mondial de l\u2019Humanit\u00e9."
            },
            "descriptifDetaille": {
              "libelleFr": "C\u2019est un Mus\u00e9e d'Art Contemporain. Il poss\u00e8de une collection permanente."
            }
          },
          "prestations": {
            "equipements": [
              {
                "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
                "id": 1106,
                "libelleFr": "Restaurant",
                "ordre": 148,
                "description": "Permet d'identifier les restaurants \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un objet (de type h\u00e9bergement ou patrimoine culturel)",
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 125,
                  "libelleFr": "Equipements int\u00e9rieurs",
                  "ordre": 59
                }
              }
            ],
            "equipementsRemove": [
              {
                "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
                "id": 624,
                "libelleFr": "Ascenseur",
                "ordre": 140,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 125,
                  "libelleFr": "Equipements int\u00e9rieurs",
                  "ordre": 59
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
                "id": 741,
                "libelleFr": "Toilettes",
                "ordre": 155,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 125,
                  "libelleFr": "Equipements int\u00e9rieurs",
                  "ordre": 59
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "PrestationEquipement",
                "id": 972,
                "libelleFr": "Parking",
                "ordre": 215,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 126,
                  "libelleFr": "Stationnement",
                  "ordre": 150
                }
              }
            ],
            "services": [
              {
                "elementReferenceType": "PrestationService",
                "id": 1026,
                "libelleFr": "Boutique",
                "ordre": 104,
                "description": "Concerne les espaces de vente propre \u00e0 l'objet\r\nBoutique de mus\u00e9e, d'une grotte, d'un h\u00e9bergement qui vend notamment des objets \u00e0 son effigie...",
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 82,
                  "libelleFr": "Commerces",
                  "ordre": 27
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "PrestationService",
                "id": 1130,
                "libelleFr": "Documentation Touristique",
                "ordre": 36,
                "description": "Documentations diverses et gratuites \u00e0 disposition des clients",
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 78,
                  "libelleFr": "Aide au client \/ pratique",
                  "ordre": 6
                }
              }
            ],
            "servicesRemove": [
              {
                "elementReferenceType": "PrestationService",
                "id": 687,
                "libelleFr": "Animaux accept\u00e9s",
                "ordre": 344
              },
              {
                "elementReferenceType": "PrestationService",
                "id": 766,
                "libelleFr": "Visites p\u00e9dagogiques",
                "ordre": 338,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 129,
                  "libelleFr": "Visite",
                  "ordre": 163
                }
              }
            ],
            "typesClientele": [
              {
                "elementReferenceType": "TypeClientele",
                "id": 513,
                "libelleFr": "Sp\u00e9cial famille avec enfants",
                "ordre": 51,
                "description": "Permet de caract\u00e9riser une offre accessible et attractive pour des familles avec enfants de moins de 12 ou 14 ans, et remplissant au moins une des deux conditions suivantes :\r\n\r\n- permettre une pratique que l\u2019on recommanderait pour une famille (enfants, parents\u2026,) \r\n- proposer un contenu et\/ou des services particuli\u00e8rement adapt\u00e9s (ex : h\u00e9bergements et restaurants avec jeux, services \u2013 Animations, spectacles, \u00e9v\u00e9nements pour les enfants \u2013 Mus\u00e9es, sites de visites avec prestations adapt\u00e9es.\r\n\r\nRenseigner le bon plan dans les types objets suivants HOT, HCO, CAM, PCU, RES., pour bien valoriser les services et \u00e9quipements offerts.",
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 2,
                  "libelleFr": "Offres adapt\u00e9es \u00e0 des client\u00e8les sp\u00e9cifiques",
                  "ordre": 180,
                  "description": "Les crit\u00e8res suivants doivent \u00eatre utilis\u00e9s uniquement pour identifier une offre ou un service adapt\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une client\u00e8le particuli\u00e8re. Sans s\u00e9lection de l\u2019un ou l\u2019autre de ces crit\u00e8res, l\u2019objet est consid\u00e9r\u00e9 concernant tous les publics au sens large.\r\n \r\nLes grands principes :\r\n\r\n- Par d\u00e9faut, la majeure partie de l\u2019offre concerne une client\u00e8le touristique, grand public et adulte.\r\n- Il faut r\u00e9server l\u2019utilisation des crit\u00e8res \u00e0 la qualification d\u2019une offre qui pr\u00e9sente des sp\u00e9cificit\u00e9s pour un public particulier :\r\n -> Soit pour r\u00e9pondre \u00e0 une organisation marketing de l\u2019offre relative \u00e0 la nature du client.\r\n-> Soit parce que pour r\u00e9pondre aux exigences des diff\u00e9rentes pratiques."
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "TypeClientele",
                "id": 3729,
                "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour \u00e9tudiants",
                "ordre": 66,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 3728,
                  "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
                  "ordre": 183
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "TypeClientele",
                "id": 3731,
                "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour familles nombreuses",
                "ordre": 68,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 3728,
                  "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
                  "ordre": 183
                }
              },
              {
                "elementReferenceType": "TypeClientele",
                "id": 3733,
                "libelleFr": "Tarif sp\u00e9cial pour demandeurs d'emploi",
                "ordre": 65,
                "familleCritere": {
                  "elementReferenceType": "FamilleCritere",
                  "id": 3728,
                  "libelleFr": "Tarifs sp\u00e9ciaux propos\u00e9s pour",
                  "ordre": 183
                }
              }
            ],
            "typesClienteleRemove": [
              {
                "elementReferenceType": "TypeClientele",
                "id": 6486,
                "libelleFr": "Pass vaccinal obligatoire",
                "ordre": 2,
                "description": "L'acc\u00e8s est limit\u00e9 aux d\u00e9tenteurs d'un pass en cours de validit\u00e9 (sanitaire ou vaccinal). Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux d\u00e9cisions gouvernementales de gestion de la pand\u00e9mie."
              }
            ]
          },
          "ouverture": {
            "periodeEnClair": [],
            "periodeEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE"
          },
          "descriptionTarif": {
            "tarifsEnClairGenerationMode": "AUTOMATIQUE",
            "complement": {
              "libelleFr": "Gratuit pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite"
            },
            "devise": "EUR",
            "conditions": []
          },
          "multimedias": [
            {
              "identifiant": 11439382,
              "link": false,
              "type": "DOCUMENT",
              "copyright": {
                "libelleFr": "flaticon"
              },
              "traductionFichiers": [
                {
                  "locale": "fr",
                  "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/84\/119\/11433812.png",
                  "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/84\/119\/11433812-liste.png",
                  "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/84\/119\/11433812-fiche.png",
                  "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/84\/119\/11433812-diaporama.png",
                  "extension": "png",
                  "fileName": "boutique",
                  "taille": 4009,
                  "hauteur": 512,
                  "largeur": 512,
                  "lastModifiedDate": "2021-11-05T13:11:11.000+0000"
                }
              ],
              "locked": false
            },
            {
              "identifiant": 11439393,
              "link": false,
              "type": "DOCUMENT",
              "copyright": {
                "libelleFr": "flaticon"
              },
              "traductionFichiers": [
                {
                  "locale": "fr",
                  "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/95\/119\/11433823.png",
                  "urlListe": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/95\/119\/11433823-liste.png",
                  "urlFiche": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/95\/119\/11433823-fiche.png",
                  "urlDiaporama": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/documents\/95\/119\/11433823-diaporama.png",
                  "extension": "png",
                  "fileName": "restaurant",
                  "taille": 38080,
                  "hauteur": 500,
                  "largeur": 500,
                  "lastModifiedDate": "2021-11-05T13:11:11.000+0000"
                }
              ],
              "locked": false
            }
          ]
        }
      ]
    },
    "apidae_id": "5322520",
    "lang": "fr",
    "exist": true,
    "current_aspect": false,
    "data_aspect": []
  },
  "permalink": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/chateau-de-montsoreau-musee-dart-contemporain-5322520\/",
  "escaped_title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d’art contemporain",
  "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d’art contemporain",
  "surtitre": "Mus\u00e9e",
  "classement": {
    "star": {
      "icon": "etoile",
      "tooltip": "\u00c9toile",
      "value": 0
    },
    "epis": {
      "icon": "epis",
      "tooltip": "\u00c9pi",
      "value": 0
    },
    "clefs": {
      "icon": "cle",
      "tooltip": "Cl\u00e9",
      "value": 0
    },
    "cheminees": {
      "icon": "cheminee",
      "tooltip": "Ch\u00e9min\u00e9e",
      "value": 0
    },
    "toques": {
      "icon": "toque",
      "tooltip": "Toque",
      "value": 0
    }
  },
  "geo": {
    "lat": "47.215546",
    "lng": "0.062345"
  },
  "photos": [
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/14\/237\/15723790.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 1987,
      "largeur": 3000,
      "credit": "Linkx tv",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4817a45b850ba8a3085b470964be69f2-15723790-1600x900.jpg",
          "width": 1599,
          "height": 900,
          "size": 351281,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Linkx tv"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4817a45b850ba8a3085b470964be69f2-15723790-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 156928,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Linkx tv"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4817a45b850ba8a3085b470964be69f2-15723790-380x0.jpg",
          "width": 378,
          "height": 250,
          "size": 73424,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Linkx tv"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Linkx tv"
        }
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/4817a45b850ba8a3085b470964be69f2-15723790-355x250.jpg",
          "width": 355,
          "height": 250,
          "size": 71993,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Linkx tv"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/141\/0\/9175181.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 1280,
      "largeur": 1423,
      "credit": "Dominique Drouet",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/73264f52436d05108bfaebf87b4be78a-9175181-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 147554,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/73264f52436d05108bfaebf87b4be78a-9175181-900x550.jpg",
          "width": 899,
          "height": 550,
          "size": 58702,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/73264f52436d05108bfaebf87b4be78a-9175181-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 341,
          "size": 17627,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/166\/238\/15724198.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 1033,
      "largeur": 1600,
      "credit": "Dominique Drouet",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/b2f322c2e7a0afadeb92997683cd4f85-15724198-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 281666,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/b2f322c2e7a0afadeb92997683cd4f85-15724198-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 108127,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/b2f322c2e7a0afadeb92997683cd4f85-15724198-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 245,
          "size": 24121,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/15\/237\/15723791.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3172,
      "largeur": 4640,
      "credit": "Leonard de Serres",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2114e958b7fb0c48a913f57f3d0e5dac-15723791-1600x900.jpg",
          "width": 1599,
          "height": 900,
          "size": 232685,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2114e958b7fb0c48a913f57f3d0e5dac-15723791-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 101534,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/2114e958b7fb0c48a913f57f3d0e5dac-15723791-380x0.jpg",
          "width": 378,
          "height": 258,
          "size": 51533,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/16\/237\/15723792.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3280,
      "largeur": 4524,
      "credit": "L\u00e9onard de Serres",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6022af80d765cfe8cc647e30be712f39-15723792-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 280544,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "L\u00e9onard de Serres"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6022af80d765cfe8cc647e30be712f39-15723792-900x550.jpg",
          "width": 899,
          "height": 550,
          "size": 145089,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "L\u00e9onard de Serres"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6022af80d765cfe8cc647e30be712f39-15723792-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 275,
          "size": 81425,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "L\u00e9onard de Serres"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "L\u00e9onard de Serres"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/17\/237\/15723793.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3128,
      "largeur": 4869,
      "credit": "Leonard de Serres",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/05ce647bb170272f7076f2fc3fefe09b-15723793-1600x900.jpg",
          "width": 1599,
          "height": 900,
          "size": 267661,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/05ce647bb170272f7076f2fc3fefe09b-15723793-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 132967,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/05ce647bb170272f7076f2fc3fefe09b-15723793-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 243,
          "size": 73190,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Leonard de Serres"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/18\/237\/15723794.jpeg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpeg",
      "hauteur": 3780,
      "largeur": 3024,
      "credit": "Piersten",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6d237f70b080a5b4d1d054861c47fed9-15723794-1600x900.jpeg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 237433,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Piersten"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6d237f70b080a5b4d1d054861c47fed9-15723794-900x550.jpeg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 85983,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Piersten"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/6d237f70b080a5b4d1d054861c47fed9-15723794-380x0.jpeg",
          "width": 380,
          "height": 475,
          "size": 27628,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Piersten"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Piersten"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/19\/237\/15723795.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 3456,
      "largeur": 4608,
      "credit": "Ch\u00e2teau de Montsoreau",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1a56282a74c4ddc62f58b38ff883e8e5-15723795-1600x900.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 900,
          "size": 119276,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1a56282a74c4ddc62f58b38ff883e8e5-15723795-900x550.jpg",
          "width": 900,
          "height": 550,
          "size": 67094,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/1a56282a74c4ddc62f58b38ff883e8e5-15723795-380x0.jpg",
          "width": 380,
          "height": 285,
          "size": 40198,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Ch\u00e2teau de Montsoreau"
        }
      }
    },
    {
      "url": "https:\/\/static.apidae-tourisme.com\/filestore\/objets-touristiques\/images\/123\/0\/9175163.jpg",
      "title": "Ch\u00e2teau de Montsoreau - Mus\u00e9e d'art contemporain",
      "alt": "",
      "extension": "jpg",
      "hauteur": 854,
      "largeur": 1280,
      "credit": "Dominique Drouet",
      "gallery_thumb": {
        "header": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/fb7a720c1c79886d9714da5796f8d39f-9175163-1600x900.jpg",
          "width": 1599,
          "height": 900,
          "size": 81674,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "landscape": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/fb7a720c1c79886d9714da5796f8d39f-9175163-900x550.jpg",
          "width": 899,
          "height": 550,
          "size": 35734,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "overlay": {
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/sitlor\/fb7a720c1c79886d9714da5796f8d39f-9175163-380x0.jpg",
          "width": 379,
          "height": 253,
          "size": 10948,
          "cropped": false,
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        },
        "force_resize": {
          "0": "gallery_thumb",
          "alt": "Ch\u00e2teau de Montsoreau, Mus\u00e9e d'art contemporain",
          "credit": "Dominique Drouet"
        }
      }
    }
  ],
  "com_data": {
    "tel": [
      "02 41 67 12 60"
    ],
    "mel": [
      "contact@chateau-montsoreau.com"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.chateau-montsoreau.com"
    ],
    "Google My Business": [
      "https:\/\/maps.google.com\/?cid=11794245772518440644"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/chateaudemontsoreau\/",
    "twitter": "https:\/\/twitter.com\/Cmontsoreau"
  },
  "adresse": [
    "Passage du Marquis de Geoffre",
    "49730 Montsoreau"
  ],
  "commune": "Montsoreau",
  "environnement": [
    "Rivi\u00e8re ou fleuve \u00e0 moins de 300 m",
    "Centre village",
    "Itin\u00e9raire G.R. \u00e0 moins d'1 km",
    "Vue sur le vignoble",
    "Vue sur fleuve ou rivi\u00e8re"
  ],
  "complement_localisation": null,
  "resa_url": "https:\/\/boutique.ot-saumur.fr\/billetteries-visites\/patrimoine-musees-et-art-contemporain\/chateau-de-montsoreau-musee-dart-contemporain",
  "handicap": {
    "has_data": false,
    "labels": [],
    "descriptifs_par_deficience": [],
    "criteres_tourisme_adaptes": null
  },
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Cr\u00e9\u00e9 en avril 2016 \u00e0 l\u2019initiative du collectionneur fran\u00e7ais d\u2019art contemporain Philippe M\u00e9aille, le Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est un lieu radical, engag\u00e9, vivant, situ\u00e9 \u00e0 deux heures de Paris, dans le Val de Loire Patrimoine mondial de l\u2019Unesco. \r\n\r\nInstall\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, il dispose d\u2019une architecture, d\u2019une collection et d\u2019espaces d\u2019exposition hors du commun qui le placent au rang des institutions internationales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019art actuel. Sa collection permanente, pr\u00e9sent\u00e9e sur trois niveaux (2500m2 de surface d'exposition) est le plus important fonds mondial d\u2019\u0153uvres de Art & Language, collectif d'artistes \u00e0 l'origine de l'Art Conceptuel.\r\n\r\nLa programmation du Ch\u00e2teau de Montsoreau-Mus\u00e9e d\u2019art contemporain est le miroir de la richesse cr\u00e9ative des artistes d\u2019aujourd\u2019hui. Elle s\u2019organise autour d\u2019expositions temporaires, d\u2019\u00e9v\u00e9nements, de rencontres, de concerts et de performances."
    ],
    "excerpt": "Install\u00e9 dans un Ch\u00e2teau de la Loire, un mus\u00e9e d'art contemporain avec une collection exceptionnelle."
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "labels": {
    "has_data": true,
    "labels": {
      "accueil-velo": {
        "title": "Accueil v\u00e9lo",
        "img": {
          "width": 71,
          "height": 90,
          "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/logo-part2-0x90.png",
          "id": 4122,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 142,
              "height": 179,
              "url": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/logo-part2-0x180.png",
              "min-width": 142
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "Un cr\u00e9dit",
            "alt": "Accueil v\u00e9lo",
            "external_link": ""
          },
          "cropData": [],
          "plg_version": 2
        }
      }
    }
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": true,
    "infos": {
      "langues": {
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "amenityFeature": false,
        "data": {
          "default": [
            "Anglais",
            "Espagnol",
            "Fran\u00e7ais"
          ]
        }
      },
      "services": {
        "title": "Services",
        "amenityFeature": true,
        "data": {
          "default": [
            "Animaux accept\u00e9s"
          ],
          "Visite": [
            "Visites p\u00e9dagogiques"
          ],
          "Commerces": [
            "Boutique"
          ],
          "Aide au client \/ pratique": [
            "Documentation Touristique"
          ]
        }
      },
      "equipements": {
        "title": "\u00c9quipements",
        "amenityFeature": true,
        "data": {
          "default": [],
          "Equipements int\u00e9rieurs": [
            "Toilettes",
            "Restaurant"
          ],
          "Stationnement": [
            "Parking",
            "Parking priv\u00e9"
          ]
        }
      }
    }
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "descriptifs_thematises": {
    "has_data": true,
    "descs": {
      "5417": {
        "title": "Tourisme durable",
        "desc": "Economies d\u2019\u00e9nergies, mobilit\u00e9 durable, \u00e9conomies de ressources et r\u00e9duction des d\u00e9chets, pr\u00e9servation de la biodiversit\u00e9, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain oeuvre au quotidien pour le d\u00e9veloppement durable.\n\nDes jardins vertueux\nAu c\u0153ur du Parc Naturel R\u00e9gional Loire-Anjou-Touraine et dans une Zone Bois\u00e9e Class\u00e9e, les jardins du Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain sont con\u00e7us comme un sanctuaire favorisant la biodiversit\u00e9. En 2017, en Hommage \u00e0 Miriam Rothschild, les jardins sont convertis en jardins sauvages. D\u00e9laissant la technique, la chimie et l\u2019interventionnisme, ils privil\u00e9gient la sociabilit\u00e9 des plantes indig\u00e8nes et pr\u00e9servent la faune environnante pour proposer un nouvel \u00e9quilibre entre la faune et la flore. L\u2019entretien des jardins et des espaces verts, d\u2019une superficie de 1 hectare, est enti\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9 manuellement, sans utilisation de produits chimiques.\n\nFavoriser l\u2019\u00e9cotourisme\nConstruit dans le lit de la Loire, le Ch\u00e2teau de Montsoreau a b\u00e2ti son histoire et sa prosp\u00e9rit\u00e9 dans le respect du paysage environnant.\nDans une volont\u00e9 d\u2019encourager l\u2019\u00e9cotourisme et les modes de d\u00e9placement non polluants, en 2017, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain a am\u00e9nag\u00e9 et rouvert le port historique du ch\u00e2teau, abandonn\u00e9 depuis 500 ans. Des navettes fluviales entre Saumur et Montsoreau, en partenariat avec les Croisi\u00e8res Saumur Loire, sont d\u00e9sormais propos\u00e9es aux visiteurs.\n\nUne \u00e9co-communication\nPour r\u00e9duire son empreinte environnementale, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain a fait le choix de limiter sa communication papier en faveur d\u2019une strat\u00e9gie digitale :\n-limiter l\u2019impression des e-mails.\n-impressions sur papier 100 % recycl\u00e9.\n-r\u00e9cup\u00e9ration et r\u00e9utilisation des d\u00e9pliants promotionnels non ab\u00eem\u00e9s.\n-sacs en papier recycl\u00e9 pour la librairie du mus\u00e9e.\n\nUn engagement p\u00e9renne\nUn important chantier de restauration a pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 l\u2019ouverture du Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain. R\u00e9alis\u00e9s sous la direction de Dominique Latron, Architecte en chef des b\u00e2timents de France, les interventions ont pris en compte la donn\u00e9e environnementale dans ses diff\u00e9rents aspects :\n-remplacement de l\u2019\u00e9clairage existant par un syst\u00e8me d\u2019\u00e9clairage LED, utilisant moins d\u2019\u00e9nergie et respectueux de l\u2019environnement.\n-utilisation d\u2019enduits \u00e0 la chaux afin d\u2019optimiser l\u2019hygrom\u00e9trie du b\u00e2timent.\n-isolation des fen\u00eatres et des combles.\n-suppression du syst\u00e8me de chauffage \/ refroidissement afin de r\u00e9tablir l\u2019auto-r\u00e9gulation thermique du b\u00e2timent.\n\nDans l\u2019exercice de son activit\u00e9 mus\u00e9ographique, le Ch\u00e2teau de Montsoreau \u2013 Mus\u00e9e d\u2019art contemporain \u0153uvre au recyclage et \u00e0 la r\u00e9utilisation des d\u00e9chets li\u00e9s aux expositions temporaires.\nDes campagnes de sensibilisation \u00e0 destination des visiteurs sont \u00e9galement men\u00e9es afin de les encourager \u00e0 l\u2019\u00e9conomie de l\u2019eau."
      }
    }
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "tarifs_complement": "Gratuit pour les habitants de Montsoreau et de Mountsorrel (Royaume-Uni), sur pr\u00e9sentation d'un justificatif.\r\nAteliers p\u00e9dagogiques : 8 \u20ac - dur\u00e9e 1h avec un m\u00e9diateur.",
    "tarifs": [
      {
        "identifiant": 11616606,
        "dateDebut": 1675209600,
        "dateFin": 1703980800,
        "tarifs": [
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 11,
            "maximum": 11,
            "precisionTarif": [],
            "type": "Adulte",
            "id": 1750
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 7,
            "maximum": 7,
            "type": "Enfant",
            "id": 1751
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 9,
            "maximum": 9,
            "type": "Etudiant",
            "id": 4126
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 9.2,
            "maximum": 9.2,
            "type": "Demandeur d'emploi",
            "id": 4125
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 28.1,
            "maximum": 28.1,
            "type": "Famille nombreuse",
            "id": 4129
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 8.7,
            "maximum": 8.7,
            "type": "Groupe adultes",
            "id": 1748
          },
          {
            "devise": "EUR",
            "minimum": 6.5,
            "maximum": 6.5,
            "type": "Groupe enfants",
            "id": 1749
          }
        ],
        "type": null
      }
    ],
    "mode_paiements": [
      "Carte bancaire\/cr\u00e9dit",
      "Ch\u00e8que",
      "Ch\u00e8que Vacances",
      "Esp\u00e8ces",
      "Paiement en ligne"
    ]
  },
  "ouverture": {
    "has_data": true,
    "display_next_occurence": false,
    "complement_reservation": "R\u00e9servation souhait\u00e9e.",
    "complement_ouverture": [
      "1er janvier",
      "25 d\u00e9cembre"
    ],
    "periodes_ouvertures": [
      {
        "0": {
          "date": "2023-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-03-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-03-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1675209600,
        "end_ts": 1680307199,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 59,
        "current": true,
        "next": false,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": null
      },
      {
        "0": {
          "date": "2023-04-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-04-30 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-04-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-04-30 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1680307200,
        "end_ts": 1682899199,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 30,
        "current": false,
        "next": true,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": null
      },
      {
        "0": {
          "date": "2023-05-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-05-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-05-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-05-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1682899200,
        "end_ts": 1685577599,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 31,
        "current": false,
        "next": true,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": null
      },
      {
        "0": {
          "date": "2023-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-09-30 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-09-30 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1685577600,
        "end_ts": 1696118399,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": [
              [
                "10h00",
                "19h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "18h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 122,
        "current": false,
        "next": true,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": null
      },
      {
        "0": {
          "date": "2023-10-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "1": {
          "date": "2023-12-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start": {
          "date": "2023-10-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "end": {
          "date": "2023-12-31 23:59:59.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "UTC"
        },
        "start_ts": 1696118400,
        "end_ts": 1704067199,
        "type": "OUVERTURE_TOUS_LES_JOURS",
        "all_years": false,
        "du_au": true,
        "days": {
          "MON": {
            "dname": "Lundi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "TUE": {
            "dname": "Mardi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "WED": {
            "dname": "Mercredi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "THU": {
            "dname": "Jeudi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "FRI": {
            "dname": "Vendredi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SAT": {
            "dname": "Samedi",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          },
          "SUN": {
            "dname": "Dimanche",
            "hours": [
              [
                "12h00",
                "18h00"
              ]
            ],
            "hours_comp": {
              "last_entry": {
                "label": "Horaires de derni\u00e8re entr\u00e9e",
                "hours": [
                  [
                    "17h15",
                    ""
                  ]
                ]
              }
            },
            "open": true,
            "display": true
          }
        },
        "duree": 92,
        "current": false,
        "next": true,
        "ouverturesJournalieres": null,
        "horaireOuverture": null,
        "horaireFermeture": null,
        "complement": null
      }
    ]
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": false
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": true,
    "offres": {
      "6321325": {
        "sit_id": 6321325,
        "post": {
          "ID": 5833,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2023-01-06 11:49:21",
          "post_date_gmt": "2023-01-06 10:49:21",
          "post_content": "",
          "post_title": "Exposition : \"Fous de Proust\"",
          "post_excerpt": "6321325",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "exposition-fous-de-proust-6321325",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2023-01-06 11:49:21",
          "post_modified_gmt": "2023-01-06 10:49:21",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/exposition-fous-de-proust-6321325\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "apidae",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      "6367387": {
        "sit_id": 6367387,
        "post": {
          "ID": 5855,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2023-01-06 11:49:23",
          "post_date_gmt": "2023-01-06 10:49:23",
          "post_content": "",
          "post_title": "Spectacle de danse et th\u00e9\u00e2tre : \"Vercing\u00e9torix\"",
          "post_excerpt": "6367387",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "spectacle-de-danse-et-theatre-vercingetorix-6367387",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2023-01-06 11:49:23",
          "post_modified_gmt": "2023-01-06 10:49:23",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/spectacle-de-danse-et-theatre-vercingetorix-6367387\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "apidae",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      "5679227": {
        "sit_id": 5679227,
        "post": {
          "ID": 5950,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2023-01-06 11:49:34",
          "post_date_gmt": "2023-01-06 10:49:34",
          "post_content": "",
          "post_title": "Matmae c\u00e9ramique",
          "post_excerpt": "5679227",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "matmae-ceramique-5679227",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2023-01-06 11:49:34",
          "post_modified_gmt": "2023-01-06 10:49:34",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/matmae-ceramique-5679227\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "apidae",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      "6304306": {
        "sit_id": 6304306,
        "post": {
          "ID": 7001,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2023-01-24 11:07:36",
          "post_date_gmt": "2023-01-24 10:07:36",
          "post_content": "",
          "post_title": "Gite Palais du S\u00e9n\u00e9chal",
          "post_excerpt": "6304306",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "gite-palais-du-senechal-6304306",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2023-01-24 11:07:36",
          "post_modified_gmt": "2023-01-24 10:07:36",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/gite-palais-du-senechal-6304306\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "apidae",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      }
    }
  },
  "date_maj": 1674828181,
  "modif_mailtopb": "mailto:a.joseph@ot-saumur.fr,a.pineau@ot-saumur.fr,c.barbaroux@ot-saumur.fr,e.arribas@ot-saumur.fr,e.gillot@ot-saumur.fr,l.bonnet@ot-saumur.fr,m.marie@ot-saumur.fr,q.vanbruwaene@ot-saumur.fr,s.elhelou@ot-saumur.fr,s.lecerf@ot-saumur.fr?subject=Probl\u00e8me%20detect\u00e9%20sur%20la%20fiche%20Apidae%205322520%20-%20Ch\u00e2teau%20de%20Montsoreau,%20Mus\u00e9e%20d'art%20contemporain",
  "url_rawdata": "https:\/\/saumur.dev-thuria.com\/fiches\/chateau-de-montsoreau-musee-dart-contemporain-5322520\/?data&wpdebug",
  "PDT": {
    "data": {
      "Ouverture au public durant les vendanges": false,
      "Possibilit\u00e9 de participer aux vendanges": false,
      "Vin Naturel": false,
      "Visite dans le chai": false,
      "Visite dans les vignes": false
    },
    "has_data": false
  },
  "RES": {
    "data": {
      "Anguille de Loire": false,
      "Brochet de Loire au beurre blanc": false,
      "Carte en Anglais": false,
      "Fritures de Loire": false,
      "Galipettes": false,
      "Guinguette": false,
      "La Gouline": false,
      "Le Cr\u00eamet d'Anjou": false,
      "Le Sandre de Loire": false,
      "Poires tap\u00e9es": false,
      "Pommes tap\u00e9es": false,
      "Table raffin\u00e9e": false
    },
    "has_data": false
  },
  "ITI": {
    "data": {
      "Distance": {
        "value": null,
        "type": "km"
      },
      "Dur\u00e9e": {
        "value": null,
        "type": "jour"
      },
      "balisageDesc": "",
      "passageDelicat": ""
    },
    "has_data": false
  },
  "hasObjetLies": true
}