{
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
    "description": "Le Cano\u00eb Kayak Club est situ\u00e9 \u00e0 deux pas de l'Arguenon au centre de  Planco\u00ebt. Il propose des activit\u00e9s de sports de pagaie sur l'Arguenon fluvial ainsi que sur le lac de Pl\u00e9ven, sur l'estuaire maritime jusqu'au Guildo \u00e0 l'embouchure, et en mer au d\u00e9part de Saint -Jacut-de-la-Mer, vers l'Ile des Ebihens.\n\nLe club est ouvert tous les jours en \u00e9t\u00e9, sur r\u00e9servation hors-saison,  pour des programmes d'initiation de perfectionnement, et de location (formules demi-journ\u00e9es, stages). \n\nIl organise \u00e9galement des balades nautiques comme \"la descente de l'Arguenon\" de Planco\u00ebt \u00e0 l'estuaire ou \"la d\u00e9couverte des \u00eeles\".\n\nLe programme des sorties  est en ligne, sur le site internet du club, d\u00e8s le printemps. On le retrouve \u00e9galement sur l'agenda loisirs de Dinan Cap Fr\u00e9hel tourisme. \n\nLes conditions g\u00e9n\u00e9rales de pratique sont les suivantes : savoir nager, avoir 8 ans pour l'activit\u00e9 en rivi\u00e8re et 12 ans en mer.\n\nUne tenue adapt\u00e9e est vivement conseill\u00e9e pour chaque pratique : v\u00eatement hydrophile,  chaussures ferm\u00e9es ou chaussons n\u00e9opr\u00e8nes,  coupe vent et\/ou casquette, cr\u00e8me solaire si besoin."
  },
  "sit_id": "ASCBRE022FS0002M",
  "fiche": {
    "src": {
      "SyndicObjectID": "ASCBRE022FS0002M",
      "Published": "2010-07-16T15:37:36",
      "Updated": "2022-04-28T17:47:47.62",
      "SyndicObjectName": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
      "SyndicStructureId": "725384aa-7c59-4efb-9be5-9abad5185572",
      "GmapLatitude": "48.5205900",
      "GmapLongitude": "-2.2321076",
      "ObjectTypeFix": "2E275221-302A-4739-AF0B-E0027A247EFC",
      "ObjectTypeName": "Activit\u00e9s sportives, culturelles et formules itin\u00e9rantes",
      "SyndicObjectOrder": 12,
      "TexteCovid19": "Mise en place du protocole sanitaire et s\u00e9curitaire en collaboration avec notre F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Cano\u00eb-Kayak et Sports de Pagaie",
      "IdTripadvisor": null,
      "Longitude": "-2.2321076",
      "AnimauxAcceptes": true,
      "Adresse1": "",
      "AccueilHandicapes": true,
      "RaisonSociale": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
      "Adresse3": "",
      "CodePostal": "22130",
      "Commune": "Planco\u00ebt",
      "DescriptionCommerciale": "Le Cano\u00eb Kayak Club est situ\u00e9 \u00e0 deux pas de l'Arguenon au centre de  Planco\u00ebt. Il propose des activit\u00e9s de sports de pagaie sur l'Arguenon fluvial ainsi que sur le lac de Pl\u00e9ven, sur l'estuaire maritime jusqu'au Guildo \u00e0 l'embouchure, et en mer au d\u00e9part de Saint -Jacut-de-la-Mer, vers l'Ile des Ebihens.\n\nLe club est ouvert tous les jours en \u00e9t\u00e9, sur r\u00e9servation hors-saison,  pour des programmes d'initiation de perfectionnement, et de location (formules demi-journ\u00e9es, stages). \n\nIl organise \u00e9galement des balades nautiques comme \"la descente de l'Arguenon\" de Planco\u00ebt \u00e0 l'estuaire ou \"la d\u00e9couverte des \u00eeles\".\n\nLe programme des sorties  est en ligne, sur le site internet du club, d\u00e8s le printemps. On le retrouve \u00e9galement sur l'agenda loisirs de Dinan Cap Fr\u00e9hel tourisme. \n\nLes conditions g\u00e9n\u00e9rales de pratique sont les suivantes : savoir nager, avoir 8 ans pour l'activit\u00e9 en rivi\u00e8re et 12 ans en mer.\n\nUne tenue adapt\u00e9e est vivement conseill\u00e9e pour chaque pratique : v\u00eatement hydrophile,  chaussures ferm\u00e9es ou chaussons n\u00e9opr\u00e8nes,  coupe vent et\/ou casquette, cr\u00e8me solaire si besoin.",
      "Adresse2": "All\u00e9e des Vergers",
      "CodeInsee": "22172",
      "Latitude": "48.5205900",
      "AccueilGroupes": true,
      "IdElloha": null,
      "StatutOuvertureCovid19": true,
      "TIS_TRACKING_OFFRE": "<script type=\"text\/javascript\">var _gaq=_gaq||[];(function(n){function r(n){var t=new RegExp(\"(?:; )?\"+n+\"=([^;]*);?\");return t.test(document.cookie)?decodeURIComponent(RegExp.$1):null}function i(){if(typeof jQuery==\"undefined\")t||(t=!0,document.write('<script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/code.jquery.com\/jquery-latest.min.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\">jQuery.noConflict();<\/script>')),setTimeout(i,50);else{var n=jQuery.fn.jquery.split(\".\"),r=parseInt(n[0],10)*1e3+(n.length>1?parseInt(n[1],10):0);r<1003&&alert(\"Veuillez mettre \u00e0 jour jQuery.\")}}var u=r(\"__utma\"),t;n.push([\"fs._setAccount\",\"UA-36466461-1\"]);n.push([\"fs._setCustomVar\",1,\"STRUCT\",\"2-24-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",2,\"SYND\",\"2-31-7222-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",3,\"OFFRE\",\"63-ASCBRE022FS0002M-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",4,\"UTIL\",u,3]);n.push([\"fs._setDomainName\",\"tourinsoft.com\"]);n.push([\"fs._trackPageview\"]);t=!1;i()})(_gaq)<\/script><script type=\"text\/javascript\">(function(n){var t=function(){var t=n(this);t.attr(\"data-type\")?_gaq.push([\"fs._trackEvent\",\"CLIC_OFFRE\",t.attr(\"data-type\"),t.attr(\"href\")]):t.attr(\"data-fs-tracking\")&&_gaq.push([\"fs._trackEvent\",\"CLIC_OFFRE\",t.attr(\"data-fs-tracking\"),t.attr(\"href\")])};n(function(){if(n.fn.on)n(document).on(\"click\",'a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]',t);else n.fn.live?n('a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]').live(\"click\",t):n.fn.click&&n('a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]').click(t)})})(jQuery)<\/script>",
      "TIS_TRACKING_LISTING_OFFRE": "",
      "Structure": {
        "SyndicStructureId": "725384aa-7c59-4efb-9be5-9abad5185572",
        "Name": "C\u00f4tes d'Armor Destination",
        "Email": "cad@cad22.com",
        "EmailName": "C\u00f4tes d'Armor Destination",
        "Url": "",
        "Address1": "",
        "Address2": "7 rue Saint-Beno\u00eet",
        "Address3": "BP 4620",
        "Postcode": "22046",
        "City": "Saint-Brieuc cedex 02",
        "Country": "France",
        "Phone": ""
      },
      "AnneeAdhesions": [],
      "ClassificationActivitesSportivess": [
        {
          "ID": 150510092500000035,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "5ce2b83e-594a-446b-920c-36d9436bee41",
          "ThesLibelle": "Cano\u00eb kayak",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "CANOE",
          "ThesOrdre": 12
        },
        {
          "ID": 150510092500001035,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "fd41fc53-ad94-4d11-b1ed-1c3d2c932a18",
          "ThesLibelle": "Kayak de mer",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "KAYAK",
          "ThesOrdre": 40
        },
        {
          "ID": 150510092500002035,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "703d7db8-9f1f-48ab-8c71-1c1e08369351",
          "ThesLibelle": "Stand up paddle",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "B0003",
          "ThesOrdre": 90
        }
      ],
      "AvisExperts": [
        {
          "ID": 267614335600005025,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Prenom": null,
          "Fonction": null,
          "Commentaire": null,
          "Nom": null,
          "Photo": null
        }
      ],
      "LocalisationAccess": [],
      "ReseauxSociauxs": [
        {
          "ID": 91715050100008057,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "URLreseausocial": "https:\/\/www.facebook.com\/canoekayakclubplancoet\/",
          "Nomdureseausocial": {
            "ThesID": "5fdaf954-3543-4740-a52c-923f4ae44f17",
            "ThesLibelle": "URL Facebook",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "FACE",
            "ThesOrdre": 1
          }
        }
      ],
      "Labelss": [],
      "OffresAssocieess": [
        {
          "ID": 315117474700378199,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Offresassociees": "ITIBRE022V53N5RC"
        }
      ],
      "ClassificationActivitesCultures": [],
      "ModesPaiementss": [
        {
          "ID": 150510092600014035,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "9af356c1-2757-4929-9f0a-73cf40539d7f",
          "ThesLibelle": "Ch\u00e8ques bancaires et postaux",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "CHQ",
          "ThesOrdre": 2
        },
        {
          "ID": 150510092600015035,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "52c6be92-98d2-49d9-be09-918f95d1c774",
          "ThesLibelle": "Ch\u00e8ques Vacances",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "VAC",
          "ThesOrdre": 7
        },
        {
          "ID": 150510092600016035,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "9a23d204-5834-422c-bc48-b7bb041374d7",
          "ThesLibelle": "Esp\u00e8ces",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "ESP",
          "ThesOrdre": 9
        }
      ],
      "Photoss": [
        {
          "ID": 91715460100007057,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "16fc2fca-ee94-4c37-8317-ac71d238e15a",
            "Titre": "Descente de l'Arguenon maritime",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime.jpg"
          }
        },
        {
          "ID": 91715515900010057,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "3ea5409c-15e3-44aa-b59f-0cbff4507e1a",
            "Titre": "Kayak de mer Fort Lalatte",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/DSCF0320.JPG"
          }
        },
        {
          "ID": 91715515900007057,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "7f7c335c-f0b8-4d2e-8c2a-a3a4ad8543ff",
            "Titre": "Descente de l'Arguenon maritime (cimeti\u00e8re marin)",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime--cimetiere-marin-.jpg"
          }
        },
        {
          "ID": 91715515900008057,
          "Ordre": 4,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "20e62496-22da-491b-80c8-5acb1a7bd29e",
            "Titre": "Descente maritime de la rivi\u00e8re \u00e0 la mer",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-maritime-de-la-riviere-a-la-mer.jpg"
          }
        },
        {
          "ID": 91715515900009057,
          "Ordre": 5,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "7754b23a-b37b-45a2-982e-2854b7e9d024",
            "Titre": "Kayak Planco\u00ebt - Kayak de mer aux Ebihens",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Kayak-de-mer-aux-Ebihens.jpg"
          }
        },
        {
          "ID": 205709452600000063,
          "Ordre": 6,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "f863de85-fb8c-4e72-9db9-4b4354d6eddd",
            "ThesLibelle": "Visuel libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2201",
            "ThesOrdre": 0
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "3a0207d4-84f6-49a6-834f-35c0ba12fb66",
            "Titre": "Kayak de mer Ile Agot",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/DSCF0383.JPG"
          }
        },
        {
          "ID": 91715515900011057,
          "Ordre": 7,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "8bcc53f6-8cfe-4ba2-9377-8cd6c10b38d9",
            "Titre": "Stand Up Paddle",
            "Credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Stan-Up-Paddle.jpg"
          }
        }
      ],
      "Pdfs": [],
      "Localisations": [],
      "ClassificationFormulesItinerantess": [],
      "Handicaps": [],
      "ContactGroupess": [],
      "Thematiquess": [
        {
          "ID": 72110481300001000,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "5c91383c-1e27-4c8b-a638-062f1dc95dde",
          "ThesLibelle": "Nautisme",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "B2217",
          "ThesOrdre": 37
        },
        {
          "ID": 300312081100002057,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "b1408c6c-dca4-44d8-8fe8-fb547b36265c",
          "ThesLibelle": "Plein air",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "B2300",
          "ThesOrdre": 39
        }
      ],
      "Videos": [
        {
          "ID": 91715072200008057,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Video": "www.youtube.com\/watch?v=noYQUSO9vuc"
        },
        {
          "ID": 91715201000007057,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "Video": "www.youtube.com\/watch?v=DQwQJRCem2s"
        }
      ],
      "LanguesParleess": [
        {
          "ID": 261015585500001025,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "47873d4a-8db1-4bef-b8e1-04ad86931ed6",
          "ThesLibelle": "Fran\u00e7ais",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "FR",
          "ThesOrdre": 0
        },
        {
          "ID": 150510092500008035,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "ThesID": "2a2b9a67-f866-4e7a-9085-c4d2b324c929",
          "ThesLibelle": "Anglais",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "AN",
          "ThesOrdre": 2
        }
      ],
      "Reservations": [],
      "Tarifss": [
        {
          "ID": 119117080300007051,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "MinimumEuro": null,
          "MaximumEuro": 24,
          "Agemaxipourreduction": null,
          "Intituletarifs": {
            "ThesID": "a87b9ace-06c2-4d5b-9d00-82a4c4618582",
            "ThesLibelle": "Tarif de base",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "TARBA",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "MinimumEuro1": 12,
          "Chargescomprises": null,
          "Complementtarif": "LOCATION kayak monoplace 1h ou 3h ",
          "MaximumEuro1": null
        },
        {
          "ID": 119117095200007051,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "MinimumEuro": null,
          "MaximumEuro": 36,
          "Agemaxipourreduction": null,
          "Intituletarifs": {
            "ThesID": "a87b9ace-06c2-4d5b-9d00-82a4c4618582",
            "ThesLibelle": "Tarif de base",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "TARBA",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "MinimumEuro1": 18,
          "Chargescomprises": null,
          "Complementtarif": "LOCATION kayak biplace 1h ou 3h",
          "MaximumEuro1": null
        },
        {
          "ID": 119117102000007051,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "MinimumEuro": null,
          "MaximumEuro": 44,
          "Agemaxipourreduction": null,
          "Intituletarifs": {
            "ThesID": "a87b9ace-06c2-4d5b-9d00-82a4c4618582",
            "ThesLibelle": "Tarif de base",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "TARBA",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "MinimumEuro1": 22,
          "Chargescomprises": null,
          "Complementtarif": "DESCENTE MARITIME  kayak Monoplace ou biplace avec un enfant ou ",
          "MaximumEuro1": null
        }
      ],
      "MoyenDeComs": [
        {
          "ID": 5422230473401688998,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "CoordonneesTelecom": "02 96 84 16 12",
          "TypedaccesTelecom": {
            "ThesID": "77431f62-a77a-4125-89a7-395432eda5a4",
            "ThesLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone fixe",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "C1",
            "ThesOrdre": 5
          }
        },
        {
          "ID": 91715010700008057,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "CoordonneesTelecom": "06 17 76 37 99",
          "TypedaccesTelecom": {
            "ThesID": "49c90654-0d69-456f-b728-b7150991098c",
            "ThesLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone portable",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "C6",
            "ThesOrdre": 4
          }
        },
        {
          "ID": 5422230473401689998,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "CoordonneesTelecom": "ckcplancoet@gmail.com",
          "TypedaccesTelecom": {
            "ThesID": "a0ecac9e-1f82-46c1-a573-911b259b0b2f",
            "ThesLibelle": "M\u00e9l",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "C4",
            "ThesOrdre": 0
          }
        },
        {
          "ID": 5422230473401690998,
          "Ordre": 4,
          "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
          "CoordonneesTelecom": "www.plancoet-canoekayak.org\/",
          "TypedaccesTelecom": {
            "ThesID": "3a6e3117-0636-4292-9b06-bc7319b4cef6",
            "ThesLibelle": "Site web (URL)",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "C5",
            "ThesOrdre": 1
          }
        }
      ],
      "PeriodeOuvertures": [],
      "TisTracking": {
        "SyndicObjectId": "ASCBRE022FS0002M",
        "CodeOffre": "63-ASCBRE022FS0002M-",
        "CodeStructure": "2-24-",
        "CodeSyndication": "2-31-7222-"
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
  "title": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
  "surtitre": "Cano\u00eb kayak, Kayak de mer, Stand up paddle",
  "geo": {
    "lng": "-2.2321076",
    "lat": "48.5205900"
  },
  "photos": [
    {
      "titre": "Descente de l'Arguenon maritime",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/5286e925b4f06809baa77c68d9d3a228-Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 54296,
        "cropped": false,
        "alt": "Descente de l'Arguenon maritime",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/5286e925b4f06809baa77c68d9d3a228-Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime-340x230.jpg",
          "width": 340,
          "height": 230,
          "size": 14326,
          "cropped": false,
          "alt": "Descente de l'Arguenon maritime",
          "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
        }
      }
    },
    {
      "titre": "Kayak de mer Fort Lalatte",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/DSCF0320.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/b4df49cd978c876bc52f203960125bff-DSCF0320-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 33534,
        "cropped": false,
        "alt": "Kayak de mer Fort Lalatte",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    },
    {
      "titre": "Descente de l'Arguenon maritime (cimeti\u00e8re marin)",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime--cimetiere-marin-.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/b625f07a412581fe8598cc6767003dc9-Kayak-Plancoet---Descente-de-l-Arguenon-maritime--cimetiere-marin--660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 63658,
        "cropped": false,
        "alt": "Descente de l'Arguenon maritime (cimeti\u00e8re marin)",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    },
    {
      "titre": "Descente maritime de la rivi\u00e8re \u00e0 la mer",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Descente-maritime-de-la-riviere-a-la-mer.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/e60299229f2c43d96173736911ed085f-Kayak-Plancoet---Descente-maritime-de-la-riviere-a-la-mer-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 52926,
        "cropped": false,
        "alt": "Descente maritime de la rivi\u00e8re \u00e0 la mer",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    },
    {
      "titre": "Kayak Planco\u00ebt - Kayak de mer aux Ebihens",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Kayak-de-mer-aux-Ebihens.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/d5565a04fa4d36352be6e5ef31a5912c-Kayak-Plancoet---Kayak-de-mer-aux-Ebihens-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 32836,
        "cropped": false,
        "alt": "Kayak Planco\u00ebt - Kayak de mer aux Ebihens",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    },
    {
      "titre": "Kayak de mer Ile Agot",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/DSCF0383.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/de137cbd90175acb221961b381eba235-DSCF0383-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 31051,
        "cropped": false,
        "alt": "Kayak de mer Ile Agot",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    },
    {
      "titre": "Stand Up Paddle",
      "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Kayak-Plancoet---Stan-Up-Paddle.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/34a057203f5b20f96043557e805e7447-Kayak-Plancoet---Stan-Up-Paddle-500x500.jpg",
        "width": 500,
        "height": 500,
        "size": 40209,
        "cropped": false,
        "alt": "Stand Up Paddle",
        "credit": "Cano\u00eb Kayak club Planco\u00ebt"
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "raison_sociale": "Cano\u00eb kayak club de Planco\u00ebt",
  "adresse": [
    "All\u00e9e des Vergers",
    "22130 Planco\u00ebt"
  ],
  "commune": "Planco\u00ebt",
  "com_data": {
    "tel": [
      "02 96 84 16 12",
      "06 17 76 37 99"
    ],
    "mel": [
      "ckcplancoet@gmail.com"
    ],
    "web": [
      "http:\/\/www.plancoet-canoekayak.org\/"
    ]
  },
  "com_rs": {
    "facebook": "https:\/\/www.facebook.com\/canoekayakclubplancoet\/"
  },
  "resa_url": null,
  "open_overlay_form": false,
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "Le Cano\u00eb Kayak Club est situ\u00e9 \u00e0 deux pas de l'Arguenon au centre de  Planco\u00ebt. Il propose des activit\u00e9s de sports de pagaie sur l'Arguenon fluvial ainsi que sur le lac de Pl\u00e9ven, sur l'estuaire maritime jusqu'au Guildo \u00e0 l'embouchure, et en mer au d\u00e9part de Saint -Jacut-de-la-Mer, vers l'Ile des Ebihens.\n\nLe club est ouvert tous les jours en \u00e9t\u00e9, sur r\u00e9servation hors-saison,  pour des programmes d'initiation de perfectionnement, et de location (formules demi-journ\u00e9es, stages). \n\nIl organise \u00e9galement des balades nautiques comme \"la descente de l'Arguenon\" de Planco\u00ebt \u00e0 l'estuaire ou \"la d\u00e9couverte des \u00eeles\".\n\nLe programme des sorties  est en ligne, sur le site internet du club, d\u00e8s le printemps. On le retrouve \u00e9galement sur l'agenda loisirs de Dinan Cap Fr\u00e9hel tourisme. \n\nLes conditions g\u00e9n\u00e9rales de pratique sont les suivantes : savoir nager, avoir 8 ans pour l'activit\u00e9 en rivi\u00e8re et 12 ans en mer.\n\nUne tenue adapt\u00e9e est vivement conseill\u00e9e pour chaque pratique : v\u00eatement hydrophile,  chaussures ferm\u00e9es ou chaussons n\u00e9opr\u00e8nes,  coupe vent et\/ou casquette, cr\u00e8me solaire si besoin."
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": true,
    "infos": [
      {
        "icon": "Lang",
        "title": "Langues parl\u00e9es",
        "data": {
          "1": "Fran\u00e7ais",
          "2": "Anglais"
        }
      },
      {
        "icon": "team",
        "title": "groupes accept\u00e9s"
      }
    ]
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "animaux-acceptes": {
        "icon": "icon-ico-pet",
        "title": "animaux accept\u00e9s"
      },
      "tourisme-handicap": {
        "icon": "icon-ico-handicap",
        "title": "Tourisme &amp; handicap"
      }
    }
  },
  "labels": {
    "has_data": true,
    "labels": {
      "tourisme-handicap": {
        "title": "Tourisme &amp; handicap",
        "img": {
          "width": 87,
          "height": 90,
          "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/nouveau-loto-th-993par1024-0x90.png",
          "id": 3572,
          "srcset": {
            "retina": {
              "width": 174,
              "height": 180,
              "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/nouveau-loto-th-993par1024-0x180.png",
              "min-width": 174
            }
          },
          "formats": [],
          "data": {
            "credit": "",
            "alt": "Tourisme &amp; handicap",
            "external_link": ""
          },
          "plg_version": 2
        }
      }
    }
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": false
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "capacitesreu": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": true,
    "mode_paiements": {
      "1": "Ch\u00e8ques bancaires et postaux",
      "2": "Ch\u00e8ques Vacances",
      "3": "Esp\u00e8ces"
    },
    "tarifs": {
      "1": {
        "title": "Tarif de base",
        "code": "TARBA",
        "min": 12,
        "max": 24,
        "complement": "LOCATION kayak monoplace 1h ou 3h "
      },
      "2": {
        "title": "Tarif de base",
        "code": "TARBA",
        "min": 18,
        "max": 36,
        "complement": "LOCATION kayak biplace 1h ou 3h"
      },
      "3": {
        "title": "Tarif de base",
        "code": "TARBA",
        "min": 22,
        "max": 44,
        "complement": "DESCENTE MARITIME  kayak Monoplace ou biplace avec un enfant ou "
      }
    }
  },
  "ouverture": {
    "has_data": false,
    "display_next_occurence": false
  },
  "documents": {
    "has_data": false
  },
  "videos": {
    "has_data": true,
    "videos": [
      "<div class=\"embed-container youtube_player\" videoID=\"wcQXW5mje70\" width=\"1280\" height=\"615\" theme=\"dark\"><iframe type=\"text\/html\" width=\"1280\" height=\"615\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wcQXW5mje70?theme=dark&rel=0&controls=1&showinfo=0&mute=0&autoplay=0&loop=0\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/div>",
      "<div class=\"embed-container youtube_player\" videoID=\"wcQXW5mje70\" width=\"1280\" height=\"615\" theme=\"dark\"><iframe type=\"text\/html\" width=\"1280\" height=\"615\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wcQXW5mje70?theme=dark&rel=0&controls=1&showinfo=0&mute=0&autoplay=0&loop=0\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/div>"
    ]
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": true,
    "offres": [
      {
        "sit_id": "ITIBRE022V53N5RC",
        "post": {
          "ID": 2651,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:09:13",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:09:13",
          "post_content": "",
          "post_title": "Jour 3 - Vall\u00e9e d\u2019Arguenon et mer des faluns",
          "post_excerpt": "ITIBRE022V53N5RC",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "jour-3-vallee-darguenon-et-mer-des-faluns",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:09:13",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:09:13",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/jour-3-vallee-darguenon-et-mer-des-faluns\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      }
    ]
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/canoe-kayak-club-de-plancoet\/?data&wpdebug"
}