{
  "schemaorg": {
    "@context": "http:\/\/schema.org",
    "@type": "Thing",
    "name": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d&rsquo;Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance",
    "description": "De Saint-Cast-le-Guildo \u00e0 Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9, explorez les paysages majestueux et pr\u00e9serv\u00e9s de la C\u00f4te d'\u00c9meraude.\n\nVoici des propositions d'\u00e9tapes avec plusieurs h\u00e9bergements possibles (affich\u00e9s sur la carte) :\nJour 1 : Saint-Cast-le-Guildo - Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) 17 km\nJour 2 : Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) - Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) 20 km\nJour 3 : Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) - Erquy (boulevard de la mer) 20 km\nJour 4 : Erquy - Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (Dahou\u00ebt) : 14 km\n\nPour retrouver tous les h\u00e9bergements \u00e0 moins de 2 km de l\u2019itin\u00e9raire, t\u00e9l\u00e9chargez le PDF sur la fiche\n\nPratique : venez en train et arr\u00eatez-vous \u00e0 Lamballe (ou laissez votre v\u00e9hicule en gare de Lamballe).  La ligne 31 Breizhgo vous emm\u00e8ne \u00e0 Saint-Cast-le-Guildo. Pour le retour, la ligne 3 Distribus vous ram\u00e8ne de Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (port de Dahou\u00ebt) jusqu'\u00e0 Lamballe, m\u00eame le dimanche !\n\nRetrouvez ce tron\u00e7on dans le topo-guide FFRP \u00ae R\u00e9f. 345 \"C\u00f4te d\u2019\u00c9meraude : Les Chemins du Mont-Saint- Michel\""
  },
  "sit_id": "ITIBRE022V537Y1E",
  "fiche": {
    "src": {
      "SyndicObjectID": "ITIBRE022V537Y1E",
      "Published": "2020-11-17T17:06:17.603",
      "Updated": "2022-03-22T15:24:37",
      "SyndicObjectName": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d'Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance ",
      "SyndicStructureId": "725384aa-7c59-4efb-9be5-9abad5185572",
      "GmapLatitude": "48.6339403",
      "GmapLongitude": "-2.2558638",
      "ObjectTypeFix": "65B745F4-F4C2-4755-B6F6-479A458AF1BF",
      "ObjectTypeName": "Itin\u00e9raires touristiques",
      "SyndicObjectOrder": 59,
      "AccueilHandicapes": null,
      "CodeInsee": "22282",
      "PhotoBalisage": null,
      "Difficulte": {
        "ThesID": "72c643a8-f401-4649-9b4c-74ab97cdaf20",
        "ThesLibelle": "Difficile",
        "ThesPicto": "",
        "ThesCode": "B2203",
        "ThesOrdre": 3
      },
      "CodePostal": "22380",
      "PrestationEquipements": null,
      "DescriptionCommerciale": "De Saint-Cast-le-Guildo \u00e0 Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9, explorez les paysages majestueux et pr\u00e9serv\u00e9s de la C\u00f4te d'\u00c9meraude.\n\nVoici des propositions d'\u00e9tapes avec plusieurs h\u00e9bergements possibles (affich\u00e9s sur la carte) :\nJour 1 : Saint-Cast-le-Guildo - Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) 17 km\nJour 2 : Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) - Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) 20 km\nJour 3 : Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) - Erquy (boulevard de la mer) 20 km\nJour 4 : Erquy - Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (Dahou\u00ebt) : 14 km\n\nPour retrouver tous les h\u00e9bergements \u00e0 moins de 2 km de l\u2019itin\u00e9raire, t\u00e9l\u00e9chargez le PDF sur la fiche\n\nPratique : venez en train et arr\u00eatez-vous \u00e0 Lamballe (ou laissez votre v\u00e9hicule en gare de Lamballe).  La ligne 31 Breizhgo vous emm\u00e8ne \u00e0 Saint-Cast-le-Guildo. Pour le retour, la ligne 3 Distribus vous ram\u00e8ne de Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (port de Dahou\u00ebt) jusqu'\u00e0 Lamballe, m\u00eame le dimanche !\n\nRetrouvez ce tron\u00e7on dans le topo-guide FFRP \u00ae R\u00e9f. 345 \"C\u00f4te d\u2019\u00c9meraude : Les Chemins du Mont-Saint- Michel\"",
      "Longitude": "-2.2558638",
      "Commune": "Saint-Cast-le-Guildo",
      "RaisonSociale": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d'Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance ",
      "Adresse1": null,
      "DureeHeures": null,
      "Latitude": "48.6339403",
      "CommuneArrivee": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9",
      "Adresse3": null,
      "Distance": 67,
      "Balisage": {
        "ThesID": "21adc183-2591-42bc-95d2-31b5bd542989",
        "ThesLibelle": "Itin\u00e9raire balis\u00e9",
        "ThesPicto": "",
        "ThesCode": "B2201",
        "ThesOrdre": 0
      },
      "AnimauxAcceptes": null,
      "Adresse2": null,
      "Gpx": {
        "MediaID": "917ca1ce-2c81-475b-9e20-97872ecd8bc4",
        "Titre": "gr34-stcast-pleneuf",
        "Credit": "CAD",
        "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/gr34-stcast-pleneuf.gpx"
      },
      "AccueilGroupes": null,
      "DureeJours": 4,
      "Denivele": null,
      "TIS_TRACKING_OFFRE": "<script type=\"text\/javascript\">var _gaq=_gaq||[];(function(n){function r(n){var t=new RegExp(\"(?:; )?\"+n+\"=([^;]*);?\");return t.test(document.cookie)?decodeURIComponent(RegExp.$1):null}function i(){if(typeof jQuery==\"undefined\")t||(t=!0,document.write('<script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/code.jquery.com\/jquery-latest.min.js\"><\/script><script type=\"text\/javascript\">jQuery.noConflict();<\/script>')),setTimeout(i,50);else{var n=jQuery.fn.jquery.split(\".\"),r=parseInt(n[0],10)*1e3+(n.length>1?parseInt(n[1],10):0);r<1003&&alert(\"Veuillez mettre \u00e0 jour jQuery.\")}}var u=r(\"__utma\"),t;n.push([\"fs._setAccount\",\"UA-36466461-1\"]);n.push([\"fs._setCustomVar\",1,\"STRUCT\",\"2-24-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",2,\"SYND\",\"2-31-7228-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",3,\"OFFRE\",\"72-ITIBRE022V537Y1E-\",3]);n.push([\"fs._setCustomVar\",4,\"UTIL\",u,3]);n.push([\"fs._setDomainName\",\"tourinsoft.com\"]);n.push([\"fs._trackPageview\"]);t=!1;i()})(_gaq)<\/script><script type=\"text\/javascript\">(function(n){var t=function(){var t=n(this);t.attr(\"data-type\")?_gaq.push([\"fs._trackEvent\",\"CLIC_OFFRE\",t.attr(\"data-type\"),t.attr(\"href\")]):t.attr(\"data-fs-tracking\")&&_gaq.push([\"fs._trackEvent\",\"CLIC_OFFRE\",t.attr(\"data-fs-tracking\"),t.attr(\"href\")])};n(function(){if(n.fn.on)n(document).on(\"click\",'a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]',t);else n.fn.live?n('a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]').live(\"click\",t):n.fn.click&&n('a[data-type=\"FICHIER\"],a[data-type=\"MAILTO\"],a[data-type=\"URL\"],a[data-type=\"TEL\"],a[data-type=\"TRACE\"],a[data-fs-tracking]').click(t)})})(jQuery)<\/script>",
      "TIS_TRACKING_LISTING_OFFRE": "",
      "Structure": {
        "SyndicStructureId": "725384aa-7c59-4efb-9be5-9abad5185572",
        "Name": "C\u00f4tes d'Armor Destination",
        "Email": "cad@cad22.com",
        "EmailName": "C\u00f4tes d'Armor Destination",
        "Url": "",
        "Address1": "",
        "Address2": "7 rue Saint-Beno\u00eet",
        "Address3": "BP 4620",
        "Postcode": "22046",
        "City": "Saint-Brieuc cedex 02",
        "Country": "France",
        "Phone": ""
      },
      "Pdfs": [
        {
          "ID": 262417061600043062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "FichiersPDF": {
            "MediaID": "834dad9c-137f-4498-80bd-b4b4deeff031",
            "Titre": "H\u00e9bergements GR34",
            "Credit": "CAD",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Hebergements-gr34-cotes-d-armor-mars-2022-st-cast-pleneuf.pdf"
          }
        }
      ],
      "AvisExperts": [
        {
          "ID": 262417061600054062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Prenom": null,
          "Fonction": null,
          "Commentaire": null,
          "Nom": null,
          "Photo": null
        }
      ],
      "Durees": [],
      "EtapesItinerairess": [],
      "MoyenDeComs": [
        {
          "ID": 262417061600012062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "CoordonneesTelecom": "02 96 92 22 33",
          "TypedaccesTelecom": {
            "ThesID": "77431f62-a77a-4125-89a7-395432eda5a4",
            "ThesLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone fixe",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "C1",
            "ThesOrdre": 5
          }
        }
      ],
      "Photoss": [
        {
          "ID": 262417061600051062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Droitduvisuel": {
            "ThesID": "655ce179-7050-48a8-907d-8ade7f994ad2",
            "ThesLibelle": "Visuel non libre de droit ",
            "ThesPicto": "",
            "ThesCode": "B2202",
            "ThesOrdre": 1
          },
          "Photo": {
            "MediaID": "e510b759-ba73-4ebd-ab76-676f8dc0553f",
            "Titre": "12-pleneuf-clb-og-05-760x500",
            "Credit": "CAD",
            "Url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/12-pleneuf-clb-og-05-760x500.jpg"
          }
        }
      ],
      "Reservations": [],
      "ContactGroupess": [],
      "LanguesParleess": [],
      "ModesPaiementss": [],
      "Videos": [
        {
          "ID": 262417061600052062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Video": null
        }
      ],
      "Localisations": [],
      "Thematiquess": [],
      "PeriodeOuvertures": [],
      "Handicaps": [],
      "Tarifss": [],
      "Classifications": [
        {
          "ID": 262417061600003062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "ThesID": "457bb0f9-de91-4f2d-b654-851ee4a53a64",
          "ThesLibelle": "P\u00e9destre",
          "ThesPicto": "",
          "ThesCode": "PEDES",
          "ThesOrdre": 7
        }
      ],
      "OffresAssocieess": [
        {
          "ID": 262417061600026062,
          "Ordre": 1,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HOTBRE0220Y30001"
        },
        {
          "ID": 262417061600027062,
          "Ordre": 2,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HLOBRE022V532TEW"
        },
        {
          "ID": 270017235200000015,
          "Ordre": 3,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HLOBRE022V51SDGQ"
        },
        {
          "ID": 270017235200001015,
          "Ordre": 4,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HOTBRE0220H00136"
        },
        {
          "ID": 270017235200002015,
          "Ordre": 5,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HLOBRE022V52PZZH"
        },
        {
          "ID": 270017235200003015,
          "Ordre": 6,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HLOBRE022FS00165"
        },
        {
          "ID": 270017235200004015,
          "Ordre": 7,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HOTBRE0220H00129"
        },
        {
          "ID": 270017235200005015,
          "Ordre": 8,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HOTBRE0220H00042"
        },
        {
          "ID": 270017235200006015,
          "Ordre": 9,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HLOBRE022FS001B5"
        },
        {
          "ID": 270017235200007015,
          "Ordre": 10,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HPABRE0220Y00060"
        },
        {
          "ID": 303715185900301399,
          "Ordre": 11,
          "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
          "Offresassociees": "HOTBRE022V53LP4K"
        }
      ],
      "LocalisationAccess": [],
      "TisTracking": {
        "SyndicObjectId": "ITIBRE022V537Y1E",
        "CodeOffre": "72-ITIBRE022V537Y1E-",
        "CodeStructure": "2-24-",
        "CodeSyndication": "2-31-7228-"
      }
    }
  },
  "escaped_title": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d&rsquo;Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance",
  "title": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d&rsquo;Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance",
  "surtitre": "P\u00e9destre",
  "geo": {
    "lng": "-2.2558638",
    "lat": "48.6339403"
  },
  "photos": [
    {
      "titre": "12-pleneuf-clb-og-05-760x500",
      "credit": "CAD",
      "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/12-pleneuf-clb-og-05-760x500.jpg",
      "gallery_thumb": {
        "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/d37383c89c7ed21427631aac24e92d15-12-pleneuf-clb-og-05-760x500-660x500.jpg",
        "width": 660,
        "height": 500,
        "size": 90018,
        "cropped": false,
        "alt": "12-pleneuf-clb-og-05-760x500",
        "credit": "CAD"
      },
      "cards": {
        "all": {
          "url": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/wp-content\/uploads\/tourinsoft\/d37383c89c7ed21427631aac24e92d15-12-pleneuf-clb-og-05-760x500-340x230.jpg",
          "width": 340,
          "height": 230,
          "size": 21332,
          "cropped": false,
          "alt": "12-pleneuf-clb-og-05-760x500",
          "credit": "CAD"
        }
      }
    }
  ],
  "header_orientation": "paysage",
  "raison_sociale": "Le GR\u00ae34 sur la c\u00f4te d'Emeraude 4 jours en itin\u00e9rance ",
  "adresse": [
    "22380 Saint-Cast-le-Guildo"
  ],
  "commune": "Saint-Cast-le-Guildo",
  "com_data": {
    "tel": [
      "02 96 92 22 33"
    ]
  },
  "com_rs": [],
  "resa_url": null,
  "open_overlay_form": false,
  "header_pictos": {
    "has_data": false
  },
  "description": {
    "has_data": true,
    "description": [
      "De Saint-Cast-le-Guildo \u00e0 Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9, explorez les paysages majestueux et pr\u00e9serv\u00e9s de la C\u00f4te d'\u00c9meraude.\n\nVoici des propositions d'\u00e9tapes avec plusieurs h\u00e9bergements possibles (affich\u00e9s sur la carte) :\nJour 1 : Saint-Cast-le-Guildo - Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) 17 km\nJour 2 : Pl\u00e9venon (Tr\u00e9celin) - Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) 20 km\nJour 3 : Pl\u00e9h\u00e9rel (bourg) - Erquy (boulevard de la mer) 20 km\nJour 4 : Erquy - Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (Dahou\u00ebt) : 14 km\n\nPour retrouver tous les h\u00e9bergements \u00e0 moins de 2 km de l\u2019itin\u00e9raire, t\u00e9l\u00e9chargez le PDF sur la fiche\n\nPratique : venez en train et arr\u00eatez-vous \u00e0 Lamballe (ou laissez votre v\u00e9hicule en gare de Lamballe).  La ligne 31 Breizhgo vous emm\u00e8ne \u00e0 Saint-Cast-le-Guildo. Pour le retour, la ligne 3 Distribus vous ram\u00e8ne de Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9 (port de Dahou\u00ebt) jusqu'\u00e0 Lamballe, m\u00eame le dimanche !\n\nRetrouvez ce tron\u00e7on dans le topo-guide FFRP \u00ae R\u00e9f. 345 \"C\u00f4te d\u2019\u00c9meraude : Les Chemins du Mont-Saint- Michel\""
    ]
  },
  "apropos_infos": {
    "has_data": false
  },
  "apropos_pictos": {
    "has_data": true,
    "pictos": {
      "has_data": false,
      "distance": {
        "text": "67 Km"
      },
      "difficulte": {
        "classe": "difficulte-B2203",
        "text": "Difficile"
      }
    }
  },
  "labels": {
    "has_data": false
  },
  "infos_comp": {
    "has_data": false
  },
  "capacites": {
    "has_data": false
  },
  "capacitesreu": {
    "has_data": false
  },
  "tarifs": {
    "has_data": false
  },
  "ouverture": {
    "has_data": false,
    "display_next_occurence": false
  },
  "documents": {
    "has_data": true,
    "files": {
      "1": {
        "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/Hebergements-gr34-cotes-d-armor-mars-2022-st-cast-pleneuf.pdf",
        "titre": "H\u00e9bergements GR34",
        "credit": "CAD",
        "type": "pdf"
      },
      "10000": {
        "url": "https:\/\/cdt22.media.tourinsoft.eu\/upload\/gr34-stcast-pleneuf.gpx",
        "titre": "gr34-stcast-pleneuf",
        "credit": "CAD",
        "type": "GPX"
      }
    }
  },
  "videos": {
    "has_data": true,
    "videos": [
      "<div class=\"embed-container youtube_player\" videoID=\"wcQXW5mje70\" width=\"1280\" height=\"615\" theme=\"dark\"><iframe type=\"text\/html\" width=\"1280\" height=\"615\" src=\"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/wcQXW5mje70?theme=dark&rel=0&controls=1&showinfo=0&mute=0&autoplay=0&loop=0\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/div>"
    ]
  },
  "offres_associees": {
    "has_data": true,
    "offres": [
      {
        "sit_id": "HOTBRE0220Y30001",
        "post": {
          "ID": 2563,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:07:33",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:07:33",
          "post_content": "",
          "post_title": "H\u00f4tel Le Tr\u00e9celin",
          "post_excerpt": "HOTBRE0220Y30001",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "hotel-le-trecelin",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:07:33",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:07:33",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/hotel-le-trecelin\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      {
        "sit_id": "HLOBRE022V532TEW",
        "post": {
          "ID": 2487,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:06:01",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:06:01",
          "post_content": "",
          "post_title": "Ker Leon",
          "post_excerpt": "HLOBRE022V532TEW",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "ker-leon-2",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:06:01",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:06:01",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/ker-leon-2\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      {
        "sit_id": "HLOBRE022V51SDGQ",
        "post": {
          "ID": 2430,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:04:55",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:04:55",
          "post_content": "",
          "post_title": "G\u00eete d'\u00e9tape du Domaine de l'Entre-Deux",
          "post_excerpt": "HLOBRE022V51SDGQ",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "gite-detape-du-domaine-de-lentre-deux",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:04:55",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:04:55",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/gite-detape-du-domaine-de-lentre-deux\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      {
        "sit_id": "HOTBRE0220H00136",
        "post": {
          "ID": 2556,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:07:22",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:07:22",
          "post_content": "",
          "post_title": "H\u00f4tel - restaurant Auberge L'Air de Vent",
          "post_excerpt": "HOTBRE0220H00136",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "hotel-restaurant-auberge-lair-de-vent",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:07:23",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:07:23",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/hotel-restaurant-auberge-lair-de-vent\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      {
        "sit_id": "HLOBRE022V52PZZH",
        "post": {
          "ID": 2457,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:05:28",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:05:28",
          "post_content": "",
          "post_title": "La Fontaine de Resnel",
          "post_excerpt": "HLOBRE022V52PZZH",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "la-fontaine-de-resnel",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-07-04 11:28:55",
          "post_modified_gmt": "2022-07-04 09:28:55",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/la-fontaine-de-resnel\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      },
      {
        "sit_id": "HLOBRE022FS00165",
        "post": {
          "ID": 2413,
          "post_author": "1",
          "post_date": "2022-06-03 10:04:37",
          "post_date_gmt": "2022-06-03 08:04:37",
          "post_content": "",
          "post_title": "Les g\u00eetes du Buisson - La Prairie",
          "post_excerpt": "HLOBRE022FS00165",
          "post_status": "publish",
          "comment_status": "closed",
          "ping_status": "closed",
          "post_password": "",
          "post_name": "les-gites-du-buisson-la-prairie",
          "to_ping": "",
          "pinged": "",
          "post_modified": "2022-06-03 10:04:38",
          "post_modified_gmt": "2022-06-03 08:04:38",
          "post_content_filtered": "",
          "post_parent": 0,
          "guid": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/sit\/les-gites-du-buisson-la-prairie\/",
          "menu_order": 0,
          "post_type": "tourinsoft",
          "post_mime_type": "",
          "comment_count": "0",
          "filter": "raw"
        }
      }
    ]
  },
  "url_rawdata": "https:\/\/dinan.dev-thuria.com\/randonnees\/le-gr34-sur-la-cote-demeraude-4-jours-en-itinerance\/?data&wpdebug"
}